[{"texto_comentario": ["....parab\u00e9ns ai n\u00e3o tem o q falar, sem rivalidade por favor !!!!"], "titulo_pagina": ["D'Ale aproveita folga no Inter e visita sede da AACD em Porto Alegre | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/dale-aproveita-folga-no-inter-e-visita-sede-da-aacd-em-porto-alegre.html", "autor_comentario": ["Comedor Putoti"]},
{"texto_comentario": ["....parab\u00e9ns ai n\u00e3o tem o q falar, sem rivalidade por favor !!!!"], "titulo_pagina": ["D'Ale aproveita folga no Inter e visita sede da AACD em Porto Alegre | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/dale-aproveita-folga-no-inter-e-visita-sede-da-aacd-em-porto-alegre.html", "autor_comentario": ["Comedor Putoti"]},
{"texto_comentario": ["Colocaram a raposa para tomar conta do galinheiro. "], "titulo_pagina": ["Justi\u00e7a anula decis\u00e3o contra Eurico em a\u00e7\u00e3o de regresso do Vasco | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/justica-anula-decisao-contra-eurico-em-acao-de-regresso-do-vasco.html", "autor_comentario": ["J\u00falio Medrado"]},
{"texto_comentario": ["Rrsrsrsrsr eu sabia cara que a primeira coisa que ele iria fazer quando tivesse no comando era anular essa decis\u00e3o! que cobrava 3 Milh\u00f5es dele!"], "titulo_pagina": ["Justi\u00e7a anula decis\u00e3o contra Eurico em a\u00e7\u00e3o de regresso do Vasco | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/justica-anula-decisao-contra-eurico-em-acao-de-regresso-do-vasco.html", "autor_comentario": ["Vasc\u00e3o Libertadores"]},
{"texto_comentario": ["CONTRA ICASA NO MARACANA , A RENDA VAI SUMIR KKKKKKKKKKKKKKKKKKK A PARTIR DE AGORA O NANICO NAO VAI MAS VER A COR DA GRANA .... SRN"], "titulo_pagina": ["Justi\u00e7a anula decis\u00e3o contra Eurico em a\u00e7\u00e3o de regresso do Vasco | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/justica-anula-decisao-contra-eurico-em-acao-de-regresso-do-vasco.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Colocaram a raposa para tomar conta do galinheiro. "], "titulo_pagina": ["Justi\u00e7a anula decis\u00e3o contra Eurico em a\u00e7\u00e3o de regresso do Vasco | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/justica-anula-decisao-contra-eurico-em-acao-de-regresso-do-vasco.html", "autor_comentario": ["J\u00falio Medrado"]},
{"texto_comentario": ["Rrsrsrsrsr eu sabia cara que a primeira coisa que ele iria fazer quando tivesse no comando era anular essa decis\u00e3o! que cobrava 3 Milh\u00f5es dele!"], "titulo_pagina": ["Justi\u00e7a anula decis\u00e3o contra Eurico em a\u00e7\u00e3o de regresso do Vasco | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/justica-anula-decisao-contra-eurico-em-acao-de-regresso-do-vasco.html", "autor_comentario": ["Vasc\u00e3o Libertadores"]},
{"texto_comentario": ["CONTRA ICASA NO MARACANA , A RENDA VAI SUMIR KKKKKKKKKKKKKKKKKKK A PARTIR DE AGORA O NANICO NAO VAI MAS VER A COR DA GRANA .... SRN"], "titulo_pagina": ["Justi\u00e7a anula decis\u00e3o contra Eurico em a\u00e7\u00e3o de regresso do Vasco | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/justica-anula-decisao-contra-eurico-em-acao-de-regresso-do-vasco.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["na\u00e7\u00e3o vai lotar, o Castel\u00e3o.."], "titulo_pagina": ["Flamengo x Crici\u00fama: 23 mil ingressos vendidos antecipadamente | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/flamengo-x-criciuma-23-mil-ingressos-vendidos-antecipadamente.html", "autor_comentario": ["Caiu 2007"]},
{"texto_comentario": ["na\u00e7\u00e3o vai lotar, o Castel\u00e3o.."], "titulo_pagina": ["Flamengo x Crici\u00fama: 23 mil ingressos vendidos antecipadamente | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/flamengo-x-criciuma-23-mil-ingressos-vendidos-antecipadamente.html", "autor_comentario": ["Caiu 2007"]},
{"texto_comentario": ["inter = cebo !!!!! s\u00f3 coisa velha !!!!! come\u00e7ando pelo est\u00e1dio !!!!!!!"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jaime Carpenedo"]},
{"texto_comentario": ["Este cara ainda joga futebol? Kkkk, depois de levarem de cinco da Chapecoense ainda tem a coragem de falar? Se esconde moranguinho-Mor kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Azul.blanco.y.negro"]},
{"texto_comentario": ["Alcindo na r\u00e1dio Gre-Nal hoje: \"\u00e9 muito pior voc\u00ea perder de goleada num gre-NAL do que para qualquer outro clube do pa\u00eds\". Ele \u00e9 gremista."], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Azul.blanco.y.negro"]},
{"texto_comentario": ["4X1"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Azul.blanco.y.negro"]},
{"texto_comentario": ["ei tricofloweers bi rebaixados eternos (730dias in INTER ruptos no inferno da s\u00e9rie B) morto n\u00e3o fala s\u00f3 perambula na escurid\u00e3o. cambada de the  walking dead...................."], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["En\u00e9as Kayser"]},
{"texto_comentario": ["NUNCA MAIS VOU ESQUECER ELES COMEMORANDO UM GOOOOL DO GREMIO HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA, COM DIREITO A CAMISA DO GREMIO DENTRO DO LIX\u00c3O REMENDADO, VCS TORCERAM PRO GREMIO , V\u00c3O SER SEMPRE PIADA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAAHAHAHHAHHAHAHAAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHHHAHAHAHAHAHAHHAHHAHHAHHAHAHAHAHHAHAHAHHAAHHHAHHAHAHHAHAHHAHAAHAHAHHAAHHAAHHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAAHHAAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHHAHAHHHAHAHAHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHHHAHHAHAHAHAHA, OBRIGADO GREMIO, ELES GRITAVAM, GOOOOOL DO FLAMENGO, N\u00c3O N\u00c3O N\u00c2O PODE SER HAHAHAHA "], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Claudio Peixoto"]},
{"texto_comentario": ["a obriga\u00e7\u00e3o de ganhar \u00e9 do greminho que joga em casa e nunca mais ganhou grenal, o Gigante s\u00f3 vai la pra buscar os 3 pontos "], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["William Jantshch"]},
{"texto_comentario": ["S\u00e3o posi\u00e7\u00f5es diferentes. O Dudu \u00e9 atacante, o outro \u00e9 meia. E no inter a equipe toda joga pelo voz fina, \u00e9 obvio q se tds as jogadas passarem por ele q ele vai ter mais assistencias e gols."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Martins"]},
{"texto_comentario": ["3 pontos v\u00e3o levar no traseiro !!!!!"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["William Jantshch"]},
{"texto_comentario": ["com a mudan\u00e7a na tabela ,voces ga\u00fachos viram a for\u00e7a dos times de S\u00e3o paulo ,ajudou o s\u00e3o paulo e tamb\u00e9m o palmeiras na inaugura\u00e7\u00e3o do novo estadio ,perceberam quem manda no futebol brasileiro?"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Alexandre Santos"]},
{"texto_comentario": ["VOCES QUE N\u00c3O S\u00c3O!"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Alexandre Santos"]},
{"texto_comentario": [" GREMIO LIXO  TREINADOR 7...1    TORCIDA RACISTA      VAO PERDER PRO  INTER DE NOVO E DE GOLEADA   LIXOS   "], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Joelson Machado"]},
{"texto_comentario": ["olha o time do gremio e tao valente e mesmo com essas dificuldades vai ir para a libertadores eu fico pensando quando o gremio contratar um 10 nato e mais um meia bom...ja era gazelinhas hahahha"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Eliezer Rocha"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 tudo verdade o que o Diego disse, mas o Dudu ser o maior gar\u00e7om do gr\u00eamio s\u00f3 mostra a desqualifica\u00e7\u00e3o dos deus meias."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Martins"]},
{"texto_comentario": ["Negroorc o D'alebunda joga h\u00e1 50 anos no inter, o Dudu h\u00e1 meio ano. Querer comparar a hist\u00f3ria de um e outro em Grenais \u00e9 ridiculo."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Martins"]},
{"texto_comentario": ["o dudu fez 2 gols e n\u00e3o um ele fez contra a chapecoense e contra o sport os dois foam na arena"], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jocemar Michelesen"]},
{"texto_comentario": ["Hahahaha!  Comparar D Alessandro com este perna de pau do Dudu \u00e9 brincadeira n\u00e9!!!\n"], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Gilberto Fraga"]},
{"texto_comentario": ["LOUCO QUEM COMPAROU DALE COM ESSE COITADO N\u00c3O TEM HIST\u00d3RIA NO GRENAL !!"], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Fabiano Bortolamedi"]},
{"texto_comentario": ["Primeira vez que entro na p\u00e1gina do gr\u00eamio!  Por um grenal saud\u00e1vel, sem brigas e quem jogar melhor que saia com a vit\u00f3ria!! Abra\u00e7o para os conterr\u00e2neos, maior rivalidade do mundo."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["Agora sim vemos a torcida do Paysandu sem arrog\u00e2ncia,... Diziam que seria 8 X 0 no Maca\u00e9. O Paysandu est\u00e1 com a vantagem do empate por zero a zero + n\u00e3o est\u00e1 nada ganho. Vamos para o segundo jogo!!! "], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Anderson Concei\u00e7\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["inter = cebo !!!!! s\u00f3 coisa velha !!!!! come\u00e7ando pelo est\u00e1dio !!!!!!!"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jaime Carpenedo"]},
{"texto_comentario": ["Este cara ainda joga futebol? Kkkk, depois de levarem de cinco da Chapecoense ainda tem a coragem de falar? Se esconde moranguinho-Mor kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Azul.blanco.y.negro"]},
{"texto_comentario": ["Alcindo na r\u00e1dio Gre-Nal hoje: \"\u00e9 muito pior voc\u00ea perder de goleada num gre-NAL do que para qualquer outro clube do pa\u00eds\". Ele \u00e9 gremista."], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Azul.blanco.y.negro"]},
{"texto_comentario": ["4X1"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Azul.blanco.y.negro"]},
{"texto_comentario": ["Comparar o D'ale com esse tal de Dudu \u00e9 covardia. "], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Alisson Lemos"]},
{"texto_comentario": ["Pessoal, \u00e9 preciso se informar muito bem antes de fazerem esses raios-x, o Dudu marcou dois gols, n\u00e3o apenas um, como consta a\u00ed. Marcou contra a Chapecoense e contra o Sport."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Bernardo Seben"]},
{"texto_comentario": ["S\u00e3o posi\u00e7\u00f5es diferentes. O Dudu \u00e9 atacante, o outro \u00e9 meia. E no inter a equipe toda joga pelo voz fina, \u00e9 obvio q se tds as jogadas passarem por ele q ele vai ter mais assistencias e gols."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Martins"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 tudo verdade o que o Diego disse, mas o Dudu ser o maior gar\u00e7om do gr\u00eamio s\u00f3 mostra a desqualifica\u00e7\u00e3o dos deus meias."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Martins"]},
{"texto_comentario": ["Negroorc o D'alebunda joga h\u00e1 50 anos no inter, o Dudu h\u00e1 meio ano. Querer comparar a hist\u00f3ria de um e outro em Grenais \u00e9 ridiculo."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Martins"]},
{"texto_comentario": ["Que ven\u00e7a o melhor. O Paysandu \u00e9 claro."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Anderson Concei\u00e7\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["se for pra ter 3 volantes,prefiro capanema no lugar de lenine,ele \u00e9 muito lento,n acompanha as jogadas,quanto ao meio,se n\u00e3o tiver como o heverton jogar ele pode colocar o djalma na direita e adiantar o pikachu pro meio ou simplesmente fazer o contrario. na ultima op\u00e7\u00e3o vai com tres atacantes,vamos golear esse maca\u00e9."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Amarildo Junho"]},
{"texto_comentario": ["Tu n\u00e3o entende nada de futebol... era melhor ter ficado calado... "], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Amarildo Junho"]},
{"texto_comentario": ["Pap\u00e3o t\u00e1 em jejum. N\u00e3o papa nada faz tempo. O Remo que o diga."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Nelson Nunes"]},
{"texto_comentario": ["e quem t\u00e1 SEM DIVIS\u00c3O h\u00e1 7 anos?"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Nelson Nunes"]},
{"texto_comentario": ["As substitui\u00e7\u00f5es n\u00e3o v\u00e3o alterar nada, \u00e9 bola murcha por bola murcha. Vamos comer pay sanduba no Mangueir\u00e3o e calar essa torcidinha rid\u00edcula do papa nada."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Nelson Nunes"]},
{"texto_comentario": ["ei tricofloweers bi rebaixados eternos (730dias in INTER ruptos no inferno da s\u00e9rie B) morto n\u00e3o fala s\u00f3 perambula na escurid\u00e3o. cambada de the  walking dead...................."], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["En\u00e9as Kayser"]},
{"texto_comentario": ["NUNCA MAIS VOU ESQUECER ELES COMEMORANDO UM GOOOOL DO GREMIO HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA, COM DIREITO A CAMISA DO GREMIO DENTRO DO LIX\u00c3O REMENDADO, VCS TORCERAM PRO GREMIO , V\u00c3O SER SEMPRE PIADA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAAHAHAHHAHHAHAHAAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHHHAHAHAHAHAHAHHAHHAHHAHHAHAHAHAHHAHAHAHHAAHHHAHHAHAHHAHAHHAHAAHAHAHHAAHHAAHHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAAHHAAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHHAHAHHHAHAHAHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHHHAHHAHAHAHAHA, OBRIGADO GREMIO, ELES GRITAVAM, GOOOOOL DO FLAMENGO, N\u00c3O N\u00c3O N\u00c2O PODE SER HAHAHAHA "], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Claudio Peixoto"]},
{"texto_comentario": ["a obriga\u00e7\u00e3o de ganhar \u00e9 do greminho que joga em casa e nunca mais ganhou grenal, o Gigante s\u00f3 vai la pra buscar os 3 pontos "], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["William Jantshch"]},
{"texto_comentario": ["3 pontos v\u00e3o levar no traseiro !!!!!"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["William Jantshch"]},
{"texto_comentario": ["com a mudan\u00e7a na tabela ,voces ga\u00fachos viram a for\u00e7a dos times de S\u00e3o paulo ,ajudou o s\u00e3o paulo e tamb\u00e9m o palmeiras na inaugura\u00e7\u00e3o do novo estadio ,perceberam quem manda no futebol brasileiro?"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Alexandre Santos"]},
{"texto_comentario": ["VOCES QUE N\u00c3O S\u00c3O!"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Alexandre Santos"]},
{"texto_comentario": ["o dudu fez 2 gols e n\u00e3o um ele fez contra a chapecoense e contra o sport os dois foam na arena"], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jocemar Michelesen"]},
{"texto_comentario": ["Hahahaha!  Comparar D Alessandro com este perna de pau do Dudu \u00e9 brincadeira n\u00e9!!!\n"], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Gilberto Fraga"]},
{"texto_comentario": ["LOUCO QUEM COMPAROU DALE COM ESSE COITADO N\u00c3O TEM HIST\u00d3RIA NO GRENAL !!"], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Fabiano Bortolamedi"]},
{"texto_comentario": ["Primeira vez que entro na p\u00e1gina do gr\u00eamio!  Por um grenal saud\u00e1vel, sem brigas e quem jogar melhor que saia com a vit\u00f3ria!! Abra\u00e7o para os conterr\u00e2neos, maior rivalidade do mundo."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["Comparar o D'ale com esse tal de Dudu \u00e9 covardia. "], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Alisson Lemos"]},
{"texto_comentario": ["Pessoal, \u00e9 preciso se informar muito bem antes de fazerem esses raios-x, o Dudu marcou dois gols, n\u00e3o apenas um, como consta a\u00ed. Marcou contra a Chapecoense e contra o Sport."], "titulo_pagina": ["D'Alessandro supera Dudu no duelo dos maiores 'gar\u00e7ons' da dupla Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/2014/11/dalessandro-supera-dudu-no-duelo-dos-maiores-garcons-da-dupla-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Bernardo Seben"]},
{"texto_comentario": ["Desculpem mas eu muito estou aliviado pelo fato do Charles n\u00e3o jogar o ultimo jogo!"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Bicolor Paraense"]},
{"texto_comentario": ["q isso cara,ele \u00e9 o melhor zagueiro que temos "], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Bicolor Paraense"]},
{"texto_comentario": ["tira o paulo rafael por favor!"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Marcio Costa"]},
{"texto_comentario": ["paysandu o maior orgulho do norte do brasil"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["John Silva"]},
{"texto_comentario": ["TRI-BRASILEIROOOOOOOOOOO\n"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Alesandro Mello"]},
{"texto_comentario": ["Vai Pap\u00e3o, tomara que Heverton possa jogar, e que o substituto de Charles se saia melhor que ele."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Reginaldo Frota"]},
{"texto_comentario": [" GREMIO LIXO  TREINADOR 7...1    TORCIDA RACISTA      VAO PERDER PRO  INTER DE NOVO E DE GOLEADA   LIXOS   "], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Joelson Machado"]},
{"texto_comentario": ["olha o time do gremio e tao valente e mesmo com essas dificuldades vai ir para a libertadores eu fico pensando quando o gremio contratar um 10 nato e mais um meia bom...ja era gazelinhas hahahha"], "titulo_pagina": ["D'Ale elogia defesa, mas v\u00ea falta de gols como ponto fraco do Gr\u00eamio  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-elogia-defesa-mas-ve-falta-de-gols-como-ponto-fraco-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Eliezer Rocha"]},
{"texto_comentario": ["Agora sim vemos a torcida do Paysandu sem arrog\u00e2ncia,... Diziam que seria 8 X 0 no Maca\u00e9. O Paysandu est\u00e1 com a vantagem do empate por zero a zero + n\u00e3o est\u00e1 nada ganho. Vamos para o segundo jogo!!! "], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Anderson Concei\u00e7\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Que ven\u00e7a o melhor. O Paysandu \u00e9 claro."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Anderson Concei\u00e7\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["se for pra ter 3 volantes,prefiro capanema no lugar de lenine,ele \u00e9 muito lento,n acompanha as jogadas,quanto ao meio,se n\u00e3o tiver como o heverton jogar ele pode colocar o djalma na direita e adiantar o pikachu pro meio ou simplesmente fazer o contrario. na ultima op\u00e7\u00e3o vai com tres atacantes,vamos golear esse maca\u00e9."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Amarildo Junho"]},
{"texto_comentario": ["Tu n\u00e3o entende nada de futebol... era melhor ter ficado calado... "], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Amarildo Junho"]},
{"texto_comentario": ["Pap\u00e3o t\u00e1 em jejum. N\u00e3o papa nada faz tempo. O Remo que o diga."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Nelson Nunes"]},
{"texto_comentario": ["Faicaaaaaaaaaaaaa  mais conhecido como fog\u00e3o de 2 bocas,  a segundona te aguarda !!!!!!!!!!!!"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Gabriel"]},
{"texto_comentario": ["e quem t\u00e1 SEM DIVIS\u00c3O h\u00e1 7 anos?"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Nelson Nunes"]},
{"texto_comentario": ["As substitui\u00e7\u00f5es n\u00e3o v\u00e3o alterar nada, \u00e9 bola murcha por bola murcha. Vamos comer pay sanduba no Mangueir\u00e3o e calar essa torcidinha rid\u00edcula do papa nada."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Nelson Nunes"]},
{"texto_comentario": ["Desculpem mas eu muito estou aliviado pelo fato do Charles n\u00e3o jogar o ultimo jogo!"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Bicolor Paraense"]},
{"texto_comentario": ["q isso cara,ele \u00e9 o melhor zagueiro que temos "], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Bicolor Paraense"]},
{"texto_comentario": ["tira o paulo rafael por favor!"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Marcio Costa"]},
{"texto_comentario": ["paysandu o maior orgulho do norte do brasil"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["John Silva"]},
{"texto_comentario": ["Paysandu est\u00e1 com uma das m\u00e3os na ta\u00e7a do brasileir\u00e3o s\u00e9rie C. Espero que o Pap\u00e3o suba para a s\u00e9rie B sem cair novamente."], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Richard Dawkins"]},
{"texto_comentario": ["se a diretoria atual do vascao resolve entregar time pro eurico na serie B ?"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Marcio Antunes"]},
{"texto_comentario": ["CEARA MAIOR DO QUE O VA5CO (FICOU PROVADO NO JOGO DE ONTEM)"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Na tela da TV no meio desse povo: O FLAMENGO ELIMINADO DE NOVO, KKKKKKKKKK.\n"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Moaci Tavares"]},
{"texto_comentario": ["AM\u00c9RICA GRANDE DO NORTE 2x0 Icasa, torcida do Icasa tem mais \u00e9 q comemorar a incompetencia dos atacantes do Am\u00e9rica."], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Junior Souza"]},
{"texto_comentario": ["Na volta o papai de vcs reverte, nem se empolgue"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Junior Souza"]},
{"texto_comentario": ["TRI-BRASILEIROOOOOOOOOOO\n"], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Alesandro Mello"]},
{"texto_comentario": ["Vai Pap\u00e3o, tomara que Heverton possa jogar, e que o substituto de Charles se saia melhor que ele."], "titulo_pagina": ["Expuls\u00e3o de Marcos Paran\u00e1 e les\u00e3o\r\nde H\u00e9verton n\u00e3o preocupam Mazola | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/expulsao-de-marcos-parana-e-lesao-de-heverton-nao-preocupam-mazola.html", "autor_comentario": ["Reginaldo Frota"]},
{"texto_comentario": ["Aham, vai sim. '-'"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Junior Souza"]},
{"texto_comentario": ["Cear\u00e1 que o vasco volta pra s\u00e9rie A??"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Erikc Santos"]},
{"texto_comentario": ["Dai voc\u00e9 acordou \u00e9 caiu da cama...."], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Erikc Santos"]},
{"texto_comentario": ["Chororo BI REBAIXADO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Vasc\u00e3o Libertadores"]},
{"texto_comentario": ["Faicaaaaaaaaaaaaa  mais conhecido como fog\u00e3o de 2 bocas,  a segundona te aguarda !!!!!!!!!!!!"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Gabriel"]},
{"texto_comentario": ["Paysandu est\u00e1 com uma das m\u00e3os na ta\u00e7a do brasileir\u00e3o s\u00e9rie C. Espero que o Pap\u00e3o suba para a s\u00e9rie B sem cair novamente."], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Richard Dawkins"]},
{"texto_comentario": ["Pessoal, criei uma liga, add la:  Sabor Cacau "], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Corvine"]},
{"texto_comentario": ["se a diretoria atual do vascao resolve entregar time pro eurico na serie B ?"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Marcio Antunes"]},
{"texto_comentario": ["CEARA MAIOR DO QUE O VA5CO (FICOU PROVADO NO JOGO DE ONTEM)"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Na tela da TV no meio desse povo: O FLAMENGO ELIMINADO DE NOVO, KKKKKKKKKK.\n"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Moaci Tavares"]},
{"texto_comentario": ["AM\u00c9RICA GRANDE DO NORTE 2x0 Icasa, torcida do Icasa tem mais \u00e9 q comemorar a incompetencia dos atacantes do Am\u00e9rica."], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Junior Souza"]},
{"texto_comentario": ["Na volta o papai de vcs reverte, nem se empolgue"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Junior Souza"]},
{"texto_comentario": ["Aham, vai sim. '-'"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Junior Souza"]},
{"texto_comentario": ["Galera, participem da minha liga: Sabor Cacau.  \n"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Corvine"]},
{"texto_comentario": ["Goulart \u00e9 gol e arte."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Junior"]},
{"texto_comentario": ["Alan Kardec e RC QUE O DIGA!"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Junior"]},
{"texto_comentario": ["Porque nao da pra comprar o Ferrugem(COR)?????"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Guilherme Giroto"]},
{"texto_comentario": ["ferrugem ta como meio campo"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Guilherme Giroto"]},
{"texto_comentario": ["Cuidado para n\u00e3o ofender a Aranha ,ela \u00e9 muito manhosa ,n\u00e3o xinga ela que se n\u00e3o ela fica nervosinha .pobre bicho ."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Leomar Gonzaga"]},
{"texto_comentario": ["O verdadeiro clube do povo...............dos negros, dos oper\u00e1rios, dos pobres, o clube da Zona Norte do RJ, que sempre lutou contra tudo e contra todos desde o seu nascimento at\u00e9 hoje...........\u00e9 dif\u00edcil engolir o Vasco."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["Cear\u00e1 que o vasco volta pra s\u00e9rie A??"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Erikc Santos"]},
{"texto_comentario": ["Dai voc\u00e9 acordou \u00e9 caiu da cama...."], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Erikc Santos"]},
{"texto_comentario": ["Chororo BI REBAIXADO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Resultados de s\u00e1bado nas S\u00e9ries A, B e C do Brasileiro e em cinco estaduais | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/2014/11/resultados-de-sabado-nas-series-b-e-c-do-brasileiro-e-em-cinco-estaduais.html", "autor_comentario": ["Vasc\u00e3o Libertadores"]},
{"texto_comentario": ["Leomar, voc\u00ea \u00e9 mais, dos que s\u00e3o racista, covarde e ser humano irracional. Respeite a cor, costumes e posi\u00e7\u00e3o das pessoas."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Leomar Gonzaga"]},
{"texto_comentario": ["Ferrugem \u00e9 meia ferassssss"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Filipe Fonseca"]},
{"texto_comentario": ["uiiiiiiii vai gal\u00e3o, chupa maria, o gal\u00e3o vai ganhar, kd o nosso ricky?"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Geraldo Santos"]},
{"texto_comentario": ["palmeiras sempre batendo o record! palmeiralixo\n"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Ney Gabriel"]},
{"texto_comentario": ["Fabr\u00edcio n\u00e3o est\u00e1 mais suspenso. Willians e Juan n\u00e3o est\u00e3o mais lesionados. Os 3 inclusive jogam hoje."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Junior Silva"]},
{"texto_comentario": ["Se jogarem vai perder 132 pontos conforme o STJ tem entendido"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Junior Silva"]},
{"texto_comentario": ["O Maracan\u00e3 t\u00e1 pequeno para a torcida do Vasco, mesmo em um mero jogo de s\u00e9rie B..........."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["Eurico voltou quero ver a bola entrar 1 metro e \u00e1rbitro n\u00e3o dar gol...........quero ver impedimento de 2 metros no \u00faltimo lance de uma final e o cara n\u00e3o dar impedimento....quero ver............a moleza acabou, o VASCO VOLTOU!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["Que situa\u00e7\u00e3o chegou o Vasquinho."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Pastor Alem\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["A verdade \u00e9 que o Maracan\u00e3 depois da reforma ficou muito pequeno para a torcida do Vasco."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["FATO!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["Vasco n\u00e3o \u00e9 mais vice-campe\u00e3o que o Flamengo Fla ficou em segundo mais vezes que o rival; no Brasil, Cruzeiro \u00e9 o campe\u00e3o dos vices Cruz-maltino \u00e9 apenas o quinto clube brasileiro - empatado com o Paysandu - que mais bateu na trave; Cruzeiro \u00e9 o \"campe\u00e3o\" Ao todo, o Flamengo foi vice em 31 Estaduais, 3 Copas do Brasil, 1 Ta\u00e7a Brasil, 2 Torneios Rio-S\u00e3o Paulo, 2 Supercopas e 1 Copa Mercosul, totalizando 40 quase-campeonatos. O Vasco tem 36: s\u00e3o 23 Estaduais, 2 Brasileiros, 1 Copa do Brasil, 1 Ta\u00e7a Brasil, 7 Torneios Rio-S\u00e3o Paulo e 2 Mundiais. Isso \u00e9 Fato."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Nelson Junior"]},
{"texto_comentario": ["Time de respeito, torcida de respeito.. e vice - versa..\n\nGrande D' Ale!"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Claudia"]},
{"texto_comentario": ["Marcelo Grohe (GRE)... Cecereda (FIG)... Patric (SPO)... Anderson Martins (COR)... Rafael Toloi (SAO)... Julio Baptista (CRU)... Conca (FLU)... \u00c9verton Ribeiro (CRU)... Elias (COR)... Paolo Guerreiro (COR)... Marcelo Moreno (CRU) e Argel Fucks (FIG)"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Redner Melo"]},
{"texto_comentario": ["Galera, participem da minha liga: Sabor Cacau"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Corvine"]},
{"texto_comentario": ["Fabr\u00edcio do Inter est\u00e1 suspenso? no cartola est\u00e1 normal...."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Tiago Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Pessoal, criei uma liga, add la:  Sabor Cacau "], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Corvine"]},
{"texto_comentario": ["Galera, participem da minha liga: Sabor Cacau.  \n"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Corvine"]},
{"texto_comentario": ["nelson dessas 36 vezes, 30 foi pro meng\u00e3o kkkkkk fregueses kkkk"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Nelson Junior"]},
{"texto_comentario": ["PARABENS NELSON , EU SEMPRE POSTEI ESTES VICES AI PRA REFRESCAR A MEMORIA DOS RUBRONECAS... RSRS  E AINDA TEM O PIOR VEXAME DO MARACANA VICE DO SANTO ANDRE KKKK "], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Nelson Junior"]},
{"texto_comentario": ["A\u00ed o Joel me vem com o time mais fechado que o cofre do Banco do Brasil!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Vasca\u00edno Apaixonado"]},
{"texto_comentario": ["Chapecoense X  Botafogo - Campeonato brasileiro - ingressos: R$ 10,00        Cruzeiro X Atletico - Final da Copa do Brasil - ingressos: R$ 1000,00"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Marcelo Leite"]},
{"texto_comentario": ["MAIORES DO BRASIL : S\u00c3O PAULO, SANTOS, FLAMENGO, INTERNACIONAL E CRUZEIRO! TIMES GRANDES : GR\u00caMIO E MACA\u00c9! TIMES M\u00c9DIOS : BAHIA, ATL\u00c9TICO MINEIRO, CRICI\u00daMA, FIGUEIRENSE, ATL\u00c9TICO PR E CHAPECOENSE! TIMES PEQUENOS : VIT\u00d3RIA E BOTAFOGO! TIME MED\u00cdOCRE : VASCO! TIME PULGUENTO TAPETUDO : CORINTHIANS E FLUMINENSC! ATUALIZADO!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Seu Ti\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["vamo vamo meu vasc\u00e3o \n"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Olho Vivo"]},
{"texto_comentario": ["DALESSANDRO PAROU O JOGO PRA N\u00c3O LEVAR 7 A 1 :D"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Dioe Silva"]},
{"texto_comentario": ["O  PIPOQUEIRO  QUER  FAZER  M\u00c9DIA... TBM  COM  ESSE  SAL\u00c1RIO S\u00d3  NA  CHINA  MESMO.  D'alessandro  fiasco jogando  e  no  apito tmb. "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Delcio Alves"]},
{"texto_comentario": ["n\u00e3o sei pra que tanto au\u00ea por causa do grenal de ontem, qual foi a surpresa?? se o intersinho tomou 5 da chapeconse, o m\u00ednimo que ia tomar do gr\u00eamio era de 4... tudo dentro da normalidade.. menos choro por favor."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Gilberto J"]},
{"texto_comentario": ["Falou o cara, que falou dos t\u00edtulos dos Gr\u00eamio era em fita VHS, e mostrava um bin\u00f3culos em um grenal, dai quando o Alan Ruiz mexe ele n\u00e3o gosta, hehehehe."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Diego Martins"]},
{"texto_comentario": ["Mas cad\u00ea um tal de Alisson Lemos!!!....sempre comentando e hoje nada???"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Alnei Moriggi"]},
{"texto_comentario": ["tudo que eu li foi buaaaa buaaaa buaaaaa"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Gilberto J"]},
{"texto_comentario": ["Galera, alguen sabe o efeito de tomar por mais de 3 meses ? e quando pode voltar a tomar"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Erico Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["Goulart \u00e9 gol e arte."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Junior"]},
{"texto_comentario": ["Alan Kardec e RC QUE O DIGA!"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Junior"]},
{"texto_comentario": ["Porque nao da pra comprar o Ferrugem(COR)?????"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Guilherme Giroto"]},
{"texto_comentario": ["ferrugem ta como meio campo"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Guilherme Giroto"]},
{"texto_comentario": ["Cuidado para n\u00e3o ofender a Aranha ,ela \u00e9 muito manhosa ,n\u00e3o xinga ela que se n\u00e3o ela fica nervosinha .pobre bicho ."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Leomar Gonzaga"]},
{"texto_comentario": ["Leomar, voc\u00ea \u00e9 mais, dos que s\u00e3o racista, covarde e ser humano irracional. Respeite a cor, costumes e posi\u00e7\u00e3o das pessoas."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Leomar Gonzaga"]},
{"texto_comentario": ["UMA TORCIDA QUE FESTEJA ACESSO PRA S\u00c9RIE A..  MERECE RESPEITO?? QUEM TE VIU QUE TE V\u00ca VASQUIN... COMEMORANDO ACESSO PRA S\u00c9RIE A...  quanta mediocridade.."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["R\u00f4mulo"]},
{"texto_comentario": ["coitados terceiro lugar na segunda com ajudinha das arbitragem, com direito a goleado de 5x0 em casa do havai time mediocre ano que vem segundona denovo"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Flavio Silveira"]},
{"texto_comentario": ["OOOOO VAMOS SER VICE VASCOOOOO OOOOOO VAMOS SER VICE VASCOO OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Otavio Bubu"]},
{"texto_comentario": ["Quase 15 mil vendidos s\u00f3 hoje."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["VASCO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 s\u00f3 falar que o recadastramento do bolsa fam\u00edlia estar\u00e1 sendo realizado no Maraca,que vai passar de 60.000 f\u00e1cil.Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Marcos Souza"]},
{"texto_comentario": ["Desrespeito \u00e9 o futebol que esse time anda apresentando, isso sim \u00e9 desrespeito."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Luciano Picinatto"]},
{"texto_comentario": ["Tinha que se preocupar em jogar bola, coisa que n\u00e3o faz desde 2010. Ex jogador."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Paulo Palma"]},
{"texto_comentario": ["O D'alessandro vem falar que o Alar Ruiz desrespeitou o inter... At\u00e9 onde sei, quem no aquecimento foi mexer com a torcida do Gr\u00eamio desrespeitando os torcedores foi ele mesmo!!! O cara est\u00e1 sempre chorando, reclamando, tira sarro e provoca os jogadores em campo e vem falar em respeito??? Ontem ele saiu de campo dizendo que foram roubados... e foram mesmo!!! Roubamos a vaga do G4 deles.... D\u00e1leeeeeeeeeeee GR\u00caMIOOOOO!!!! kkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Ricardo Soares"]},
{"texto_comentario": ["Desculpa velho, mas em todos esses anos que ele joga aqui, nenhuma vez faltou com respeito para com o gr\u00eamio. Tem que haver respeito e isso faltou pro pequeno time do gr\u00eamio ontem."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Ricardo Soares"]},
{"texto_comentario": ["Lucas Passos o PEQUENO TIME DO GREMIO meteu 4x1 no teu timeco, se o GREMIO \u00c9 PEQUENO, o que sobra p/ o time que PERDEU DE 4 P/ PEQUENO?????"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Ricardo Soares"]},
{"texto_comentario": ["Esse cara \u00e9 um trouxa da pior esp\u00e9cie...4 x 1 chiliquento kkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Comedor Putoti"]},
{"texto_comentario": ["Finalmente uma Reportagem criativa no GE  \\\u00f5/ "], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Carlos Alex"]},
{"texto_comentario": ["Finalmente reportagem creatina...hauhauaa"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Carlos Alex"]},
{"texto_comentario": ["Achei o assunto interessante, mas n\u00e3o h\u00e1 nenhum destaque para o fato que a Creatina n\u00e3o deve ser usada por iniciantes. Essa conversa fiada que todo mundo deve procurar um especialista, como? se eles cobram 200, 250 reais a consulta? O povo tem que se virar. Infelizmente muitos jovens e at\u00e9 adultos v\u00e3o ver isso e come\u00e7ar a fazer academia e tomar Creatina direto. Ela vai dar resultado, mas voc\u00ea teria mais resultado come\u00e7ando s\u00f3 com Whey Protein. Sem falar que come\u00e7ar com Creatina acaba com o corpo. "], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Carlos Alex"]},
{"texto_comentario": ["Master of Obvious"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Nahan Nobrega"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 gostaria de dar uma dica pr\u00e1tica pra galera, quem for malhar, o segredo pra ganhar massa muscular \u00e9 sempre depois do treino, tomar Whey Protein. Alguns sim, custam caro, mas para iniciantes, os mais baratos d\u00e3o conta do recado. E outra, Creatina deve ser evitada! Somente depois que voc\u00ea tiver atingido eu \u00e1pice, ou seja, mesmo treinando, mesmo tomando o Whey Protein, comendo direito, n\u00e3o tem mais resultado, ai sim \u00e9 que voc\u00ea pode pensar em tomar Creatina. Tomar creatina se voc\u00ea ainda n\u00e3o  atingiu seu \u00e1pice, vai acabar com voc\u00ea! Cuidado galera!"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Alan Tarch"]},
{"texto_comentario": ["descobriram isso agora?\n piada "], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Roberto Gomes"]},
{"texto_comentario": ["Uma duvida. Da sele\u00e7\u00e3o do Campeonato Brasileiro n\u00e3o tem nenhum do Cruzeiro. Como o time \u00e9 l\u00edder desde a 6 rodada?"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Lucas Batista"]},
{"texto_comentario": ["Quem \u00e9 essa linda de rosa?"], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Criador Silva"]},
{"texto_comentario": ["enquanto nas materias mais simples do meng\u00e3o tem 1.000 comentario , nas materias principais do vasquin tem 277 kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ki lixo"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Weslei Leite"]},
{"texto_comentario": ["Ferrugem \u00e9 meia ferassssss"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Filipe Fonseca"]},
{"texto_comentario": ["uiiiiiiii vai gal\u00e3o, chupa maria, o gal\u00e3o vai ganhar, kd o nosso ricky?"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Geraldo Santos"]},
{"texto_comentario": ["palmeiras sempre batendo o record! palmeiralixo\n"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Ney Gabriel"]},
{"texto_comentario": ["Fabr\u00edcio n\u00e3o est\u00e1 mais suspenso. Willians e Juan n\u00e3o est\u00e3o mais lesionados. Os 3 inclusive jogam hoje."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Junior Silva"]},
{"texto_comentario": ["Se jogarem vai perder 132 pontos conforme o STJ tem entendido"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Junior Silva"]},
{"texto_comentario": ["Marcelo Grohe (GRE)... Cecereda (FIG)... Patric (SPO)... Anderson Martins (COR)... Rafael Toloi (SAO)... Julio Baptista (CRU)... Conca (FLU)... \u00c9verton Ribeiro (CRU)... Elias (COR)... Paolo Guerreiro (COR)... Marcelo Moreno (CRU) e Argel Fucks (FIG)"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Redner Melo"]},
{"texto_comentario": ["Opa, sua familia inteira vai ta l\u00e1 n\u00e9 mulambo ? por isso tem tanta certeza do que ta falando !!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Marcos Souza"]},
{"texto_comentario": ["Ai vai ter muito \"framenguista\" no Maraca!\nkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Marcos Souza"]},
{"texto_comentario": ["o icasa e mais grande que vc,s timinho pernas de paus kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Eduardo Silva"]},
{"texto_comentario": ["60 mil \u00e9 pouco, libera logo uns 80 mil caramba... VASCO &lt;3\n\"O SENTIMENTO N\u00c3O PODE PARAR\""], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Kesley Soares"]},
{"texto_comentario": ["VASCOOOOOOOOOOOO!!!!!!!!!!! GIGANTE VAI LOTAR O MARACA MAIS UMA VEZ! NOSSO SAL\u00c3O DE FESTAS!!!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Patricia"]},
{"texto_comentario": ["Vai te catar, otario, chupa moranguinho, valeu por guardar a vaga do G4, agora o Papai chegou...........kkkkkkkkkkkkkkkk "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jhonathan Silveira"]},
{"texto_comentario": ["D'Alessandro n\u00e3o sabe perder o Walter deu bone nele no Serra DOurada,a menina ficou nervosa,para acalma-lo s\u00f3 dar uma banana bem grossa kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Caroline Esmeraldina"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Caroline Esmeraldina"]},
{"texto_comentario": ["Agora s\u00f3 me resta torcer para que o Luigi o pior presidente depois que o Inter ganhou o Mundo saia de fininho e saiba que de bom administrador ele n\u00e3o tem nada... ademais sauda\u00e7\u00f5es aos gremistas pela merecida vit\u00f3ria... devolveram a goleada e que isso sirva para a futura dire\u00e7\u00e3o do Inter esquecer de vez o Abel Braga... "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Altair Moreira"]},
{"texto_comentario": ["O Inter perdeu mas pra mim o gremio e a sua torcida continuam sendo os mesmos lixos de sempre, chegam a feder."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Luis Santos"]},
{"texto_comentario": ["ganhou. legall. mas e os t\u00edtulos?"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jean Karling"]},
{"texto_comentario": ["Muito bom texto!"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Raisler Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["deixa retido."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Leandro Puzi"]},
{"texto_comentario": ["certos suplementos so servem para laboratorio ganhar dinheiro"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Felippe Quinane"]},
{"texto_comentario": ["Felipe Badaz eu tomo da universal e eu gostei dos resultados."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Felippe Quinane"]},
{"texto_comentario": ["huuum valeu colegas.. eu usava antes mas n\u00e3o surgia efeito espero que agora evolua. "], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Felippe Quinane"]},
{"texto_comentario": ["Excelente publica\u00e7\u00e3o. Saliento apenas que a creatina \u00e9 um tripept\u00eddeo (arginina - glicina - ornitina, ainda com participa\u00e7\u00e3o da metionina) e n\u00e3o um amino\u00e1cido, para finalidade de esclarecimento e entendimento precursor."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Daniel Chreem"]},
{"texto_comentario": ["Eu sei que \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o da rodada, mas convido a todos a verem a sele\u00e7\u00e3o de todo o campeonato. Postei aqui isto por n\u00e3o ter local para coment\u00e1rio na sele\u00e7\u00e3o geral"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Lucas Batista"]},
{"texto_comentario": ["Concordo com o Lucas. Seria justo ter jogadores do Cruzeiro na sele\u00e7\u00e3o do campeonato, afinal o time folga na lideran\u00e7a h\u00e1 muitas rodadas atr\u00e1s."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Lucas Batista"]},
{"texto_comentario": ["E quem marca nesse time? Ar\u00e1nguiz 1o volante? Mas colocar o Nixon como \"meia\" foi ainda pior."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Angela Murad"]},
{"texto_comentario": ["Ar\u00e1nguiz \u00e9 volante."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Angela Murad"]},
{"texto_comentario": ["Sim, Douglas, mas nao 1o volante. Muito pra menos pra jogar como \u00fanico volante."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Angela Murad"]},
{"texto_comentario": ["bota gostosa nisso! "], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Criador Silva"]},
{"texto_comentario": ["A mat\u00e9ria possui diversos erros, primeiramente o valor considerado normal segundo a sociedade brasileira de cardiologia \u00e9 130/85 mmHg e n\u00e3o \"12 por 8\". 120/80 \u00e9 considerado o valor de press\u00e3o arterial ideal."], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Hyago Guedes"]},
{"texto_comentario": ["Hyago voc\u00ea \u00e9 o que ??? leu o texto errado, n\u00e3o foi da Cardiologia  "], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Hyago Guedes"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 entrei por causa da gostosa de rosa rsrsrs"], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Guilherme"]},
{"texto_comentario": ["Esclarecendo novamente, o valor da press\u00e3o a ser alcan\u00e7ado depende da idade, desde os niveis de 12 x 8 e depois dos 60 anos valores maiores como est\u00e1 no texto "], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Nabil Ghorayeb"]},
{"texto_comentario": ["Quem \u00e9 essa linda de rosa?"], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Criador Silva"]},
{"texto_comentario": ["\"ki anaufabeto\""], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Weslei Leite"]},
{"texto_comentario": ["queta seu mulamboooooooo tai ai porque ama o vasco fiko entrando querendo ver noticias seu imundo lixo"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Weslei Leite"]},
{"texto_comentario": ["AL\u00d4 NA\u00c7\u00c3O VASCAINA!! VAMOS MOSTRAR QUE SOMOS GIGANTE! DEIXE AQUI DE ONDE VOC\u00ca ESTA VENDO NOTICIA DO VASCAO!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["Campos dos Goytacazes-RJ"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["esse Vicinho \u00e9 um com\u00e9dia ,Estadio do flamengo ? kkkkkkkkkkkkk Mulambo me diz como se sente, n\u00e3o ter est\u00e1dio pra jogar, ganhar somente no apito e a m\u00eddia suja a te apoiar, Edmundo te humilhou, o Pedrinho te calou no maraca sou o seu maior terror de 7x0 eu ja ganhei chocolate deu replay e a favela se calou mais uma vez !!! ."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Cesar Augusto"]},
{"texto_comentario": ["Finalmente algo t\u00e3o \u00fatil nos ser\u00e1 ensinado. Acho que esse tipo de instru\u00e7\u00f5es deveriam ser obrigat\u00f3rias para que milhares de vidas fossem salvas."], "titulo_pagina": ["Manual orienta leigos a socorrerem v\u00edtimas em situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/05/manual-orienta-leigos-socorrerem-vitimas-em-situacoes-de-emergencia.html", "autor_comentario": ["Pedro Reconquista"]},
{"texto_comentario": ["Finalmente algo t\u00e3o \u00fatil nos ser\u00e1 ensinado. Acho que esse tipo de instru\u00e7\u00f5es deveriam ser obrigat\u00f3rias para que milhares de vidas fossem salvas."], "titulo_pagina": ["Manual orienta leigos a socorrerem v\u00edtimas em situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/05/manual-orienta-leigos-socorrerem-vitimas-em-situacoes-de-emergencia.html", "autor_comentario": ["Pedro Reconquista"]},
{"texto_comentario": ["Galera, participem da minha liga: Sabor Cacau"], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Henrique Corvine"]},
{"texto_comentario": ["Fabr\u00edcio do Inter est\u00e1 suspenso? no cartola est\u00e1 normal...."], "titulo_pagina": ["Cartola FC: artilheiro Ricardo Goulart e Kak\u00e1 s\u00e3o desfalques na rodada#22 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/cartola-fc/noticia/2014/09/cartola-fc-artilheiro-ricardo-goulart-e-kaka-sao-desfalques-na-rodada22.html", "autor_comentario": ["Tiago Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Vasco, Botafogo, Flamengo, todos ex clubes, assim como o Palmeiras... POREM, o Palmeiras com a reforma do seu novo estadio, que na verdade pertence a construtora por 30 anos, pode e deve voltar ao topo do Futebol brasileiro novamente, Eis a minha Pergunta, e os outros 3 Clubes do rio, como v\u00e3o se reestruturar, se eles n\u00e3o tem CT, Estadio, e a divida bloqueando seus unicos recorsos?  n\u00e3o precisa ficarem bravos comigo, sejam realistas... o Vasco volta pra Primeira divis\u00e3o, e depois? O Botafogo cai, depois volta, E depois? briga para n\u00e3o cair novamente? o framengu n\u00e3o caiu ainda por \"MILAGRES\"..."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Rafael Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Com 99% de chance e o ingresso quase de gra\u00e7a \u00e9 bem capaz de alcan\u00e7ar o todo poderoso Meng\u00e3o...mas vamos tamb\u00e9m comparar o dindim de cada jogo???"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Joel Ribeiro"]},
{"texto_comentario": ["VAMOS L\u00c1 VASC\u00c3O LOTAR O MARACA, VAMOS CONQUISTAR ESSE VICE IN\u00c9DITO, EU AINDA ACREDITO!!!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Luiz Concei\u00e7\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Incrivel torcedor do fluminese falar alguma coisa... Nao foi o vasco que caiu pra TERCEIRA DIVISAO e foi colocado de volta na primeira por caridade,e so nao caiu ano passado por causa do tapetao.Vergonha esse time do Fluminese."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Janes Lima"]},
{"texto_comentario": ["Tem muito RECALCADO rondando essa pagina..."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Gabriel Silva"]},
{"texto_comentario": ["A UNICA TORCIDA NO RIO QUE FAZ DIFEREN\u00c7A \u00c9 A DO FLAMENGO TANTO QUE NUNCA DEIXOU O TIME CAIR PRA SERIE B!!!!!FATO"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Lil Wayne"]},
{"texto_comentario": ["Quem gosta de gauch\u00e3o \u00e9 prenda!!"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jean Karling"]},
{"texto_comentario": ["se gauch\u00e3o n\u00e3o conta ent\u00e3o teu jejum \u00e9 maior do que eu pensava. Top teu time fera ;)"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jean Karling"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 esse ano j\u00e1 ganhamos duas vezes deles, ontem s\u00f3 ficou complicado pelo placar, mas tambem ganhamos pelo mesmo placar, ou seja s\u00f3 esse ano t\u00e1 7 x 2 para o colorado maior de todos."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Zildo Sousa"]},
{"texto_comentario": ["Dalessandro: O CHOR\u00c3O! Bu\u00e1\u00e1\u00e1 bu\u00e1\u00e1\u00e1"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Julio"]},
{"texto_comentario": ["O cara quer mandar at\u00e9 onde o advers\u00e1rio deve comemorar gol?! N\u00e3o viu a cor da bola o jogo inteiro e deu chilique pra parar o jogo! kkkkkkkkkkkkkkkk "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Julio"]},
{"texto_comentario": ["Claro que existe a janela anab\u00f3lica, p\u00f3s treino, os n\u00edveis de insulina, horm\u00f4nio anab\u00f3lico se eleva, nessa hora, quando se ingere prote\u00edna e carboidrato, ocorre uma melhor s\u00edntese proteica."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Sergio Carvalho"]},
{"texto_comentario": ["NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOSSA CREATINA NAO \u00c9 BOMBA ?! SOU CURINTIANO E SEMPRE PENSEI QUE FOSSE :O;O;O;OO;O;O;O;"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Gabriel Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkk Cara, como o Corinthians incomoda n\u00e9??? O que tem a ver uma coisa com a outra??? O que ajuda ainda mais a marca Corinthians ter essa grandeza toda \u00e9 essa implic\u00e2ncia de antis como vc que vivem dando ibope. Continue dando ibope e espalhando a marca falando bem ou mal, mas FALE!!! Hahahaha"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Gabriel Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["AQUI \u00c9 CORINTIANS ! SEMPRE TAMO JUNTO VALEU"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Gabriel Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["BOM MESMO PRA CRESCEM \u00c9 UMA DURA, SE \u00c9 QUE ME ENTENDEM..."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Edson Martins"]},
{"texto_comentario": ["\"Whey protein, bcaa, glutamina, creatina\nAlbumina, maltodextrina\nReceita pra chamar a aten\u00e7\u00e3o das minas\nToda obra prima tem sua mat\u00e9ria prima\"\n\nQuem entende, entende! haushaus"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Duas Barras"]},
{"texto_comentario": ["Esse goleiro esta errado !!\nERA PARA SER P.V\nO MOLEQUE TA PEGANDO MT. \nSRN"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Emerson Junior"]},
{"texto_comentario": ["Ol\u00e1 amigo colorado,talvez o winck n\u00e3o atingio o n\u00famero m\u00ednimo de partidas...logo ele aparecer\u00e1 ,basta n\u00e3o machucar e seguir titular ."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Celso Busatto"]},
{"texto_comentario": ["Ele estava aparecendo com lider na lateral direita, mas sim se machucou e ficou uns jogos fora, s\u00f3 que agora ele voltou e esta na terceira partida depois da sua volta. deveria ter aparecido novamente."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Celso Busatto"]},
{"texto_comentario": ["E O MARQUINHO QUE AL\u00c9M DE ATACAR DEFENDE N\u00c3O APARECE EM LUGAR ALGUM, ESSA SELE\u00c7\u00c3O ESTA IGUAL A SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA, VC EST\u00c3O \u00c9 DE BRINCADEIRA. "], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Jos\u00e9 Costa"]},
{"texto_comentario": ["Brincadeira d'alessandro n\u00e3o amarra a chuteira de El Mago Jorge Vald\u00edvia..."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Sociedade Corrompida"]},
{"texto_comentario": ["bota gostosa nisso! "], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Criador Silva"]},
{"texto_comentario": ["A mat\u00e9ria possui diversos erros, primeiramente o valor considerado normal segundo a sociedade brasileira de cardiologia \u00e9 130/85 mmHg e n\u00e3o \"12 por 8\". 120/80 \u00e9 considerado o valor de press\u00e3o arterial ideal."], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Hyago Guedes"]},
{"texto_comentario": ["Hyago voc\u00ea \u00e9 o que ??? leu o texto errado, n\u00e3o foi da Cardiologia  "], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Hyago Guedes"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 entrei por causa da gostosa de rosa rsrsrs"], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Guilherme"]},
{"texto_comentario": ["Esclarecendo novamente, o valor da press\u00e3o a ser alcan\u00e7ado depende da idade, desde os niveis de 12 x 8 e depois dos 60 anos valores maiores como est\u00e1 no texto "], "titulo_pagina": ["Melhor forma de combater a hipertens\u00e3o arterial \u00e9 com exerc\u00edcios - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2014/04/melhor-forma-de-combater-hipertensao-arterial-e-com-exercicios.html", "autor_comentario": ["Nabil Ghorayeb"]},
{"texto_comentario": ["C\u00e1ssio Lopes - Tua hora h\u00e1 de chegar MULAMBO. Quando vai sair o passeio em carro aberto para comemorar a perman\u00eancia na s\u00e9rie A??? quando n\u00e3o h\u00e1 apito amigo, nem a Adidas d\u00e1 jeito..."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["O Flamengo ganha disparado do Vice da Gama em t\u00edtulos Cariocas, Brasileiros, Mundial e Copa do Brasil, vence tamb\u00e9m em confrontos diretos e em todos os outros esportes como Basquete, Gin\u00e1stica, Remo, e empata em Libertadores. O Flamengo ainda est\u00e1 vencendo todos os jogos decisivos no total de 8 finais seguidas desde 1988. J\u00e1 o Vice da Gama ganha do Flamengo em REBAIXAMENTOS (2 a 0) Tanta freguesia e os vice\u00ednos ainda querem zoar. kkkkkkkkkk "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Torcedor"]},
{"texto_comentario": ["Olha sinceramente se eu tivesse um cara como o Cleber no meu time, eu ficaria muito decepcionado.Po assisti o jogo ontem, de 10 vezes que a bola era tocada para ele , o mesmo se jogava ao ch\u00e3o. Claro que em alguns lances existe a falta, mas \u00e9 muito teatro, muita falta de coragem de ir pra cima e querer ficar cavando faltas... Enfim, tomara que haja uma reviravolta e o vasco n\u00e3o suba. N\u00e3o tenho m\u00e1goa de nada deste time med\u00edocre, mas sim por ser do RIO.. Eixo RIO-SP vergonha do Brasil ! E o Botafogo que caia logo tbm ! "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Yam"]},
{"texto_comentario": ["Existe um clube que fala que \"Time Grande N\u00e3o Cai\". OK, mas n\u00e3o se referem ao flamengo pois cairiam em 95 mas para salvar os mulambos mudaram o regulamento de 4 para 2 \u00faltimos \u00e0 descer. Em 33 no ESTADUAL ficou em \u00faltimo, e novamente rasgaram o regulamento. Neste ano estavam um \u00faltimo no brasileiro e em 9 partidas \"arrumaram\" 8 penaltis. FLAMENGO VERGONHA DO BRASIL!!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Eurico Junior"]},
{"texto_comentario": ["ou seja time grande n\u00e3o cai."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Eurico Junior"]},
{"texto_comentario": ["At\u00e9 pensei em responder mas o flamengo \u00e9 t\u00e3o pequeno que n\u00e3o vale a pena.E por falar em \"VALE A PENA VER DE NOVO\"...Hoje teremos 4 a 1 de novo (ATL MG X FLA)..kakakaka"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Carlos Miranda"]},
{"texto_comentario": ["vicinho vc \u00e9 uma onda...\"est\u00e1dio do meng\u00e3o\"....kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Marcos Alves"]},
{"texto_comentario": ["Flamengo \u00e9 mais vice que o Vasco, seu desinformado!!!!!!!\n"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Marcos Alves"]},
{"texto_comentario": ["FLAMENGO TEM NEM EST\u00c1DIO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MARACAN\u00c3 \u00c9 DO ESTADO TONTO."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Marcos Alves"]},
{"texto_comentario": ["p\u00fablico de 8.398 pagantes!!! QUE TIME E TORCIDA NANICA !!! NEM SE BOTAR O INGRESSO A DOIS REAIS NO MARACANA CONSEGUEM LOTAR UM SETOR DO ESTADIO DO MENGAO! (FATO) "], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Verdade no Galo 04 x urubu 01, kkkkkkkk....."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["PQ VASCAINO TEM VERGONHA DE FALAR QUE TORCE PRO VASCO???"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Lil Wayne"]},
{"texto_comentario": ["sou vascaino nao mano. Eu sou tocedor \u00e9 do SCCP ... "], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Lil Wayne"]},
{"texto_comentario": ["O verdadeiro clube do povo...............dos negros, dos oper\u00e1rios, dos pobres, o clube da Zona Norte do RJ, que sempre lutou contra tudo e contra todos desde o seu nascimento at\u00e9 hoje...........\u00e9 dif\u00edcil engolir o Vasco."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["O Maracan\u00e3 t\u00e1 pequeno para a torcida do Vasco, mesmo em um mero jogo de s\u00e9rie B..........."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["Eurico voltou quero ver a bola entrar 1 metro e \u00e1rbitro n\u00e3o dar gol...........quero ver impedimento de 2 metros no \u00faltimo lance de uma final e o cara n\u00e3o dar impedimento....quero ver............a moleza acabou, o VASCO VOLTOU!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["ahhh esqueci de outra coisa KKKKKKKKKKKKKKKK!"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Anderson Pacheco"]},
{"texto_comentario": ["ahhh me esqueci de outra coisa... parabens campeao gaucho! provou que na hora H toma de 4 kkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Anderson Pacheco"]},
{"texto_comentario": ["Ahhh me esqueci! alguns torcedores do inter disseram na sexa feira na pagina do GREMIO que o inter venceria mais uma, de quanto foi o placar mesmo? 1x0, 2x1,3x1 ahhhh foi de 4, e ainda levando show... isso porque alegam que o inter tem o melhor elenco do sul! j\u00e1 pensou se o GREMIO tivesse o melhor elenco do sul? seria 22x0. parab\u00e9ns ao inter, provou que apesar de declararem ter o melhor elenco nos ultimos anos... n\u00e3o vem rendendo, pois clubes em situa\u00e7\u00f5es muito inferior consegue dar lhe 5 em voces.... parabens "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Anderson Pacheco"]},
{"texto_comentario": ["KKKK!!! s\u00f3 um minuto kkkkkkk!!! n\u00e3o consigo nem falar nada, so um segundo kkkkkk... agora sim vou falar... kkkkkkkkk!!! Querem chocolate? "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Anderson Pacheco"]},
{"texto_comentario": ["olha quem vem falar de respeito, o cara mais idiota do meio esportivo...agora fala de respeito s\u00f3 porque levou um chocolate, quando ele ganha faz um monte de provoca\u00e7\u00f5es...agora aguenta e nao reclama kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Ildo Maciel"]},
{"texto_comentario": ["Rindo dos cholorados at\u00e9 agora... kkkkkk lixos! "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Joseph Schoenenberg"]},
{"texto_comentario": ["Nossa, quantos mitos nessa reportagem. Saturar creatina? Janela anab\u00f3lica? Precisam entrevistar profissionais de verdade."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Pablo Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Boa Pablo."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Pablo Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["CREATINA DA UNIVERSAL A MELHOR QUE EXISTE, PODE COMPRAR QUE VERAS O RESULTADO LOGO LOGO."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Kleber Agrely"]},
{"texto_comentario": ["\u00danico problema \u00e9 que da muita acne."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["\u00c1lissonribeiro"]},
{"texto_comentario": ["Usei creatina por 3 meses como recomendado.... meses depois tive crises de c\u00f3lica nos rins.... foi terr\u00edvel!"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Daniel Santos"]},
{"texto_comentario": ["Assim.. quando se toma creatina tem que ingerir MUITA AGUA! se n\u00e3o fizer isso ela vai ficar nos rins mesmo!!!!"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Daniel Santos"]},
{"texto_comentario": ["hahahaha.......e tu n\u00e3o enxerga um palmo de dist\u00e2ncia......"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Sociedade Corrompida"]},
{"texto_comentario": ["Vald\u00edvia? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Sociedade Corrompida"]},
{"texto_comentario": ["SER\u00c1 QUE ESSES CARAS QUE FORMAM ESTA SELE\u00c7\u00c3O; CONHECEM UM CARA CHAMADO C  O  N  C  A?????? QUE CRIT\u00c9RIO \u00c9 ESSE DE ESCOLHA????FALA S\u00c9RIO!!!!!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Gutembergue Carvalho"]},
{"texto_comentario": ["conca da a bundha !!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Gutembergue Carvalho"]},
{"texto_comentario": ["estamos falando de serie A"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Gutembergue Carvalho"]},
{"texto_comentario": ["eurico junior voc\u00ea deve estar falando do s\u00e3o paulo o flamengo teve seis a seu favor e sete contra. voc\u00ea al\u00e9m de ser sempre vice e muito asno...... com respeito  ao animal."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Eurico Junior"]},
{"texto_comentario": ["GALO 4 X 1 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK CHORA MULANBADA KKKKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcos Lima"]},
{"texto_comentario": ["TODO PODEROSO AVA\u00cd 5X1 NOS BACALHAU EM PLENA COLINA SEM \u00c1GUA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcos Lima"]},
{"texto_comentario": ["a 0"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcos Lima"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 tem 28  anos que o Vasco n\u00e3o ganha uma final do Flamengo ! Eterno VICE ! Se subir esse ano, ano q vem desce novamente! Time pequeno n\u00e3o permanece na primeira divis\u00e3o ! "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Tulio Moraes"]},
{"texto_comentario": ["Com certeza o Vasco n\u00e3o ganha nenhuma final do Fla/Juiz. Pelo menos tr\u00eas finais foram ganhas com a ajuda do juiz, afinal: ROUBADO \u00c9 MAIS GOSTOSO, n\u00e9 n\u00e3o?"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Tulio Moraes"]},
{"texto_comentario": ["ICASA 2 X 0 NANICO "], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Esse vicinho no fundo no fundo s\u00f3 pode querer ser Vasco. Vai procurar sua turma seu bund......"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Galo 04 x Urubu 01,kkkkkkkkkkkkkkkk...."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["vasco vai jogar com 11 goleiros pra garantir o 0x0."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Ageu Silva"]},
{"texto_comentario": ["Sofremos mais uma humilha\u00e7\u00e3o nosso time n\u00e3o joga nada.o Eurico tem que passar a r\u00e9gua e mandar todos embora."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Joanir Siqueira"]},
{"texto_comentario": ["pra mim os estrageiros ficariam, o resto realmente..."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Joanir Siqueira"]},
{"texto_comentario": ["hoje eu vi dois flamenguistas, mas, quando eu dei a descargar eles sumiram !!!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["Quem quer algum jogador do gr\u00eamio? Poucos ir\u00e3o acusar algum!!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["Que situa\u00e7\u00e3o chegou o Vasquinho."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Pastor Alem\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["A verdade \u00e9 que o Maracan\u00e3 depois da reforma ficou muito pequeno para a torcida do Vasco."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["FATO!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["Vasco n\u00e3o \u00e9 mais vice-campe\u00e3o que o Flamengo Fla ficou em segundo mais vezes que o rival; no Brasil, Cruzeiro \u00e9 o campe\u00e3o dos vices Cruz-maltino \u00e9 apenas o quinto clube brasileiro - empatado com o Paysandu - que mais bateu na trave; Cruzeiro \u00e9 o \"campe\u00e3o\" Ao todo, o Flamengo foi vice em 31 Estaduais, 3 Copas do Brasil, 1 Ta\u00e7a Brasil, 2 Torneios Rio-S\u00e3o Paulo, 2 Supercopas e 1 Copa Mercosul, totalizando 40 quase-campeonatos. O Vasco tem 36: s\u00e3o 23 Estaduais, 2 Brasileiros, 1 Copa do Brasil, 1 Ta\u00e7a Brasil, 7 Torneios Rio-S\u00e3o Paulo e 2 Mundiais. Isso \u00e9 Fato."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Nelson Junior"]},
{"texto_comentario": ["nelson dessas 36 vezes, 30 foi pro meng\u00e3o kkkkkk fregueses kkkk"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Nelson Junior"]},
{"texto_comentario": ["Time de respeito, torcida de respeito.. e vice - versa..\n\nGrande D' Ale!"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Claudia"]},
{"texto_comentario": ["DALESSANDRO PAROU O JOGO PRA N\u00c3O LEVAR 7 A 1 :D"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Dioe Silva"]},
{"texto_comentario": ["O  PIPOQUEIRO  QUER  FAZER  M\u00c9DIA... TBM  COM  ESSE  SAL\u00c1RIO S\u00d3  NA  CHINA  MESMO.  D'alessandro  fiasco jogando  e  no  apito tmb. "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Delcio Alves"]},
{"texto_comentario": ["n\u00e3o sei pra que tanto au\u00ea por causa do grenal de ontem, qual foi a surpresa?? se o intersinho tomou 5 da chapeconse, o m\u00ednimo que ia tomar do gr\u00eamio era de 4... tudo dentro da normalidade.. menos choro por favor."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Gilberto J"]},
{"texto_comentario": ["Falou o cara, que falou dos t\u00edtulos dos Gr\u00eamio era em fita VHS, e mostrava um bin\u00f3culos em um grenal, dai quando o Alan Ruiz mexe ele n\u00e3o gosta, hehehehe."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Diego Martins"]},
{"texto_comentario": ["Alisson Diel lembrado."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Daniel Santos"]},
{"texto_comentario": ["Realmente a Creatina sendo utilizada de modo correto traz grandes benef\u00edcios. Eu utilizei por 3 meses e ganhei significativamente mais massa muscular e meus treinos na academia puderam ser mais intensificados, pois o aumento de for\u00e7a \u00e9 realmente notado."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Thiago Silva"]},
{"texto_comentario": ["Galera, alguen sabe o efeito de tomar por mais de 3 meses ? e quando pode voltar a tomar"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Erico Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["Finalmente uma Reportagem criativa no GE  \\\u00f5/ "], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Carlos Alex"]},
{"texto_comentario": ["Finalmente reportagem creatina...hauhauaa"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Carlos Alex"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkkkkk par\u00e1 na lateral direita,kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Leonardo"]},
{"texto_comentario": ["cad\u00ea eg\u00eddio do cruzeiro????"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Everton Moraes"]},
{"texto_comentario": ["nixon e o estilo do careca ,ex jogador"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Ednaldo Santos"]},
{"texto_comentario": ["nixon j\u00e1 merece uma vaga na sele\u00e7\u00e3o: o seu estilo me lembra o careca , ex jogador."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Ednaldo Santos"]},
{"texto_comentario": ["Nixon fez 2, colocou uma na trave, em outra driblou o goleiro e o zagueiro salvou em cima da linha e na \u00faltima ia saindo livre pra fazer o terceiro quando o juizao anulou erradamente. Se fosse o R10 ganhava 9,5 pela metade da atua\u00e7\u00e3o que o menino teve. Ele como nao tem nome ficou com 8,5."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Geison Izidio"]},
{"texto_comentario": ["E o mesmo inter que enfiou 4 nos urubu"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Geison Izidio"]},
{"texto_comentario": ["\"Roubado \u00e9 mais gostoso\"...assim \u00e9 moleza..."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Tulio Moraes"]},
{"texto_comentario": ["HOJE \u00c8 UM DIA INESQUESSIVEL PARA O VASCO,H\u00c0 45 ANOS ATR\u00c0S VASCO LEVOU O MIL\u00c8SIMO GOL DE PEL\u00c8 !!! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Charles Micaela"]},
{"texto_comentario": ["Saudades vasquim, com vcs na s\u00e9ria A eram 6 pontos garantidos"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["C\u00e1ssio Lopes"]},
{"texto_comentario": ["N\u00c3O FOI ASSIM ESSE ANO N\u00c9 ? "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["C\u00e1ssio Lopes"]},
{"texto_comentario": ["Esse vasco \u00e9 de onde hein?"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Esm\u00edgol"]},
{"texto_comentario": ["Vamos l\u00e1 galera. Agora temos 2 Est\u00e1dios, S\u00e3o Jan\u00fa, e o Maraca kkkkkkkkk e a mulambada joga no atrerro kkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Rgvasc\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Quanto despeito um mulambo que nem estadio tem para frequentar falando besteira......!  "], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Valkir Braga"]},
{"texto_comentario": ["A mulambada s\u00f3 vai poder falar alguma coisa depois que a Dilma fizer o programa \"Meu Est\u00e1dio Minha Vida\", ai eles ter\u00e3o um estadio para disputar seus jogos !!! POr enquanto, calem a boca !!!"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Valkir Braga"]},
{"texto_comentario": ["'recorde de p\u00fablico esse ano foi um jogo da mulambada contra um timinho fraco do rio: 375 testemunhas........"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Marcos Alves"]},
{"texto_comentario": ["Vasc\u00e3o t\u00e1 voltando!!!!!  d\u00e1-lhe Vascoooooooooooooooooooooooooooooooo"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Sami Habib"]},
{"texto_comentario": ["BI REBAIXADO !!! ISSO NINGUEM TIRA !"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Sami Habib"]},
{"texto_comentario": ["VOU DAR PARTE DE VC  NA POLICIA, POIS ACABOU DE MATAR SEU  PAI E SUA M\u00c3E !!!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["Em s\u00e3o luis do maranh\u00e3o o Castel\u00e3o estar\u00e1 Lotado para ver o meu MENG\u00c3O aqui 90% da popula\u00e7\u00e3o do Maranh\u00e3o \u00e9 MENG\u00c3O os outros 10% e do Vasco como sempre Vice ate em torcida kkkkkk SRN "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Antonilson Melo"]},
{"texto_comentario": ["louco,retardado,desinformado,, a maior torcido do maranh\u00e3o \u00e9 do sampaio,, o resto \u00e9 telespectador da globo,, s\u00f3 me resta rir de vcs alienados influenciados pela midia,, "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Antonilson Melo"]},
{"texto_comentario": ["\u00e9 isso ai alex\n"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Antonilson Melo"]},
{"texto_comentario": ["s\u00f3 mostra o quando gostam do norte/nordeste kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Alex Jacklong"]},
{"texto_comentario": ["No blog do torcedor do fluminense afirma que o FLamengo.comproua portuguesa."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Drag\u00e3o Feroz"]},
{"texto_comentario": ["Destes s\u00f3 o Willians \u00e9 titular..."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["dizem que o inter nao tem reservas e titular nao \u00e9 vdd?"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["o que o classico entre  Gremio e inter....tem em comum ???............n\u00e3o tem h\u00e9teros......kk"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Danilo Santos"]},
{"texto_comentario": ["Do time do gr\u00eamio s\u00f3 se salva o marcelo grohe o resto \u00e9 coadjuvante."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Gilberto Souza"]},
{"texto_comentario": ["s\u00f3 tiraria o Winck,que n\u00e3o acrescenta em nada ofensivamente e ainda defensivamente deixa muitos espa\u00e7os,olha que ele nem avan\u00e7a,imagina se subisse ao ataque ."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Cardoso"]},
{"texto_comentario": ["coitado do inter quando o baixinho parar de levar o time nas costas.."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Cardoso"]},
{"texto_comentario": ["Promo\u00e7\u00e3o?? kkkkkkkk \u00c9 desse jeito que querem ser CORINTHIANS??Enquanto vcs fazem \"promo\u00e7\u00e3o de 10,5 pilas, o clubes mais rico das Am\u00e9ricas cobram s\u00f3 350 em seus ingressos. Enquanto promovem uma pelada, em um Estado totalmente regredido, o TODO PODROSO, vai promover sua masca nos Estados Unidos. Enquanto pensam em como jogar um carioquita para publico de \"300\", ano que vem, o TODO PODEROSO est\u00e1 almejando LIBERTADORES, para colocar 50 mil no Jap\u00e3o novamente. Enquanto vcs tentam sair desse buraco chamado Rio de Janeiro, o TODO PODEROSO esta situado em uma das maiores Capitais mundiais ($$$$$).kkkk"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Loucos Fiel"]},
{"texto_comentario": ["Sou maranhense tenho time pra torcer, sou Bol\u00edvia no cora\u00e7\u00e3o e na alma"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Rodrigo Durans"]},
{"texto_comentario": ["PARABENS NELSON , EU SEMPRE POSTEI ESTES VICES AI PRA REFRESCAR A MEMORIA DOS RUBRONECAS... RSRS  E AINDA TEM O PIOR VEXAME DO MARACANA VICE DO SANTO ANDRE KKKK "], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Nelson Junior"]},
{"texto_comentario": ["A\u00ed o Joel me vem com o time mais fechado que o cofre do Banco do Brasil!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Vasca\u00edno Apaixonado"]},
{"texto_comentario": ["Chapecoense X  Botafogo - Campeonato brasileiro - ingressos: R$ 10,00        Cruzeiro X Atletico - Final da Copa do Brasil - ingressos: R$ 1000,00"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Marcelo Leite"]},
{"texto_comentario": ["MAIORES DO BRASIL : S\u00c3O PAULO, SANTOS, FLAMENGO, INTERNACIONAL E CRUZEIRO! TIMES GRANDES : GR\u00caMIO E MACA\u00c9! TIMES M\u00c9DIOS : BAHIA, ATL\u00c9TICO MINEIRO, CRICI\u00daMA, FIGUEIRENSE, ATL\u00c9TICO PR E CHAPECOENSE! TIMES PEQUENOS : VIT\u00d3RIA E BOTAFOGO! TIME MED\u00cdOCRE : VASCO! TIME PULGUENTO TAPETUDO : CORINTHIANS E FLUMINENSC! ATUALIZADO!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Seu Ti\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["vamo vamo meu vasc\u00e3o \n"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Olho Vivo"]},
{"texto_comentario": ["UMA TORCIDA QUE FESTEJA ACESSO PRA S\u00c9RIE A..  MERECE RESPEITO?? QUEM TE VIU QUE TE V\u00ca VASQUIN... COMEMORANDO ACESSO PRA S\u00c9RIE A...  quanta mediocridade.."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["R\u00f4mulo"]},
{"texto_comentario": ["Mas cad\u00ea um tal de Alisson Lemos!!!....sempre comentando e hoje nada???"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Alnei Moriggi"]},
{"texto_comentario": ["tudo que eu li foi buaaaa buaaaa buaaaaa"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Gilberto J"]},
{"texto_comentario": ["Desrespeito \u00e9 o futebol que esse time anda apresentando, isso sim \u00e9 desrespeito."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Luciano Picinatto"]},
{"texto_comentario": ["Tinha que se preocupar em jogar bola, coisa que n\u00e3o faz desde 2010. Ex jogador."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Paulo Palma"]},
{"texto_comentario": ["O D'alessandro vem falar que o Alar Ruiz desrespeitou o inter... At\u00e9 onde sei, quem no aquecimento foi mexer com a torcida do Gr\u00eamio desrespeitando os torcedores foi ele mesmo!!! O cara est\u00e1 sempre chorando, reclamando, tira sarro e provoca os jogadores em campo e vem falar em respeito??? Ontem ele saiu de campo dizendo que foram roubados... e foram mesmo!!! Roubamos a vaga do G4 deles.... D\u00e1leeeeeeeeeeee GR\u00caMIOOOOO!!!! kkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Ricardo Soares"]},
{"texto_comentario": ["Achei o assunto interessante, mas n\u00e3o h\u00e1 nenhum destaque para o fato que a Creatina n\u00e3o deve ser usada por iniciantes. Essa conversa fiada que todo mundo deve procurar um especialista, como? se eles cobram 200, 250 reais a consulta? O povo tem que se virar. Infelizmente muitos jovens e at\u00e9 adultos v\u00e3o ver isso e come\u00e7ar a fazer academia e tomar Creatina direto. Ela vai dar resultado, mas voc\u00ea teria mais resultado come\u00e7ando s\u00f3 com Whey Protein. Sem falar que come\u00e7ar com Creatina acaba com o corpo. "], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Carlos Alex"]},
{"texto_comentario": ["Master of Obvious"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Nahan Nobrega"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 gostaria de dar uma dica pr\u00e1tica pra galera, quem for malhar, o segredo pra ganhar massa muscular \u00e9 sempre depois do treino, tomar Whey Protein. Alguns sim, custam caro, mas para iniciantes, os mais baratos d\u00e3o conta do recado. E outra, Creatina deve ser evitada! Somente depois que voc\u00ea tiver atingido eu \u00e1pice, ou seja, mesmo treinando, mesmo tomando o Whey Protein, comendo direito, n\u00e3o tem mais resultado, ai sim \u00e9 que voc\u00ea pode pensar em tomar Creatina. Tomar creatina se voc\u00ea ainda n\u00e3o  atingiu seu \u00e1pice, vai acabar com voc\u00ea! Cuidado galera!"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Alan Tarch"]},
{"texto_comentario": ["descobriram isso agora?\n piada "], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Roberto Gomes"]},
{"texto_comentario": ["Muito bom texto!"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Raisler Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["deixa retido."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Leandro Puzi"]},
{"texto_comentario": ["nixon na sele\u00e7\u00e3o...JA"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Geison Izidio"]},
{"texto_comentario": ["e o conca cade o cara da um passe a\u00e7ucarado pro gean so rolar pro cara que e considerado cone mas ja tem 14 gols sem jogar varias partidas e no 2 gol conca rouba a bola no meio campo e aida vai finalizar a jogada so isso agora um flamenguista faz dois gols ja vira craque t\u00e3o de brincadeira globo fanatica e mercenaria"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Valdecir Gois"]},
{"texto_comentario": ["o gabigol t\u00e1 ai acho por que quem colocou deve ser f\u00e3 dele por que marquinho do cruzeiro foi melhor e acho que deveria estar no ataque dessa semana"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Israel Silva"]},
{"texto_comentario": ["o nixon pra mim o cara da rodada , essas notas a\u00ed n\u00e3o dou conta sem falar que ele ia fazer o terceiro gol, mas o bandeirinha marcou impedimento que n\u00e3o houve, ent\u00e3o pra mim o nixon o cara da rodada"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Israel Silva"]},
{"texto_comentario": ["William Rocha merece, depois de uma contus\u00e3o secular volta com toda a ra\u00e7a e merece a faixa de capit\u00e3o, pois \u00e9 quem motiva e comanda os jogadores em campo! Dor de cabe\u00e7a para Claudinei, com a volta do Cleberson quem sai? Pode jogar com 3 zagueiros e liberar os laterais...Ali\u00e1s Mario Sergio jogou muita bola, \u00e9 maior revela\u00e7\u00e3o de laterais de todos os tempos, Galo convoca ele para a sele\u00e7\u00e3o sub..."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Marcelo Lopes"]},
{"texto_comentario": ["Me digam uma coisa: EU, recentemente estou aqui procurando nos jornais, algumas not\u00edcias sobre a tabela do futebol brasileiro da s\u00e9rie A. Onde os times grandes est\u00e3o jogando atualmente certo? Tem um vasca\u00edno falando mal do Palmeiras e etc...Ent\u00e3o, eu posso saber quando que o vasco jogou alguma partida esse ano contra o Palmeiras esse ano, pra que a gente possa discutir Futebol? Vale lembrar que esse anos ainda n\u00e3o acabou, e o Palmeiras n\u00e3o foi rebaixado pra s\u00e9rie B ainda e o Vasco n\u00e3o est\u00e1 na s\u00e9rie A, portanto, me expliquem, quando vcs jogaram com o Palmeiras em 2014?"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Luis Froes"]},
{"texto_comentario": ["Quero um time, to cansado de pedir e ate agora nada!!!!!\n"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["D\u00e1rio Sequeira"]},
{"texto_comentario": ["Joinville &gt;&gt;\n\t69\nPonte Preta &gt;&gt;\n\t68\nVasco &gt;&gt;\n\t62\n Parab\u00e9ns ao gigante Joinville,time grande tem obriga\u00e7\u00e3o de ser campe\u00e3o na serie B"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Lucas."]},
{"texto_comentario": ["O Joinville j\u00e1 disputou a s\u00e9rie B umas 50 vezes e acho que s\u00f3 agora (talvez) seja campe\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Lucas."]},
{"texto_comentario": ["LIXO CHEIRO DE FIM DE FEIRA"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcelo Pereira"]},
{"texto_comentario": ["O Valdivia foi punido por menos que o mau carater guinazu fez, Quero ver o tal Paulo Shimidt o que vai fazer agora se fazer o certo este guinazu encerra a carreira suspenso."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Hamilton Silva"]},
{"texto_comentario": ["Galo 4x1 isso ninguem tira!!!"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Sami Habib"]},
{"texto_comentario": ["ESSE Vicinho \u00c9 UMA PIADA MESMO ! FALANDO QUE O VASC\u00c3O N\u00c3O CONSEGUE LOTAR O MARACA SE QUISER ! KKKKKKKKKK MULEKE MUITO COM\u00c9DIA N\u00c9? B4B4K4 ! RESPEITA A NA\u00c7\u00c3O VASCA\u00cdNA SEU V14D0 !"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Karlos Silva"]},
{"texto_comentario": ["Subir para Primeira Divis\u00e3o \u00e9 mais que Obriga\u00e7\u00e3o. agora o Vasco tem que Brigar por Titulo aonde e em qual divis\u00e3o estiver pq o Vasco \u00e9 sempre Vasco o Mach\u00e3o da Gama, O Gigante da Colina. sinceramente \u00e9 uma vergonha subir sem a Primeira Coloca\u00e7\u00e3o na Tabela. Poderia ate n\u00e3o ter Foto mais a Coloca\u00e7\u00e3o para o Meu Vasco \u00e9 sempre em Primeiro em qualquer Divis\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Adriano Almeida"]},
{"texto_comentario": ["Que pode seu loko, o VASCO garantiu o acesso quando caiu!"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vasc\u00e3o Libertadores"]},
{"texto_comentario": ["esse Vicinho \u00e9 um com\u00e9dia ,Estadio do flamengo ? kkkkkkkkkkkkk Mulambo me diz como se sente, n\u00e3o ter est\u00e1dio pra jogar, ganhar somente no apito e a m\u00eddia suja a te apoiar, Edmundo te humilhou, o Pedrinho te calou no maraca sou o seu maior terror de 7x0 eu ja ganhei chocolate deu replay e a favela se calou mais uma vez !!! ."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Cesar Augusto"]},
{"texto_comentario": ["O blog do tapetense?  Incr\u00edvel os mestres em virada de mesa!  S\u00e3o v\u00edtimas sempre!   Paguem a s\u00e9rie B!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Drag\u00e3o Feroz"]},
{"texto_comentario": ["blog da torcida do fluminense? kkkkkkkkkk pra inventar essa parada de que o mengo comprou a portuguesa \u00e9  f\u00e1cil, mas admitir que virou a mesa e devem duas serie b \u00e9 dif\u00edcil! "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Drag\u00e3o Feroz"]},
{"texto_comentario": ["Vc tem que olhar pro lixo mesmo, que \u00e9 onde vc vive"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Silvio Souza"]},
{"texto_comentario": ["mulambo me diz como se sente....eliiiiminado outra vez.....o juiz te ajudou ...mas o galo te humilhou...e a favela chora de novo outra vez....."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["PESSOAL, CLICAR EM DENUNCIAR NA PATRICIA VASC\u00c3O, ESSA VASCA\u00cdNA PILANTRA VEM AQUI PARA ZOAR NOSSA P\u00c1GINA, VAMOS EXPULSAR ELA DAQUI, S\u00d3 DENUNCIAR E ELA SER\u00c1 DELETADO !!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Filialdoflamengoemsp"]},
{"texto_comentario": ["NO LUSASGATE, O PROFEX\u00d4 DISSE Q COLOCA O P\u00cdSCADOR DELE NO FOGO PELA MULAMBADA"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Sergio Dias"]},
{"texto_comentario": ["HUMILHA\u00c7AO A TA .gremio NA SEGUNDA DIVIS\u00c3O DE 1992 FICOU EM NONO LUGAR COM 22 PONTOS EM 20 JOGOS .E SUBIU PARA A PRIMEIRA DIVIS\u00c3O .ISSO PODE ARNALDO !!!!!!!!!!!!!!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["calma que ainda tem muitos campeonatos brasileiro para disputar , e quando vo\u00e7es cairem a desculpa \u00e9 que o gremio ja foi 2 vezes. kkk"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["TIREM , O , Ramiro do meio campo , e coloquem o Ze roberto como ARTICULADOR, tem t\u00e9cnica e habilidade, atributos que caresemos a ANOS, neste , MEIO CAMPO, assim a bola para de chegar QUADRADA ao ATAQUE ,,,,, NAO precisamos de 3VOLANTE,, O inter vai jogar so com 1VOLANTE--"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["isso tira o z\u00e9 da lateral, e toma gols o jogo inteiro por la. seu idiota"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["HUMILHA\u00c7\u00c3O TOTAL KKKKKKKK QUAL O TIME DO RIO GRANDE DO SUL QUE FICOU DOIS CAMPEONATOS BRASILEIROS NA SEGUNDA DIVIS\u00c3O DEIXO TU ADIVINHAR E GANHA UM DVD PARA ARQUIVAR A CONQUISTA KKKKKKK HUMILHA\u00c7\u00c3O KKKKKKKKK IDOLATRAM O MAZEMBE .PUDERA SE N\u00c3O FOSSE O TAL PODERIAMOS SER BI CAMPE\u00c3O DO MUNDO ENTENDO .E SE N\u00c3O FOSSE O COCO RINTHIANS E OS  RESERVAS ESCALADOS CONTRA O FLAMENGO SERIAMOS PENTA CAMPE\u00d5ES BRASILEIROS ENTENDO .ISSO TAMBEM SERIA HUMILHA\u00c7\u00c3O ."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["penta?  voces nao sao nem tetra! "], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["Cafegui e tem \u00e1gua?"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Loucos Fiel"]},
{"texto_comentario": ["louco, a\u00ed voc\u00ea acordou, pensando ser verdade, acho que voc\u00ea est\u00e1 pegando muita alpiste."], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Loucos Fiel"]},
{"texto_comentario": ["aki eh flamengo pow...vamos q vamos no dia 23/11....rsrsrs\n"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Juliete"]},
{"texto_comentario": ["N\u00d3S DA NA\u00c7\u00c3O RUBRO-NEGRA VEREMOS COM TODA CERTEZA O FIM DE ALGUNS TIMES QUE DE T\u00c3O POUCA TORCIDA IR\u00c3O ACABAR O IR\u00c3O PARAR NO LUGAR QUE MERECEM O OSTRACISMO. Tem torcedor aqui que se intitula Tricoc\u00f4 das laranjeiras e deveria ser tricoc\u00f4 da segundona! kkkkkk \n"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Carlos Soares"]},
{"texto_comentario": ["SEJA BEM VINDO MENG\u00c3O! \n\u00c9 CASA CHEIA E PRA COMPLETAR, \u00c9 TACA!\nO NORDESTE \u00c9 RUBRO-NEGRO!"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Julio Berredo"]},
{"texto_comentario": ["hoje eu vi dois flamenguistas, mas, depois de dar a descarga, e levantar a tampa eles haviam sumido! ST4"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Tricolor Laranjeiras."]},
{"texto_comentario": ["Sou maranhense, meu primeiro time \u00e9 o MENG\u00c3O e simpatizo com o Sampaio Correia,  ia\u00ea? Qual o problema? SRN"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Luis Otavio"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkk,, alienados pela m\u00eddia \" A sua casa nunca ser\u00e1 uma mans\u00e3o se voc\u00ea ficar babando pela mans\u00e3o do vizinho,, kkkkkkkkkkkkkkk pensem nisso alienados e parem com essa hipocresia de babar time do sul,,"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Luis Otavio"]},
{"texto_comentario": ["Mais um complexado...rsrsr...vira lata....rsrsrs"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Luis Otavio"]},
{"texto_comentario": ["Sou do Maranh\u00e3o, e  meu primeiro time se chama FLAMENGOOOOOO ! SRN"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["vergonha de ti cara, vergonha.."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["vergonha do maranh\u00e3o, vergonha do Nordeste"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["Aqui \u00e9 Boavista !!! O Melhor ataque da Copa Rio com Pagodinho e Edu."], "titulo_pagina": ["Boavista x Madureira, Resende x \r\nFriz\u00e3o: Copa Rio tem semis definidas | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/madureira-x-boavista-resende-x-frizao-copa-rio-tem-semis-definidas.html", "autor_comentario": ["Lucas Martins"]},
{"texto_comentario": ["Friz\u00e3o campe\u00e3o!!!!!"], "titulo_pagina": ["Boavista x Madureira, Resende x \r\nFriz\u00e3o: Copa Rio tem semis definidas | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/madureira-x-boavista-resende-x-frizao-copa-rio-tem-semis-definidas.html", "autor_comentario": ["Ricardo Pereira"]},
{"texto_comentario": ["coitados terceiro lugar na segunda com ajudinha das arbitragem, com direito a goleado de 5x0 em casa do havai time mediocre ano que vem segundona denovo"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Flavio Silveira"]},
{"texto_comentario": ["OOOOO VAMOS SER VICE VASCOOOOO OOOOOO VAMOS SER VICE VASCOO OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Otavio Bubu"]},
{"texto_comentario": ["Quase 15 mil vendidos s\u00f3 hoje."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["VASCO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Daniel Andrade"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 s\u00f3 falar que o recadastramento do bolsa fam\u00edlia estar\u00e1 sendo realizado no Maraca,que vai passar de 60.000 f\u00e1cil.Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Marcos Souza"]},
{"texto_comentario": ["Opa, sua familia inteira vai ta l\u00e1 n\u00e9 mulambo ? por isso tem tanta certeza do que ta falando !!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Marcos Souza"]},
{"texto_comentario": ["Desculpa velho, mas em todos esses anos que ele joga aqui, nenhuma vez faltou com respeito para com o gr\u00eamio. Tem que haver respeito e isso faltou pro pequeno time do gr\u00eamio ontem."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Ricardo Soares"]},
{"texto_comentario": ["Lucas Passos o PEQUENO TIME DO GREMIO meteu 4x1 no teu timeco, se o GREMIO \u00c9 PEQUENO, o que sobra p/ o time que PERDEU DE 4 P/ PEQUENO?????"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Ricardo Soares"]},
{"texto_comentario": ["Esse cara \u00e9 um trouxa da pior esp\u00e9cie...4 x 1 chiliquento kkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Comedor Putoti"]},
{"texto_comentario": ["Vai te catar, otario, chupa moranguinho, valeu por guardar a vaga do G4, agora o Papai chegou...........kkkkkkkkkkkkkkkk "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jhonathan Silveira"]},
{"texto_comentario": ["D'Alessandro n\u00e3o sabe perder o Walter deu bone nele no Serra DOurada,a menina ficou nervosa,para acalma-lo s\u00f3 dar uma banana bem grossa kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Caroline Esmeraldina"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Caroline Esmeraldina"]},
{"texto_comentario": ["certos suplementos so servem para laboratorio ganhar dinheiro"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Felippe Quinane"]},
{"texto_comentario": ["Felipe Badaz eu tomo da universal e eu gostei dos resultados."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Felippe Quinane"]},
{"texto_comentario": ["huuum valeu colegas.. eu usava antes mas n\u00e3o surgia efeito espero que agora evolua. "], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Felippe Quinane"]},
{"texto_comentario": ["Excelente publica\u00e7\u00e3o. Saliento apenas que a creatina \u00e9 um tripept\u00eddeo (arginina - glicina - ornitina, ainda com participa\u00e7\u00e3o da metionina) e n\u00e3o um amino\u00e1cido, para finalidade de esclarecimento e entendimento precursor."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Daniel Chreem"]},
{"texto_comentario": ["Claro que existe a janela anab\u00f3lica, p\u00f3s treino, os n\u00edveis de insulina, horm\u00f4nio anab\u00f3lico se eleva, nessa hora, quando se ingere prote\u00edna e carboidrato, ocorre uma melhor s\u00edntese proteica."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Sergio Carvalho"]},
{"texto_comentario": ["NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOSSA CREATINA NAO \u00c9 BOMBA ?! SOU CURINTIANO E SEMPRE PENSEI QUE FOSSE :O;O;O;OO;O;O;O;"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Gabriel Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 s\u00f3 o framengu ganhar umas partidinhas que a m\u00eddia j\u00e1 coloca uns penas de pau deles na sele\u00e7\u00e3o... CrenDeusPai!!!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Wagner Amaral"]},
{"texto_comentario": ["Sou colorado e o Dalessandro n\u00e3o jogou nada, deu um passe certo e S\u00d3."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Feliperc"]},
{"texto_comentario": ["eu vejo todo mundo falando cade o FRED?! hahaha\nele pode fazer dez gols em uma partida que ele sempre vai ser lembrado naquela copa \nonde ele parecia um cone!\n"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Douglas Gomes"]},
{"texto_comentario": ["Esse William Rocha \u00e9 o Neymar de peruca !!!!!!!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Diogo Matos"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkk parece mesmo"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Diogo Matos"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkk 3 lugar na serie b kkkkkkkkkkkkkkkkkk vascainos tenho pena de vo\u00e7es kkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Carlos Rocha"]},
{"texto_comentario": ["pra voc\u00ea \u00e9 voss\u00eas... time que ganha roubando... ROUBADO \u00c9 MAIS GOSTOSO!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Carlos Rocha"]},
{"texto_comentario": ["Vai aprender a escrever carlos rocha , seu analfabeto mulambo catinguento!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Carlos Rocha"]},
{"texto_comentario": ["Fica com saudade da serie b n\u00e3o vascaindos......final do ano que vem vcs est\u00e3o de volta......"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Andre Araujo"]},
{"texto_comentario": ["Isso vasc\u00e3o !!! Rumo a VICE lideran\u00e7a.......porque ser campe\u00e3o....n\u00e3o da mais........KKKKKKKKKKKKKKKK !!!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Andre Araujo"]},
{"texto_comentario": ["NOSSA QUE DECEP\u00c7\u00c3O,,NAO SEREMOS CAMPEOES DA SERIE B,,ACABOU COM MEU DIA !!!!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Andre Araujo"]},
{"texto_comentario": ["At\u00e9 pensei em responder mas o flamengo \u00e9 t\u00e3o pequeno que n\u00e3o vale a pena.E por falar em \"VALE A PENA VER DE NOVO\"...Hoje teremos 4 a 1 de novo (ATL MG X FLA)..kakakaka"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Carlos Miranda"]},
{"texto_comentario": ["vicinho vc \u00e9 uma onda...\"est\u00e1dio do meng\u00e3o\"....kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Marcos Alves"]},
{"texto_comentario": ["Flamengo \u00e9 mais vice que o Vasco, seu desinformado!!!!!!!\n"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Marcos Alves"]},
{"texto_comentario": ["FLAMENGO TEM NEM EST\u00c1DIO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MARACAN\u00c3 \u00c9 DO ESTADO TONTO."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Marcos Alves"]},
{"texto_comentario": ["p\u00fablico de 8.398 pagantes!!! QUE TIME E TORCIDA NANICA !!! NEM SE BOTAR O INGRESSO A DOIS REAIS NO MARACANA CONSEGUEM LOTAR UM SETOR DO ESTADIO DO MENGAO! (FATO) "], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Verdade no Galo 04 x urubu 01, kkkkkkkk....."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["PESSOAL, CLICAR EM DENUNCIAR NO VICINHO, ESSE VASCA\u00cdNO VEM AQUI PARA ZOAR NOSSA P\u00c1GINA, VAMOS EXPULSAR ELE DAQUI, S\u00d3 DENUNCIAR E ELE SER\u00c1 DELETADO !!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Filialdoflamengoemsp"]},
{"texto_comentario": ["nesta filial alem de aula de boiolisse ensina a roubar tambem? igual ao time, tem um monte de flamenguistas mulambados na minha rua que est\u00e3o interessado!!!!!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Filialdoflamengoemsp"]},
{"texto_comentario": ["Pq deve ter visto algum jornal com not\u00edcia do Vice na s\u00e9rie B e lembrou q o FLAMENGO \u00e9 INCA\u00cdVEL...kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Roberto Junior"]},
{"texto_comentario": ["Oi patr\u00edcia vasco ,pelo menos vc olhou para lixo viu a camisa do flamengo l\u00e1, com certeza estava dentro de saco na lixeira. por que a do vasco sempre esteve dentro vaso sanit\u00e1rio . "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Luziel Sousa"]},
{"texto_comentario": ["este Jo\u00e3o de deus \u00e9 tosco "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Edvaldo Afonso"]},
{"texto_comentario": ["TETRA SERIAMOS EM 2005 E PENTA QUANDO UM PEQUENO TIME DE PORTO ALEGRE ENTROU EM CAMPO COM RESERVAS LEMBROU !!!!!!!!!!!!! A TA ENT\u00c3O O FREGUES QUE S\u00d2 FALA NAS DERROTAS DO ADVERSARIO ,POIS QUANDO SE ENCONTRAM N\u00c3O DA NEM PARA O CHEIRO HUAHUAHU"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["OLHA AQUI NO J\u00c1 ATE PERDEU A GRA\u00c7A BATER NO GREMIO ..HAHAHAHAHA"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Geovane Reus"]},
{"texto_comentario": ["N\u00e3o entendo como a diretoria do gremio contrata t\u00e3o mal...n\u00e3o temos um meio campo bom, e os que ainda s\u00e3o menos ruim felip\u00e3o n\u00e3o escala certo, z\u00e9 na ala e ruiz no banco? Luan joga e fernandinho no banco? e os volantes? p q tanto volante que n\u00e3o sabe sair jogando? biteco, ramiro e riveros n\u00e3o podem atuar juntos, basta um dessas miseera."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Ewerton Silva"]},
{"texto_comentario": ["uma  pergunta!  porque  eles  podem nos chamar  de gazelas, e nos  n\u00e3o podemos  chama-los  de macaco?  qual  o problema, n\u00e3o  s\u00e3o  dois bichos?"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mach\u00e3o Ros\u00e1rio"]},
{"texto_comentario": ["Sim, tanto que sou colorado, e acho exagero o caso Aranha. Se n\u00e3o aguenta, n\u00e3o vai pro jogo n\u00e9 amigo"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mach\u00e3o Ros\u00e1rio"]},
{"texto_comentario": ["Para evitarmos problemas com quem n\u00e3o entende a hist\u00f3ria desta rivalidade, vamos chamar os co-irm\u00e3os vermelhos de Moranguetes. Resolvido!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mach\u00e3o Ros\u00e1rio"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Tricolor Laranjeiras."]},
{"texto_comentario": ["com  certeza ficou orf\u00e3o"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Tricolor Laranjeiras."]},
{"texto_comentario": ["eu to la serinho, torcendo pro meu MENGAO "], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Johnatan Mychael"]},
{"texto_comentario": ["A venda ta fraca pra esse jogo? N\u00e3o tenho lido not\u00edcias sobre isso e o jogo j\u00e1 \u00e9 domingo. S\u00f3 vejo not\u00edcias do jogo contra o Vit\u00f3ria em Manaus."], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Daniel Matos"]},
{"texto_comentario": ["come\u00e7ou vender hoje! SRN"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Daniel Matos"]},
{"texto_comentario": ["cara as filas estao gigantes nas lojas do flamengo"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Daniel Matos"]},
{"texto_comentario": ["Nem precisa de fazer promo\u00e7\u00e3o , \u00e9 casa cheia na certa ! SRN   SEMPRE , vou ficar aqui do Rio de camarote esperando mais vit\u00f3ria do MENG\u00c3O , lembrando j\u00e1 na pr\u00e9 temporada de 2015 tem que viajar e contratar jogadores , essa galera ai t\u00e1 no limite !   SRN SRN SRN "], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Jose Rego"]},
{"texto_comentario": ["parab\u00e9ns aos maranhenses essa \u00e9 uma grande oportunidade de ver de perto essa lenda do futebol mundial,o sonho de todo jogador de futebol e o pesadelo de qualquer rival."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Sivaldo Almeida"]},
{"texto_comentario": ["n\u00e3o \u00e9 ironia n\u00e3o cara, o Brasil \u00e9 o pais do futebol e neste Pa\u00eds quem manda \u00e9 o Flamengo, agora vai destilar teu recalque bem longe"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Sivaldo Almeida"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk lenda ,,, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Sivaldo Almeida"]},
{"texto_comentario": ["hoje eu vi dois flamenguistas, mas, quando eu dei a descarga eles sumiram !!!!"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["HOJE EU VI UM ABESTADO, DEI DESCARGA E ELE SUMIU, BYE RAFAEL"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["Valor dos ingressos p jogo entre Flamengo x Criciuma\nSetores 1,2,3,5,6 = 60 reais\nSetor 4 = 80 reais\nCadeiras cobertas = 100 reais...\nLembrando q na compra do ingresso do Flamengo vc leva um ingresso do jogo Sampaio x Atle-Go."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["Vou torcer pro Madura e pro Friz\u00e3o!"], "titulo_pagina": ["Boavista x Madureira, Resende x \r\nFriz\u00e3o: Copa Rio tem semis definidas | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/madureira-x-boavista-resende-x-frizao-copa-rio-tem-semis-definidas.html", "autor_comentario": ["Rossi Eme"]},
{"texto_comentario": ["Aqui \u00e9 Boavista !!! O Melhor ataque da Copa Rio com Pagodinho e Edu."], "titulo_pagina": ["Boavista x Madureira, Resende x \r\nFriz\u00e3o: Copa Rio tem semis definidas | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/madureira-x-boavista-resende-x-frizao-copa-rio-tem-semis-definidas.html", "autor_comentario": ["Lucas Martins"]},
{"texto_comentario": ["Friz\u00e3o campe\u00e3o!!!!!"], "titulo_pagina": ["Boavista x Madureira, Resende x \r\nFriz\u00e3o: Copa Rio tem semis definidas | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/madureira-x-boavista-resende-x-frizao-copa-rio-tem-semis-definidas.html", "autor_comentario": ["Ricardo Pereira"]},
{"texto_comentario": ["Vou torcer pro Madura e pro Friz\u00e3o!"], "titulo_pagina": ["Boavista x Madureira, Resende x \r\nFriz\u00e3o: Copa Rio tem semis definidas | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/madureira-x-boavista-resende-x-frizao-copa-rio-tem-semis-definidas.html", "autor_comentario": ["Rossi Eme"]},
{"texto_comentario": ["Ai vai ter muito \"framenguista\" no Maraca!\nkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Marcos Souza"]},
{"texto_comentario": ["o icasa e mais grande que vc,s timinho pernas de paus kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Eduardo Silva"]},
{"texto_comentario": ["60 mil \u00e9 pouco, libera logo uns 80 mil caramba... VASCO &lt;3\n\"O SENTIMENTO N\u00c3O PODE PARAR\""], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Kesley Soares"]},
{"texto_comentario": ["VASCOOOOOOOOOOOO!!!!!!!!!!! GIGANTE VAI LOTAR O MARACA MAIS UMA VEZ! NOSSO SAL\u00c3O DE FESTAS!!!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Patricia"]},
{"texto_comentario": ["Vasco, Botafogo, Flamengo, todos ex clubes, assim como o Palmeiras... POREM, o Palmeiras com a reforma do seu novo estadio, que na verdade pertence a construtora por 30 anos, pode e deve voltar ao topo do Futebol brasileiro novamente, Eis a minha Pergunta, e os outros 3 Clubes do rio, como v\u00e3o se reestruturar, se eles n\u00e3o tem CT, Estadio, e a divida bloqueando seus unicos recorsos?  n\u00e3o precisa ficarem bravos comigo, sejam realistas... o Vasco volta pra Primeira divis\u00e3o, e depois? O Botafogo cai, depois volta, E depois? briga para n\u00e3o cair novamente? o framengu n\u00e3o caiu ainda por \"MILAGRES\"..."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Rafael Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Agora s\u00f3 me resta torcer para que o Luigi o pior presidente depois que o Inter ganhou o Mundo saia de fininho e saiba que de bom administrador ele n\u00e3o tem nada... ademais sauda\u00e7\u00f5es aos gremistas pela merecida vit\u00f3ria... devolveram a goleada e que isso sirva para a futura dire\u00e7\u00e3o do Inter esquecer de vez o Abel Braga... "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Altair Moreira"]},
{"texto_comentario": ["O Inter perdeu mas pra mim o gremio e a sua torcida continuam sendo os mesmos lixos de sempre, chegam a feder."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Luis Santos"]},
{"texto_comentario": ["ganhou. legall. mas e os t\u00edtulos?"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jean Karling"]},
{"texto_comentario": ["Quem gosta de gauch\u00e3o \u00e9 prenda!!"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jean Karling"]},
{"texto_comentario": ["se gauch\u00e3o n\u00e3o conta ent\u00e3o teu jejum \u00e9 maior do que eu pensava. Top teu time fera ;)"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Jean Karling"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 esse ano j\u00e1 ganhamos duas vezes deles, ontem s\u00f3 ficou complicado pelo placar, mas tambem ganhamos pelo mesmo placar, ou seja s\u00f3 esse ano t\u00e1 7 x 2 para o colorado maior de todos."], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Zildo Sousa"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkk Cara, como o Corinthians incomoda n\u00e9??? O que tem a ver uma coisa com a outra??? O que ajuda ainda mais a marca Corinthians ter essa grandeza toda \u00e9 essa implic\u00e2ncia de antis como vc que vivem dando ibope. Continue dando ibope e espalhando a marca falando bem ou mal, mas FALE!!! Hahahaha"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Gabriel Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["AQUI \u00c9 CORINTIANS ! SEMPRE TAMO JUNTO VALEU"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Gabriel Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["BOM MESMO PRA CRESCEM \u00c9 UMA DURA, SE \u00c9 QUE ME ENTENDEM..."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Edson Martins"]},
{"texto_comentario": ["\"Whey protein, bcaa, glutamina, creatina\nAlbumina, maltodextrina\nReceita pra chamar a aten\u00e7\u00e3o das minas\nToda obra prima tem sua mat\u00e9ria prima\"\n\nQuem entende, entende! haushaus"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Duas Barras"]},
{"texto_comentario": ["Nossa, quantos mitos nessa reportagem. Saturar creatina? Janela anab\u00f3lica? Precisam entrevistar profissionais de verdade."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Pablo Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["SPFC ... O MAIOR DE TODOS ... O \u00daNICO TRI MUNDIAL DO MUNDO !!!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]},
{"texto_comentario": ["Milan \u00e9 tetra PSIU SILENCIO :D\n"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]},
{"texto_comentario": ["Golllllllllll do Bragantino"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]},
{"texto_comentario": ["Anderson Pico o novo Roberto Carlos ! ou vai ser ate melhor ! ambidestro,chuta s\u00f3 bomba, bate falta, cruza bem e mto rapido... \u00e9 um jogador completo... e olha que esta gordo."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Pablo Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Gostaria de saber porque o lateral direito do Inter Claudio Winck, n\u00e3o esta na sele\u00e7\u00e3o do campeonato se a note dele atual \u00e9 de 6.55, bem superior do que as notas dos que est\u00e3o na lateral direito ????\n"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Fabiano Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Ninguem quer ser campe\u00e3o agora n\u00e9 vascaindos ?! N\u00e3o da mais mesmo......mas antes do campeonato come\u00e7ar era.....'n\u00e3o....seremos campe\u00f5es !\" , \"vasc\u00e3o tem que subir campe\u00e3o !!!\"........kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk...........piada esse time....."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Andre Araujo"]},
{"texto_comentario": ["...aqui no nosso Rio tudo \u00e9 engra\u00e7ado,palha\u00e7ada mesmo..e rimos e batemos palmas e elegemos cada coisa...a \u00faltima do ano foi ressuscitar o quase-falecido EuriCOBA no bacalhau brasileiro...."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Ludwig Baviera"]},
{"texto_comentario": ["Quando o Flavice tiver 3 t\u00edtulos Sul-americanos ent\u00e3o podemos conversa na p\u00e1gina o maior do Rio Janeiro o meu VASC\u00c3O."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Alexandre Almeida"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 3? kkkkk O Flamengo tem 1 Libertadores, 1 Mercosul e 2 Super Copa dos Campe\u00f5es da Libertadores. N\u00e3o vou contar com os torneios de fim de semana como os vice\u00ednos contam. N\u00e3o ainda, vice\u00ednos, o Vice da Gama perde pro Flamengo EM TUDO. "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Alexandre Almeida"]},
{"texto_comentario": ["Mulambo lun\u00e1tico, o que voc\u00eas t\u00eam s\u00e3o dois vice campeonatos da supercopa 93 e 95. "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Alexandre Almeida"]},
{"texto_comentario": ["ICASA 2 X 0 NANICO "], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Esse vicinho no fundo no fundo s\u00f3 pode querer ser Vasco. Vai procurar sua turma seu bund......"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["Galo 04 x Urubu 01,kkkkkkkkkkkkkkkk...."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vicinho"]},
{"texto_comentario": ["vasco vai jogar com 11 goleiros pra garantir o 0x0."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Ageu Silva"]},
{"texto_comentario": ["Sofremos mais uma humilha\u00e7\u00e3o nosso time n\u00e3o joga nada.o Eurico tem que passar a r\u00e9gua e mandar todos embora."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Joanir Siqueira"]},
{"texto_comentario": ["pra mim os estrageiros ficariam, o resto realmente..."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Joanir Siqueira"]},
{"texto_comentario": ["Presidente do Flamengo, por favor, pelo amor que voc\u00ea tem pela sua fam\u00edlia,mande o Fraco Antonio, Elton e Mugne em bora!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Marcelo Ribeiro"]},
{"texto_comentario": ["4X1"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Max Souza"]},
{"texto_comentario": ["se luxa ficar o flamengo vai ser um time vencedor em 2015.sem luxa vamos brigar pra n\u00e3o cair "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Daladier Silva"]},
{"texto_comentario": ["Duas derrotas certa. Falou em jogar fora todos do Fla fazem corpo mole. "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Paulo Figueiredo"]},
{"texto_comentario": ["QUANTO MENOS TEMPO NO NORDESTE MELHOR. TEM DE FICAR AQUI NO RIO JUNTO DA GALERA. L\u00c1 \u00c9 TERRA DE ATRAZO E PAUS DE ARARA. SRN."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gon\u00e7alez."]},
{"texto_comentario": ["Caros colorados sinto muito, mais dessa vez s\u00e3o voc\u00eas que sofrer, s\u00f3 para expressar a confian\u00e7a, digo que o resultado ser\u00e1 4x0 para o Gr\u00eamio"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Everaldo Nicolli"]},
{"texto_comentario": ["Guilherme Ferreira .bom dia,Gui!!!...eu j\u00e1 desisti \u00e0 anos desse trem de ENEM\" rsrs...fiz duas vezes e nada!!! hahaha.....boa prova!...depois me conta se passou rsrs..."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Everaldo Nicolli"]},
{"texto_comentario": ["Isabelli Bom diaaa huahu desistir n\u00e3o poxa huah obrigado!! Segunda feira conto como foi simmm. "], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Everaldo Nicolli"]},
{"texto_comentario": ["GREMIO,, Marcelo, Geromel, Rodolfo, Bressan, Dudu ala pela direita- Fernandinho ala pela esquerda, 2volante = Riveros, Felipe, Ze roberto articulando, na frente Barcos e Luan,**"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["Futebol nao \u00e9 volei, meu amigo... seria loucura isso!!!! 5-4-1 ate vai, mas prefiro 4-5-1... tanto faz quem, esse time do inter \u00e9 ridiculo..."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["Luis Wobeto  esse ai  escreve s\u00f3 besteira! \u00e9 cholorado "], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["EU SEMPRE TI AMAREI  ,ONDE EU ESTAREI .SRN"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Caique Reus"]},
{"texto_comentario": ["Promo\u00e7\u00e3o?? kkkkkkkk \u00c9 desse jeito que querem ser CORINTHIANS??Enquanto vcs fazem \"promo\u00e7\u00e3o de 10,5 pilas, o clubes mais rico das Am\u00e9ricas cobram s\u00f3 350 em seus ingressos. Enquanto promovem uma pelada, em um Estado totalmente regredido, o TODO PODROSO, vai promover sua masca nos Estados Unidos. Enquanto pensam em como jogar um carioquita para publico de \"300\", ano que vem, o TODO PODEROSO est\u00e1 almejando LIBERTADORES, para colocar 50 mil no Jap\u00e3o novamente. Enquanto vcs tentam sair desse buraco chamado Rio de Janeiro, o TODO PODEROSO esta situado em uma das maiores Capitais mundiais ($$$$$).kkkk"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Loucos Fiel"]},
{"texto_comentario": ["Cafegui e tem \u00e1gua?"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Loucos Fiel"]},
{"texto_comentario": ["louco, a\u00ed voc\u00ea acordou, pensando ser verdade, acho que voc\u00ea est\u00e1 pegando muita alpiste."], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Loucos Fiel"]},
{"texto_comentario": ["aki eh flamengo pow...vamos q vamos no dia 23/11....rsrsrs\n"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Juliete"]},
{"texto_comentario": ["N\u00d3S DA NA\u00c7\u00c3O RUBRO-NEGRA VEREMOS COM TODA CERTEZA O FIM DE ALGUNS TIMES QUE DE T\u00c3O POUCA TORCIDA IR\u00c3O ACABAR O IR\u00c3O PARAR NO LUGAR QUE MERECEM O OSTRACISMO. Tem torcedor aqui que se intitula Tricoc\u00f4 das laranjeiras e deveria ser tricoc\u00f4 da segundona! kkkkkk \n"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Carlos Soares"]},
{"texto_comentario": ["Onde compra ?\n"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["um grupo de 17 mil pessoas v\u00e3o madruga na porta do castel\u00e3o.."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["Sou maranhense e tenho time pra torcer, o flam\u00eddia joga fora do rio pra continuar iludindo os sem times, pois acordaram pra for\u00e7a do nordeste, ano passado a copa do nordeste deu mais audi\u00eancia que o carioquinha "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Adailton Sousa"]},
{"texto_comentario": ["Que dia come\u00e7a a venda dos ingresso:? "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["Quando e onde ser\u00e1 a venda de ingressos?\n"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Silvio Filho"]},
{"texto_comentario": ["Tambem quero saber,qualquer coisa avisa pf\n"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Silvio Filho"]},
{"texto_comentario": ["O jogo do MILH\u00c2O E MEIO. Borraaa PAP\u00c2OOOO.."], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Jayme"]},
{"texto_comentario": ["Com 99% de chance e o ingresso quase de gra\u00e7a \u00e9 bem capaz de alcan\u00e7ar o todo poderoso Meng\u00e3o...mas vamos tamb\u00e9m comparar o dindim de cada jogo???"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Joel Ribeiro"]},
{"texto_comentario": ["VAMOS L\u00c1 VASC\u00c3O LOTAR O MARACA, VAMOS CONQUISTAR ESSE VICE IN\u00c9DITO, EU AINDA ACREDITO!!!"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Luiz Concei\u00e7\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Incrivel torcedor do fluminese falar alguma coisa... Nao foi o vasco que caiu pra TERCEIRA DIVISAO e foi colocado de volta na primeira por caridade,e so nao caiu ano passado por causa do tapetao.Vergonha esse time do Fluminese."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Janes Lima"]},
{"texto_comentario": ["Tem muito RECALCADO rondando essa pagina..."], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Gabriel Silva"]},
{"texto_comentario": ["A UNICA TORCIDA NO RIO QUE FAZ DIFEREN\u00c7A \u00c9 A DO FLAMENGO TANTO QUE NUNCA DEIXOU O TIME CAIR PRA SERIE B!!!!!FATO"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Lil Wayne"]},
{"texto_comentario": ["PQ VASCAINO TEM VERGONHA DE FALAR QUE TORCE PRO VASCO???"], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Lil Wayne"]},
{"texto_comentario": ["Dalessandro: O CHOR\u00c3O! Bu\u00e1\u00e1\u00e1 bu\u00e1\u00e1\u00e1"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Julio"]},
{"texto_comentario": ["O cara quer mandar at\u00e9 onde o advers\u00e1rio deve comemorar gol?! N\u00e3o viu a cor da bola o jogo inteiro e deu chilique pra parar o jogo! kkkkkkkkkkkkkkkk "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Julio"]},
{"texto_comentario": ["ahhh esqueci de outra coisa KKKKKKKKKKKKKKKK!"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Anderson Pacheco"]},
{"texto_comentario": ["ahhh me esqueci de outra coisa... parabens campeao gaucho! provou que na hora H toma de 4 kkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Anderson Pacheco"]},
{"texto_comentario": ["Ahhh me esqueci! alguns torcedores do inter disseram na sexa feira na pagina do GREMIO que o inter venceria mais uma, de quanto foi o placar mesmo? 1x0, 2x1,3x1 ahhhh foi de 4, e ainda levando show... isso porque alegam que o inter tem o melhor elenco do sul! j\u00e1 pensou se o GREMIO tivesse o melhor elenco do sul? seria 22x0. parab\u00e9ns ao inter, provou que apesar de declararem ter o melhor elenco nos ultimos anos... n\u00e3o vem rendendo, pois clubes em situa\u00e7\u00f5es muito inferior consegue dar lhe 5 em voces.... parabens "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Anderson Pacheco"]},
{"texto_comentario": ["KKKK!!! s\u00f3 um minuto kkkkkkk!!! n\u00e3o consigo nem falar nada, so um segundo kkkkkk... agora sim vou falar... kkkkkkkkk!!! Querem chocolate? "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Anderson Pacheco"]},
{"texto_comentario": ["Boa Pablo."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Pablo Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["CREATINA DA UNIVERSAL A MELHOR QUE EXISTE, PODE COMPRAR QUE VERAS O RESULTADO LOGO LOGO."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Kleber Agrely"]},
{"texto_comentario": ["\u00danico problema \u00e9 que da muita acne."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["\u00c1lissonribeiro"]},
{"texto_comentario": ["Usei creatina por 3 meses como recomendado.... meses depois tive crises de c\u00f3lica nos rins.... foi terr\u00edvel!"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Daniel Santos"]},
{"texto_comentario": ["Assim.. quando se toma creatina tem que ingerir MUITA AGUA! se n\u00e3o fizer isso ela vai ficar nos rins mesmo!!!!"], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Daniel Santos"]},
{"texto_comentario": ["Alisson Diel lembrado."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Daniel Santos"]},
{"texto_comentario": ["e  o egidio ? e o  golacio que  ele  marcou nao  serve de nada?"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Pirurito"]},
{"texto_comentario": [" cade o goulart???"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Jhonatan Pires"]},
{"texto_comentario": ["Uma duvida. Da sele\u00e7\u00e3o do Campeonato Brasileiro n\u00e3o tem nenhum do Cruzeiro. Como o time \u00e9 l\u00edder desde a 6 rodada?"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Lucas Batista"]},
{"texto_comentario": ["Eu sei que \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o da rodada, mas convido a todos a verem a sele\u00e7\u00e3o de todo o campeonato. Postei aqui isto por n\u00e3o ter local para coment\u00e1rio na sele\u00e7\u00e3o geral"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Lucas Batista"]},
{"texto_comentario": ["Concordo com o Lucas. Seria justo ter jogadores do Cruzeiro na sele\u00e7\u00e3o do campeonato, afinal o time folga na lideran\u00e7a h\u00e1 muitas rodadas atr\u00e1s."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Lucas Batista"]},
{"texto_comentario": ["E quem marca nesse time? Ar\u00e1nguiz 1o volante? Mas colocar o Nixon como \"meia\" foi ainda pior."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Angela Murad"]},
{"texto_comentario": ["A REDE BOBO VAI ARRUMAR MUITOS FIGURANTES PARA LOTAR O MARACAN\u00c3, POIS ESSE TIME MED\u00cdOCRE N\u00c3O TEM NEM 20 MIL TORCEDORES!!!! SOBERANOS E RUBRO NEGROS NUNCA CAIR\u00c3O, CHUPA TIME DO \"EUMICO SEMANDA\"...\n"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Valcir Silva"]},
{"texto_comentario": ["Acho engra\u00e7ado que os flamerdas, se preocupam tanto com o Vasc\u00e3o que acho at\u00e9 que preferem assistir o jogo do Vasco do que do seu pr\u00f3pio time..."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Valcir Silva"]},
{"texto_comentario": ["Se o vocabul\u00e1rio do Joel utilizado no jogo de ontem for rotina dom\u00e9stica, coitada da fam\u00edlia dele. (s\u00f3 falava palavr\u00e3o) "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcos Jimenez"]},
{"texto_comentario": ["Sem zueira !! sou corinthiano e assisti o jogo do Vasco ontem!!  Coitados dos torcedores desse time. Fazia tempo que nao via um time grande com jogadores tao ruins em campo!! Douglas , fabricio , guinazu  Kleber e Rodrigo foram praticamente expulsos dos times que jogavam por dificiencia tecnica ou total descomprometimento e hoje sao idolos no Vasco, sem contar o papai Joel que nao serve mais pra ser tecnico faz tempo e agora voces reelegeram o Eurico pra completar a desgraca !! Que faaaaaseeeeee  !!! hahahahah"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Rafael Neto"]},
{"texto_comentario": ["Com todo o respeito, o Joel Santana n\u00e3o tem curr\u00edculo nenhum pra comandar um time como o Vasco. Ele \u00e9 no m\u00e1ximo comandante de time de S\u00e9rie B ou C (tudo bem que o Vasquinho t\u00e1 na s\u00e9rie B, mas j\u00e1 j\u00e1 sobe). \u00c9 um cara mal educado, n\u00e3o sabe conversar, ontem ficou xingando na frente das c\u00e2meras. Desde quando ficar xingando vence jogo? Cara bem esc-r0t0 mesmo. No melhor estilo porteiro e cobrador de \u00f4nibus (com respeito aos humildes e corretos)."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["J Maia"]},
{"texto_comentario": ["Vamos l\u00e1 galera. Agora temos 2 Est\u00e1dios, S\u00e3o Jan\u00fa, e o Maraca kkkkkkkkk e a mulambada joga no atrerro kkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Rgvasc\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Quanto despeito um mulambo que nem estadio tem para frequentar falando besteira......!  "], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Valkir Braga"]},
{"texto_comentario": ["A mulambada s\u00f3 vai poder falar alguma coisa depois que a Dilma fizer o programa \"Meu Est\u00e1dio Minha Vida\", ai eles ter\u00e3o um estadio para disputar seus jogos !!! POr enquanto, calem a boca !!!"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Valkir Braga"]},
{"texto_comentario": ["'recorde de p\u00fablico esse ano foi um jogo da mulambada contra um timinho fraco do rio: 375 testemunhas........"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Marcos Alves"]},
{"texto_comentario": ["Vasc\u00e3o t\u00e1 voltando!!!!!  d\u00e1-lhe Vascoooooooooooooooooooooooooooooooo"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Sami Habib"]},
{"texto_comentario": ["BI REBAIXADO !!! ISSO NINGUEM TIRA !"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Sami Habib"]},
{"texto_comentario": ["Carioca assim como Nordestino votaram em peso na Dilma, e vem fala de atraso."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gon\u00e7alez."]},
{"texto_comentario": ["N\u00e3o se enganem com esse coment\u00e1rio, esse cara provavelmente n\u00e3o \u00e9 carioca. O nosso pensamento n\u00e3o \u00e9 assim."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gon\u00e7alez."]},
{"texto_comentario": ["Fica Luxa, Fora Bap. Quem for a favor clik no verde."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rubens Junior"]},
{"texto_comentario": ["Gente, me ajudem, para entender o que o Jo\u00e3o Deus escreve, tem que fumar alguma coisa??? To ficando preocupado, acho que ele vai falar que o atentado de 11 setembro, foi mandado pelo Flamengo, acreditando que a Delega\u00e7\u00e3o do Fluminense estaria em uma das torres!!! Ahhh na cabe\u00e7a dele o Flamengo trocou os rem\u00e9dios do Michael Jackson e sumiu com o Elvis."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gustavo Gravesen"]},
{"texto_comentario": ["\u00e9 o desespero...T\u00e1 vendo que o acordo do Flu com a Portuguesa vai ser revelado, da\u00ed o Flu n\u00e3o vai cair, mas sim, despencar....Acho que nem pedindo a ben\u00e7\u00e3o jo\u00e3o de Deus o Flu se salva."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gustavo Gravesen"]},
{"texto_comentario": ["Bora Inter e Gr\u00eamio, Minas Gerais est\u00e1 torcendo em peso para que voc\u00eas se classifiquem para a libertadores e tomem a vaga dos paulistas e cariocas. Sauda\u00e7\u00f5es celestes."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Joao Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["no gremio s\u00e3o poucos jogadores bons Grohe geromel e rodholfo S\u00d3, no inter o Alisson vem bem o meio campo inteiro domina e temos o nilmar entao so lamento pro gremio \n"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Renan Silva"]},
{"texto_comentario": ["O que mudou eu n\u00e3o sei, mas o que continua na mesma \u00e9 o fato do Dalessandro apitar os jogos!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Cind\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Pura verdade!!!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Cind\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Algum dia veremos um \u00e1rbitro macho, que vai enfiar um cart\u00e3o vermelho na cara do voz fina!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Cind\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["SEJA BEM VINDO MENG\u00c3O! \n\u00c9 CASA CHEIA E PRA COMPLETAR, \u00c9 TACA!\nO NORDESTE \u00c9 RUBRO-NEGRO!"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Julio Berredo"]},
{"texto_comentario": ["hoje eu vi dois flamenguistas, mas, depois de dar a descarga, e levantar a tampa eles haviam sumido! ST4"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Tricolor Laranjeiras."]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Tricolor Laranjeiras."]},
{"texto_comentario": ["com  certeza ficou orf\u00e3o"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Tricolor Laranjeiras."]},
{"texto_comentario": ["eu to la serinho, torcendo pro meu MENGAO "], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Johnatan Mychael"]},
{"texto_comentario": ["A venda ta fraca pra esse jogo? N\u00e3o tenho lido not\u00edcias sobre isso e o jogo j\u00e1 \u00e9 domingo. S\u00f3 vejo not\u00edcias do jogo contra o Vit\u00f3ria em Manaus."], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Daniel Matos"]},
{"texto_comentario": ["Quantos Castel\u00f5es existem? Pq no sert\u00e3o todo est\u00e1dio chama-se Castel\u00e3o??"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Pavezi"]},
{"texto_comentario": ["Nome do est\u00e1dio se chama Gov. Jo\u00e3o Castelo esse insano nunca veio no maranh\u00e3o aqui n\u00e3o existe sert\u00e3o.\n "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Pavezi"]},
{"texto_comentario": ["Seria uma pena se aqui fosse cheio de Floresta"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Pavezi"]},
{"texto_comentario": ["Por que o Flamengo tem que jogar na caixa prego por causa de um acordo entre ferj e a federa\u00e7\u00e3o do Maranh\u00e3o? A ferj deveria se preocupar em tornar o Maracan\u00e3 rent\u00e1vel para os clubes, n\u00e3o em ficar ganhando dinheiro as custas dos clubes. O Flamengo, at\u00e9 quando jogou em Bras\u00edlia, teve que pagar dinheiro para a ferj. Isso \u00e9 rid\u00edculo. Um dos motivos do atraso do futebol brasileiro s\u00e3o essas federa\u00e7\u00f5es estaduais in\u00fateis e que s\u00e3o coisa do in\u00edcio do s\u00e9culo passado. \u00c9 triste ver o Flamengo jogando fora seu mando de campo pra ficar jogando em Bras\u00edlia, Maranh\u00e3o etc."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["RAFAEL BENEVIDES"]},
{"texto_comentario": ["meng\u00e3o no maranhao? \u00e9 um sonho q vou realizar ver o flamengo aki no meu estado \n"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Cesar Filho"]},
{"texto_comentario": ["Legal, isso \u00e9 uma coisa de que n\u00e3o me importo mesmo \u00e9 que se o Sampaio fosse a segunda   maior torcida do Maranh\u00e3o eu s\u00f3 queria que tivesse torcedores assim como eu que realmente amo as cores do meu time, e sim tenho muito do que me ORGULHAR do meu time, al\u00e9m de ser amante do ch\u00e3o nordestino onde me serviu de ber\u00e7o, e aos que torcem pro flamidia me fa\u00e7am um favor, n\u00e3o tor\u00e7am pro SAMPAIO CORREA, o SAMPAIO n\u00e3o precisa de voc\u00eas."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Renato Ribeiro"]},
{"texto_comentario": ["V\u00e3o contando que o le\u00e3o ta morto. Aguardem!!!\n"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Ricardo Junior"]},
{"texto_comentario": ["COMO UM BOM TUNANTE VOU TORCE PARA O PAYSSANDU QUE E DO MEU ESTADO  PAYSSANDU 3 X 0 NACAE. "], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Biblides Miranda"]},
{"texto_comentario": ["Com todo o respeito ao Maca\u00e9, que mereceu estar na final, mas esse t\u00edtulo tem que ficar em Bel\u00e9m.\nAvante, Pap\u00e3o... Vamos ser campe\u00f5es!!"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Roberto Almeida"]},
{"texto_comentario": ["PAYSANDU CAMPEAO DA SERIE C DE 2014 ... PARABENS ..."], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Ivonei Gomes"]},
{"texto_comentario": ["vou esconder a chibata ,,esse pap\u00e3o t\u00e1 danado pra ....."], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Caetano Januario"]},
{"texto_comentario": ["vamos levar essa pra casa pap\u00e3o, orgulho de ser paraense!!!\n"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["William Rocha"]},
{"texto_comentario": ["Fa\u00e7o parte da maior torcida do mundo, a na\u00e7\u00e3o do meng\u00e3o e estou com o Maca\u00e9 2x0 e vamos trazer esse titulo pro RJ"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Douglas Marques"]},
{"texto_comentario": ["sou vascaino nao mano. Eu sou tocedor \u00e9 do SCCP ... "], "titulo_pagina": ["Por recorde contra o Icasa, Vasco quer colocar 60 mil torcedores no Maracan\u00e3 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/por-recorde-contra-o-icasa-vasco-quer-colocar-60-mil-torcedores-no-maracana.html", "autor_comentario": ["Lil Wayne"]},
{"texto_comentario": ["olha quem vem falar de respeito, o cara mais idiota do meio esportivo...agora fala de respeito s\u00f3 porque levou um chocolate, quando ele ganha faz um monte de provoca\u00e7\u00f5es...agora aguenta e nao reclama kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Ildo Maciel"]},
{"texto_comentario": ["Rindo dos cholorados at\u00e9 agora... kkkkkk lixos! "], "titulo_pagina": ["D'Ale pede desculpa \u00e0 torcida do Inter e critica \"falta de respeito\" do Gr\u00eamio | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/internacional/noticia/2014/11/dale-pede-desculpa-torcida-do-inter-e-critica-falta-de-respeito-do-gremio.html", "autor_comentario": ["Joseph Schoenenberg"]},
{"texto_comentario": ["Realmente a Creatina sendo utilizada de modo correto traz grandes benef\u00edcios. Eu utilizei por 3 meses e ganhei significativamente mais massa muscular e meus treinos na academia puderam ser mais intensificados, pois o aumento de for\u00e7a \u00e9 realmente notado."], "titulo_pagina": ["Creatina \u00e9 indicada para quem faz muscula\u00e7\u00e3o, luta, futebol e corrida - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/11/creatina-e-indicada-para-quem-faz-musculacao-luta-futebol-e-corrida.html", "autor_comentario": ["Thiago Silva"]},
{"texto_comentario": ["Ar\u00e1nguiz \u00e9 volante."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Angela Murad"]},
{"texto_comentario": ["Sim, Douglas, mas nao 1o volante. Muito pra menos pra jogar como \u00fanico volante."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Angela Murad"]},
{"texto_comentario": ["Esse goleiro esta errado !!\nERA PARA SER P.V\nO MOLEQUE TA PEGANDO MT. \nSRN"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Emerson Junior"]},
{"texto_comentario": ["Ol\u00e1 amigo colorado,talvez o winck n\u00e3o atingio o n\u00famero m\u00ednimo de partidas...logo ele aparecer\u00e1 ,basta n\u00e3o machucar e seguir titular ."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Celso Busatto"]},
{"texto_comentario": ["Ele estava aparecendo com lider na lateral direita, mas sim se machucou e ficou uns jogos fora, s\u00f3 que agora ele voltou e esta na terceira partida depois da sua volta. deveria ter aparecido novamente."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Celso Busatto"]},
{"texto_comentario": ["Voc\u00ea est\u00e1 bem desatualizado, pois hoje para ser porteiro em condom\u00ednios de luxo exige do porteiro o Ensino M\u00e9dio completo e falar basicamente o ingl\u00eas e o espanhol."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["J Maia"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 que no meu pr\u00e9dio tem um cara bem escr-o-to que fica secando a bun(da) das moradoras que passam, bem nojento. Desculpe generalizar.."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["J Maia"]},
{"texto_comentario": ["CONTRA O ICASA SABADO NO MARACA SER\u00c1 O RECORDE DE PUBLICO EM TODOS OS JOGOS DO BRASILEIRAO ESSE ANO. 80 MIL VASCAINOS !!!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["A REDE BOBO VAI TER QUE ARRUMAR MUITOS FIGURANTES, TIME MED\u00cdOCRE QUE N\u00c3O TEM NEM 20 MIL TORCEDORES, KKKKKKK SOBERANO E RUBRO NEGROS NUNCA CAIR\u00c3O!!!!!! CHUPA \"\nEUMICO SEMANDA\""], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["S\u00d3 40 MIL NA SEMIFINAL E 50 MILS VASCAINOS FORAM SBADO... VERGONHA MULAMBO"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["Galo 4x1 isso ninguem tira!!!"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Sami Habib"]},
{"texto_comentario": ["ESSE Vicinho \u00c9 UMA PIADA MESMO ! FALANDO QUE O VASC\u00c3O N\u00c3O CONSEGUE LOTAR O MARACA SE QUISER ! KKKKKKKKKK MULEKE MUITO COM\u00c9DIA N\u00c9? B4B4K4 ! RESPEITA A NA\u00c7\u00c3O VASCA\u00cdNA SEU V14D0 !"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Karlos Silva"]},
{"texto_comentario": ["Subir para Primeira Divis\u00e3o \u00e9 mais que Obriga\u00e7\u00e3o. agora o Vasco tem que Brigar por Titulo aonde e em qual divis\u00e3o estiver pq o Vasco \u00e9 sempre Vasco o Mach\u00e3o da Gama, O Gigante da Colina. sinceramente \u00e9 uma vergonha subir sem a Primeira Coloca\u00e7\u00e3o na Tabela. Poderia ate n\u00e3o ter Foto mais a Coloca\u00e7\u00e3o para o Meu Vasco \u00e9 sempre em Primeiro em qualquer Divis\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Adriano Almeida"]},
{"texto_comentario": ["Que pode seu loko, o VASCO garantiu o acesso quando caiu!"], "titulo_pagina": ["Vasco pode garantir acesso \u00e0 S\u00e9rie A mesmo se perder para o Icasa | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/vasco-pode-garantir-acesso-serie-mesmo-se-perder-para-o-icasa.html", "autor_comentario": ["Vasc\u00e3o Libertadores"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gustavo Gravesen"]},
{"texto_comentario": ["O Flamengo \u00e9 uma na\u00e7\u00e3o. E como tal, o Fla deveria visitar seus torcedores pelo pa\u00eds afora, jogando nos est\u00e1dios que foram feito para a copa. O Fla deveria j\u00e1 colocar em seu calend\u00e1rio C. Brasileiro,quantos jogos iria jogar fora do Rio de Janeiro; locais, datas e contra quem. O objetivo principal \u00e9 fazer crescer, cada vez mais, sua imensa torcida pelo pa\u00eds,principalmente, torcedores mirin que ser\u00e3o os futuros torcedores de amanh\u00e3. O Fla \u00e9 o \u00fanico clube brasileiro que pode se dar ao luxo de jogar em qualquer parte do pa\u00eds e encher os est\u00e1dios. FOR\u00c7A MENG\u00c3O, \u00c9S O MAIOR E O MAIS QUERIDO DA NA\u00c7\u00c3O!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Idelson Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["o castel\u00e3o aqui em s\u00e3o luis vai virar o castelinho de tanto rubro negro, vai ficar pequeno....SRN-MA"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Fernando Borba"]},
{"texto_comentario": ["Eu tenho certeza que se o Castel\u00e3o tivesse capacidade de umas 100 mil pessoas iria lotar completamente. SRN"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Fernando Borba"]},
{"texto_comentario": ["ACIMA DE TUDO RUBRO NEGRO, AMOR MAIOR N\u00c3O TEM IGUAL.................... E A ARCOIRIZADA PIRA NO RECALQUE E NA INVEJA............JAMAIS TER\u00c3O........JAMAIS SER\u00c3O..............SRN"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Simone Souza"]},
{"texto_comentario": ["T\u00e3o falando que o gr\u00eamio n\u00e3o sofre gols... cuidado!!!! Olha o D'alessandro!!! kkkk\n"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["TIREM , O , Ramiro do meio campo , e coloquem o Ze roberto como ARTICULADOR, tem t\u00e9cnica e habilidade, atributos que caresemos a ANOS, neste , MEIO CAMPO ,,,,, NAO precisamos de 3VOLANTE,, O inter vai jogar so com 1VOLANTE)(("], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["Eu admito que eu ia achar gra\u00e7a se a torcida cantasse musica usando a palavra macaco neste gre-nal kk afinal N\u00c2O \u00c8 RACISMO"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Igor Moura"]},
{"texto_comentario": ["olha aqui no sul j\u00e1 perdeu a gra\u00e7a bater no gr\u00eamio! hahahahahahaha"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Cristiano"]},
{"texto_comentario": ["O que mudou eu n\u00e3o sei, mas o que continua na mesma \u00e9 o fato do INTER GANHAR OS greNAIS"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Martini"]},
{"texto_comentario": ["4X0, 3X0, 7X1... olha que quando o salto \u00e9 muito alto quebra f\u00e1cil."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Elias Serres"]},
{"texto_comentario": ["come\u00e7ou vender hoje! SRN"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Daniel Matos"]},
{"texto_comentario": ["cara as filas estao gigantes nas lojas do flamengo"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Daniel Matos"]},
{"texto_comentario": ["Nem precisa de fazer promo\u00e7\u00e3o , \u00e9 casa cheia na certa ! SRN   SEMPRE , vou ficar aqui do Rio de camarote esperando mais vit\u00f3ria do MENG\u00c3O , lembrando j\u00e1 na pr\u00e9 temporada de 2015 tem que viajar e contratar jogadores , essa galera ai t\u00e1 no limite !   SRN SRN SRN "], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Jose Rego"]},
{"texto_comentario": ["EU SEMPRE TI AMAREI  ,ONDE EU ESTAREI .SRN"], "titulo_pagina": ["Curtinha: Fla faz promo\u00e7\u00e3o de ingressos para s\u00f3cios do Maranh\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/curtinha-fla-faz-promocao-de-ingressos-para-socios-do-maranhao.html", "autor_comentario": ["Caique Reus"]},
{"texto_comentario": ["Parab\u00e9ns aos pseudocariocas que ir\u00e3o ao castel\u00e3o prestigiar o seu ''time do cora\u00e7\u00e3o\". \nParab\u00e9ns por, mais uma vez, envergonharem nosso estado.\nSou maranhense e tenho time pra torcer."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Ulisses"]},
{"texto_comentario": ["Edilson J\u00fanior, com seu coment\u00e1rio voc\u00ea \u00e9 um dos que paga pau dos times do sul e assiste ao jogo do Sampaio sentado, legal parab\u00e9ns tu \u00e9 um rid\u00edculo, que contribui ainda mais para o preconceito dos times do  eixo sul "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Ulisses"]},
{"texto_comentario": ["Adalcio Sousa j\u00e1 voc\u00ea foi o pior dos piores as \u00fanicas coisas boa pedrinhas e castel\u00e3o, voc\u00ea mora aonde embaixo da ponte dizer que o castel\u00e3o \u00e9 bom? nunca foi a um est\u00e1dio de verdade vou ao castel\u00e3o pra ver meu tricolor jogar, agora pedrinhas? bom j\u00e1 foi preso algumas vez? voc\u00ea que aquilo l\u00e1 educa algu\u00e9m? deveria estar preso por coment\u00e1rio absurdo que fez  "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Ulisses"]},
{"texto_comentario": ["Sou Crici\u00fama de cora\u00e7\u00e3o, Tigre 2xo globo"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Idemir Junior"]},
{"texto_comentario": ["MUDANDO DE ASSUNTO: OS ADVOGADOS QUE DEFENDEM O FLAMENGO S\u00c3O MUITO FRACOS...OU TROCA DE ADVOGADOS OU TROCA DE DIRETORIA, PELO O AMOR DE DEUS...O GR\u00caMIO DEVE ESSES 13 MILH\u00d5ES DESDE 2000, O EX-PRESIDENTE DO FLAMENGO, EDMUNDO DOS SANTOS SILVA DEVE R$ 18.771.671,73, O AL NASSR DEVE AO FLAMENGO EM 7 MILH\u00d5ES, A PICARETA DA PATR\u00cdCIA AMORIM PODE TER DESVIADO MAIS DE R$ 40 MILH\u00d5ES...E NADA EST\u00c1 SENDO FEITO...ALGUMA COISA T\u00c1 ERRADO NISSO...A DIRETORIA EST\u00c1 HONRANDO OS COMPROMISSOS DO FLAMENGO...MAS EST\u00c1 DEIXANDO OS SEUS DIREITOS DE LADO...S\u00d3 O QUE CITEI...S\u00c3O QUASE 80 MILH\u00d5ES...ACORDA DIRETORIA."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Marlon Machado"]},
{"texto_comentario": ["vamos fazer o maior mosaico do norte..."], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Torquato Batista"]},
{"texto_comentario": ["Pap\u00e3o. "], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Sandro Bicolor"]},
{"texto_comentario": ["Sabado 45 mil Apayxonados torcedores do Paysandu irao quebrar o record de renda e publico do ano no nosso Mangueirao Tri Campeao Brasileiro 1991/2001/2014"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Rafael"]},
{"texto_comentario": ["A Fiel bicolor vai invadir e lotar o Mangueir\u00e3o. Vamos apoiar e fazer nossa parte empurrarando o time para a vit\u00f3ria e mais um t\u00edtulo nacional com gosto especial no ano do centen\u00e1rio. Mas os jogadores t\u00eam que corresponder com ra\u00e7a, humildade e entrega nesse jogo mais importante do ano. O Pap\u00e3o e a Fiel juntos s\u00e3o imbat\u00edveis. Paysandu o maior e mais amado do Norte"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Carlos"]},
{"texto_comentario": ["O jogo do MILH\u00c2O E MEIO. Borraaa PAP\u00c2OOOO.."], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Jayme"]},
{"texto_comentario": ["V\u00e3o contando que o le\u00e3o ta morto. Aguardem!!!\n"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Ricardo Junior"]},
{"texto_comentario": ["A inveja bate aqui e volta e agente ganha mais um titulo, z\u00e9 man\u00e9 "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Douglas Marques"]},
{"texto_comentario": ["Marcos Feio No teu parece que vai bastante, ja vai metendo  bunda em conversa que n\u00e3o tem nada haver"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Douglas Marques"]},
{"texto_comentario": ["QUE TIMEZINHO RID\u00cdCULO ESSE MACA\u00c9 , T\u00c1 SE ACHANDO GENTE GRANDE !! O PAYSANDU GANHAR DE GOLEADA !! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fabio Alberto"]},
{"texto_comentario": ["10x0 NA VOLTA"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bycolor Kingston"]},
{"texto_comentario": ["10x0 NA VOLTA"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bycolor Kingston"]},
{"texto_comentario": ["E O MARQUINHO QUE AL\u00c9M DE ATACAR DEFENDE N\u00c3O APARECE EM LUGAR ALGUM, ESSA SELE\u00c7\u00c3O ESTA IGUAL A SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA, VC EST\u00c3O \u00c9 DE BRINCADEIRA. "], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Jos\u00e9 Costa"]},
{"texto_comentario": ["Brincadeira d'alessandro n\u00e3o amarra a chuteira de El Mago Jorge Vald\u00edvia..."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Sociedade Corrompida"]},
{"texto_comentario": ["hahahaha.......e tu n\u00e3o enxerga um palmo de dist\u00e2ncia......"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Sociedade Corrompida"]},
{"texto_comentario": ["Vald\u00edvia? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Sociedade Corrompida"]},
{"texto_comentario": ["SER\u00c1 QUE ESSES CARAS QUE FORMAM ESTA SELE\u00c7\u00c3O; CONHECEM UM CARA CHAMADO C  O  N  C  A?????? QUE CRIT\u00c9RIO \u00c9 ESSE DE ESCOLHA????FALA S\u00c9RIO!!!!!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Gutembergue Carvalho"]},
{"texto_comentario": ["conca da a bundha !!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Gutembergue Carvalho"]},
{"texto_comentario": ["enquanto nas materias mais simples do meng\u00e3o tem 1.000 comentario , nas materias principais do vasquin tem 277 kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ki lixo"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Weslei Leite"]},
{"texto_comentario": ["\"ki anaufabeto\""], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Weslei Leite"]},
{"texto_comentario": ["queta seu mulamboooooooo tai ai porque ama o vasco fiko entrando querendo ver noticias seu imundo lixo"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Weslei Leite"]},
{"texto_comentario": ["AL\u00d4 NA\u00c7\u00c3O VASCAINA!! VAMOS MOSTRAR QUE SOMOS GIGANTE! DEIXE AQUI DE ONDE VOC\u00ca ESTA VENDO NOTICIA DO VASCAO!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["Campos dos Goytacazes-RJ"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["C\u00e1ssio Lopes - Tua hora h\u00e1 de chegar MULAMBO. Quando vai sair o passeio em carro aberto para comemorar a perman\u00eancia na s\u00e9rie A??? quando n\u00e3o h\u00e1 apito amigo, nem a Adidas d\u00e1 jeito..."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["kkkk \u00c9 de partir o cara\u00e7\u00e3o ver os Antis da forma que o Jo\u00e3o de Deus estar, por que tanta inveja ?? Tambem a culpa \u00e9 do Flamengo de ser t\u00e3o lindo , Veja que o time \u00e9 ruim, n\u00e3o vai ganhar nada no Brasileiro , mas vai colocar mais gente num estadio do que o Galo na final da copa do Brasil, isso fora do seu terriorio em!!. Vai chegar uma que jente vai na g\u00e1vea se suicidar para incriminar o Flamengo."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Samuel Souza"]},
{"texto_comentario": ["screvi ( gente ) com J, a culpa \u00e9 do celular...mas dar para entender kk   se  bem que essa \" GENTE \" que vem comentar , \u00e9 com J mesmo rsrs"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Samuel Souza"]},
{"texto_comentario": ["Eu estava no jogo aqui de Manaus, o est\u00e1dio lotou com 43 mil pessoas e afirmo com certeza que 97% do est\u00e1dio era flamenguista, apenas um bloquinho de cadeiras foi tomado pelos botafoguenses."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["C\u00e9sar Flafuderoso"]},
{"texto_comentario": ["COM CERTEZA'' FLAMENGO CASAS CHEIA LUCRO PRA TODOS  OS OUTROS  S\u00d3 TEM CASA CHEIA NA CIDADES DE ORIGENS F\u00c1TO"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rodrigo Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["hoje eu vi dois flamenguistas, mas, quando eu dei a descargar eles sumiram !!!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["Adivinha esta: qual time fez festa antes de viajar at\u00e9 com fogos de artif\u00edcio para comemorar o campeonato mundial por antecipa\u00e7\u00e3o e perdeu para um time do CONGO??? Quem acertar leva um abra\u00e7o do Kidiaba."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Elias Serres"]},
{"texto_comentario": ["INTER EM 10 greNAIS 7 VIT\u00d2RIAS E TR\u00caS EMPATES .HUAHUAHUA HUMILHA\u00c7\u00c3O TOTAL PRENDINHA GAUD\u00c8RIA MAS N\u00c3O DO INTER. INTER EM 9 ANOS TODOS OS ANOS CAMPE\u00c3O DE ALGUM CAMPEONATO gremio A 14 ANOS S\u00d2 UMA S\u00c9RIE B .ISSO \u00e8 HUMILHA\u00c7\u00c3O .E NEM ESTADIO TEM O BIRREBAIXADO E SE FALAR EM S\u00d2CIOS KKKKKK HUMILA\u00c7\u00c3O TOTAL NEM PRECISA LEMBRAR.KKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["INTER VAI BOTAR   4 no gr\u00eamio pq nosso ataque \u00e9 melhor que essa defesa do gremio... Fregues sempre fregues.   "], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Davi Neiva"]},
{"texto_comentario": ["O Gr\u00eamio n\u00e3o sofre gols. O inter vem sofrendo humilha\u00e7\u00f5es como 5x0. Ta na cara que o Gr\u00eamio vai passar o cavalo paraguaio na ultima volta"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Gauchao Gauderio"]},
{"texto_comentario": ["Quem quer algum jogador do gr\u00eamio? Poucos ir\u00e3o acusar algum!!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["Vai estudar direito, meu bom."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Marlon Machado"]},
{"texto_comentario": ["ainda fala para os torcedores se associar"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Marlon Machado"]},
{"texto_comentario": ["Acordo da FERJ com Federa\u00e7\u00e3o Maranhaense...como me d\u00e1 nojo quando eu vejo a subservi\u00eancia dos clubes com federa\u00e7\u00f5es!"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Daniel Lopes"]},
{"texto_comentario": ["Uma realidade sou Palmeirense mais esse jogo aqui vai est\u00e1 lotado, totalmente de Flamenguistas essa e a verdade se tiver 300 do Crici\u00fama, s\u00f3 se estiverem vindo de caravana porque do contrario e s\u00f3 Flamengo rs "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Joao Medeiros"]},
{"texto_comentario": ["time?, qual time. Na verdade maranh\u00e3o s\u00f3 se quiser acompanhar a s\u00e9rie D."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jonathan Selzer"]},
{"texto_comentario": ["Tu e retardado ou ta apenas passando temporada em hosp\u00edcio. "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jonathan Selzer"]},
{"texto_comentario": ["COMO UM BOM TUNANTE VOU TORCE PARA O PAYSSANDU QUE E DO MEU ESTADO  PAYSSANDU 3 X 0 NACAE. "], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Biblides Miranda"]},
{"texto_comentario": ["Com todo o respeito ao Maca\u00e9, que mereceu estar na final, mas esse t\u00edtulo tem que ficar em Bel\u00e9m.\nAvante, Pap\u00e3o... Vamos ser campe\u00f5es!!"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Roberto Almeida"]},
{"texto_comentario": ["PAYSANDU CAMPEAO DA SERIE C DE 2014 ... PARABENS ..."], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Ivonei Gomes"]},
{"texto_comentario": ["vou esconder a chibata ,,esse pap\u00e3o t\u00e1 danado pra ....."], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Caetano Januario"]},
{"texto_comentario": ["vamos levar essa pra casa pap\u00e3o, orgulho de ser paraense!!!\n"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["William Rocha"]},
{"texto_comentario": ["vamos fazer o maior mosaico do norte..."], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Torquato Batista"]},
{"texto_comentario": ["PAP\u00c3O TRI-CAMPE\u00c3O BRASILEIRO!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bycolor Kingston"]},
{"texto_comentario": ["ESSE \u00c9 DO PAP\u00c3O E NINGUEM TIRA !!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fabio Alberto"]},
{"texto_comentario": ["Esse titulo \u00e9 do Maior do Norte e ningu\u00e9m tira, podem chorar o quanto quiserem. AVANTE PAP\u00c3O ! ! !  "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Yan Bandeira"]},
{"texto_comentario": ["PAYSANBUCHA !!!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Francisco Neto"]},
{"texto_comentario": ["CHICOBICHAkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Francisco Neto"]},
{"texto_comentario": ["Que vacilo tomar um gol rid\u00edculo desse Yago Pikachu e empatar em casa... meo, pelo amor... Agora \u00e9 ganhar l\u00e1 em Bel\u00e9m e trazer esse t\u00edtulo. Paysandu 0x1 Maca\u00e9 no jogo da volta. Vamos, Alvianil!! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Igor Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["estamos falando de serie A"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Gutembergue Carvalho"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkkkkk par\u00e1 na lateral direita,kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Leonardo"]},
{"texto_comentario": ["cad\u00ea eg\u00eddio do cruzeiro????"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Everton Moraes"]},
{"texto_comentario": ["nixon e o estilo do careca ,ex jogador"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Ednaldo Santos"]},
{"texto_comentario": ["nixon j\u00e1 merece uma vaga na sele\u00e7\u00e3o: o seu estilo me lembra o careca , ex jogador."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Ednaldo Santos"]},
{"texto_comentario": ["Nixon fez 2, colocou uma na trave, em outra driblou o goleiro e o zagueiro salvou em cima da linha e na \u00faltima ia saindo livre pra fazer o terceiro quando o juizao anulou erradamente. Se fosse o R10 ganhava 9,5 pela metade da atua\u00e7\u00e3o que o menino teve. Ele como nao tem nome ficou com 8,5."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Geison Izidio"]},
{"texto_comentario": ["O Flamengo ganha disparado do Vice da Gama em t\u00edtulos Cariocas, Brasileiros, Mundial e Copa do Brasil, vence tamb\u00e9m em confrontos diretos e em todos os outros esportes como Basquete, Gin\u00e1stica, Remo, e empata em Libertadores. O Flamengo ainda est\u00e1 vencendo todos os jogos decisivos no total de 8 finais seguidas desde 1988. J\u00e1 o Vice da Gama ganha do Flamengo em REBAIXAMENTOS (2 a 0) Tanta freguesia e os vice\u00ednos ainda querem zoar. kkkkkkkkkk "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Torcedor"]},
{"texto_comentario": ["Olha sinceramente se eu tivesse um cara como o Cleber no meu time, eu ficaria muito decepcionado.Po assisti o jogo ontem, de 10 vezes que a bola era tocada para ele , o mesmo se jogava ao ch\u00e3o. Claro que em alguns lances existe a falta, mas \u00e9 muito teatro, muita falta de coragem de ir pra cima e querer ficar cavando faltas... Enfim, tomara que haja uma reviravolta e o vasco n\u00e3o suba. N\u00e3o tenho m\u00e1goa de nada deste time med\u00edocre, mas sim por ser do RIO.. Eixo RIO-SP vergonha do Brasil ! E o Botafogo que caia logo tbm ! "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Yam"]},
{"texto_comentario": ["Existe um clube que fala que \"Time Grande N\u00e3o Cai\". OK, mas n\u00e3o se referem ao flamengo pois cairiam em 95 mas para salvar os mulambos mudaram o regulamento de 4 para 2 \u00faltimos \u00e0 descer. Em 33 no ESTADUAL ficou em \u00faltimo, e novamente rasgaram o regulamento. Neste ano estavam um \u00faltimo no brasileiro e em 9 partidas \"arrumaram\" 8 penaltis. FLAMENGO VERGONHA DO BRASIL!!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Eurico Junior"]},
{"texto_comentario": ["ou seja time grande n\u00e3o cai."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Eurico Junior"]},
{"texto_comentario": ["VOU DAR PARTE DE VC  NA POLICIA, POIS ACABOU DE MATAR SEU  PAI E SUA M\u00c3E !!!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["Em s\u00e3o luis do maranh\u00e3o o Castel\u00e3o estar\u00e1 Lotado para ver o meu MENG\u00c3O aqui 90% da popula\u00e7\u00e3o do Maranh\u00e3o \u00e9 MENG\u00c3O os outros 10% e do Vasco como sempre Vice ate em torcida kkkkkk SRN "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Antonilson Melo"]},
{"texto_comentario": ["louco,retardado,desinformado,, a maior torcido do maranh\u00e3o \u00e9 do sampaio,, o resto \u00e9 telespectador da globo,, s\u00f3 me resta rir de vcs alienados influenciados pela midia,, "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Antonilson Melo"]},
{"texto_comentario": ["\u00e9 isso ai alex\n"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Antonilson Melo"]},
{"texto_comentario": ["s\u00f3 mostra o quando gostam do norte/nordeste kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Alex Jacklong"]},
{"texto_comentario": ["Destes s\u00f3 o Willians \u00e9 titular..."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["dizem que o inter nao tem reservas e titular nao \u00e9 vdd?"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["o que o classico entre  Gremio e inter....tem em comum ???............n\u00e3o tem h\u00e9teros......kk"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Danilo Santos"]},
{"texto_comentario": ["Do time do gr\u00eamio s\u00f3 se salva o marcelo grohe o resto \u00e9 coadjuvante."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Gilberto Souza"]},
{"texto_comentario": ["s\u00f3 tiraria o Winck,que n\u00e3o acrescenta em nada ofensivamente e ainda defensivamente deixa muitos espa\u00e7os,olha que ele nem avan\u00e7a,imagina se subisse ao ataque ."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Cardoso"]},
{"texto_comentario": ["coitado do inter quando o baixinho parar de levar o time nas costas.."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Diego Cardoso"]},
{"texto_comentario": ["Tem muita gente que tem uma vis\u00e3o regionalista, Nordeste, Sul, Sudeste somos todos Brasil e, como o Flamengo \u00e9 um time de fato brasileiro somos todos um s\u00f3 time e pa\u00eds."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Moises Freitas"]},
{"texto_comentario": ["O Flamengo \u00e9 do Mundo... Valeu Maranh\u00e3o!!!! SRN CRN 415312"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Urubulino Coimbra"]},
{"texto_comentario": ["Beijinho no ombro, recalcados! NUNCA SER\u00c3O UMA NA\u00c7\u00c3O!!! Sou Flamenguista do RJ e sinto um ORGULHO IMENSO do povo Nordestino tb vestir vermelho e preto! Ali\u00e1s, Norte, Nordeste, Sul, Sudeste e Centro Oeste. O BR \u00e9 Flamengo, o Flamengo \u00e9 BR!!! Na\u00e7\u00e3o imbat\u00edvel de 40 milh\u00f5es... os ANTIS PIRAM MESMO!!! Isso aqui \u00e9 FLAMENGO, CARAS!!! "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Daniel Tavares"]},
{"texto_comentario": ["QUE DIA VAI COME\u00c7AR A VENDA DE INGRESSOS?????????????"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Lucas Ara\u00fajo"]},
{"texto_comentario": ["SOU MARANHENSE E S\u00d3 TOR\u00c7O PRO MENG\u00c3O O RESTO \u00c9 S\u00d3 SIMPATIA. N\u00c3O PELA GLOBO,MAS PELA HIST\u00d3RIA E A TORCIDA LINDA QUE ESSE CLUBE POSSUI. H\u00c1 ALGUM MAL NISSO?POSSO PERDER ALGO DE RELEV\u00c2NCIA NA VIDA EM N\u00c3O TORCER PRA TIMES LOCAIS?  SEM MIMIMI!!!!!"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Pedro Paulo"]},
{"texto_comentario": ["sou catarinense e s\u00f3 tor\u00e7o pelo Mengao! SRN!!"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Pedro Paulo"]},
{"texto_comentario": ["Pap\u00e3o. "], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Sandro Bicolor"]},
{"texto_comentario": ["Sabado 45 mil Apayxonados torcedores do Paysandu irao quebrar o record de renda e publico do ano no nosso Mangueirao Tri Campeao Brasileiro 1991/2001/2014"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Rafael"]},
{"texto_comentario": ["A Fiel bicolor vai invadir e lotar o Mangueir\u00e3o. Vamos apoiar e fazer nossa parte empurrarando o time para a vit\u00f3ria e mais um t\u00edtulo nacional com gosto especial no ano do centen\u00e1rio. Mas os jogadores t\u00eam que corresponder com ra\u00e7a, humildade e entrega nesse jogo mais importante do ano. O Pap\u00e3o e a Fiel juntos s\u00e3o imbat\u00edveis. Paysandu o maior e mais amado do Norte"], "titulo_pagina": ["Com vantagem pequena, bicolores convocam torcida para o Mangueir\u00e3o | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/pa/futebol/times/paysandu/noticia/2014/11/com-vantagem-pequena-bicolores-convocam-torcida-para-o-mangueirao.html", "autor_comentario": ["Carlos"]},
{"texto_comentario": ["cara vamo ver o jogo em bel\u00e9m pra falarmos alguma coisa, o Paysandu \u00e9 time de massa de historia coisa que o maca\u00e9 ainda n\u00e3o tem vomos respeitar o Paysandu todos sabem que no mangueir\u00e3o o bicho pega."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Igor Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Igor Oliveira cornogayotario. FATO"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Igor Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["O Maca\u00e9 vai  fazer o papinha chorar igual o Boca Juniors fez em 2003. "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bruno Silva"]},
{"texto_comentario": ["VCS, N\u00c3O TEM ESTADIO, N\u00c3O TEM TIME E MUITO MENOS TORCIDA KKKKK O PREFEITO QUE DEU DE ESMOLA CINCO MIL INGRESSOS PRA TORCIDA LOCAL KKKKKKK TINHA MAIS TORCEDORES DO PAISANDU KKKKKK AGORA VC VAI VER OQ \u00c9 TORCIDA NO PROXIMO SABADO "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bruno Silva"]},
{"texto_comentario": ["Jose Fonseca. Seu trouxa, o Moarcyz\u00e3o \u00e9 do Maca\u00e9 Esporte, e \u00e9 bem mais lindo do que aquela v\u00e1rzea do Curuzu."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bruno Silva"]},
{"texto_comentario": ["Esses secadores s\u00e3o hil\u00e1rios, o time deles mora em KIT-NET, quarto sem divis\u00e3o e a elei\u00e7\u00e3o deles tem um tal de ZECA, fazendo um PIR\u00c3O danado e ainda ficam se achando.KKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Mota Branco"]},
{"texto_comentario": ["lind\u00edssima, n\u00e3o precisa engordar n\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Fernando Pereira"]},
{"texto_comentario": ["E o mesmo inter que enfiou 4 nos urubu"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Geison Izidio"]},
{"texto_comentario": ["nixon na sele\u00e7\u00e3o...JA"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Geison Izidio"]},
{"texto_comentario": ["e o conca cade o cara da um passe a\u00e7ucarado pro gean so rolar pro cara que e considerado cone mas ja tem 14 gols sem jogar varias partidas e no 2 gol conca rouba a bola no meio campo e aida vai finalizar a jogada so isso agora um flamenguista faz dois gols ja vira craque t\u00e3o de brincadeira globo fanatica e mercenaria"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Valdecir Gois"]},
{"texto_comentario": ["o gabigol t\u00e1 ai acho por que quem colocou deve ser f\u00e3 dele por que marquinho do cruzeiro foi melhor e acho que deveria estar no ataque dessa semana"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Israel Silva"]},
{"texto_comentario": ["o nixon pra mim o cara da rodada , essas notas a\u00ed n\u00e3o dou conta sem falar que ele ia fazer o terceiro gol, mas o bandeirinha marcou impedimento que n\u00e3o houve, ent\u00e3o pra mim o nixon o cara da rodada"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Israel Silva"]},
{"texto_comentario": ["William Rocha merece, depois de uma contus\u00e3o secular volta com toda a ra\u00e7a e merece a faixa de capit\u00e3o, pois \u00e9 quem motiva e comanda os jogadores em campo! Dor de cabe\u00e7a para Claudinei, com a volta do Cleberson quem sai? Pode jogar com 3 zagueiros e liberar os laterais...Ali\u00e1s Mario Sergio jogou muita bola, \u00e9 maior revela\u00e7\u00e3o de laterais de todos os tempos, Galo convoca ele para a sele\u00e7\u00e3o sub..."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Marcelo Lopes"]},
{"texto_comentario": ["eurico junior voc\u00ea deve estar falando do s\u00e3o paulo o flamengo teve seis a seu favor e sete contra. voc\u00ea al\u00e9m de ser sempre vice e muito asno...... com respeito  ao animal."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Eurico Junior"]},
{"texto_comentario": ["GALO 4 X 1 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK CHORA MULANBADA KKKKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcos Lima"]},
{"texto_comentario": ["TODO PODEROSO AVA\u00cd 5X1 NOS BACALHAU EM PLENA COLINA SEM \u00c1GUA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcos Lima"]},
{"texto_comentario": ["a 0"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcos Lima"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 tem 28  anos que o Vasco n\u00e3o ganha uma final do Flamengo ! Eterno VICE ! Se subir esse ano, ano q vem desce novamente! Time pequeno n\u00e3o permanece na primeira divis\u00e3o ! "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Tulio Moraes"]},
{"texto_comentario": ["No blog do torcedor do fluminense afirma que o FLamengo.comproua portuguesa."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Drag\u00e3o Feroz"]},
{"texto_comentario": ["O blog do tapetense?  Incr\u00edvel os mestres em virada de mesa!  S\u00e3o v\u00edtimas sempre!   Paguem a s\u00e9rie B!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Drag\u00e3o Feroz"]},
{"texto_comentario": ["blog da torcida do fluminense? kkkkkkkkkk pra inventar essa parada de que o mengo comprou a portuguesa \u00e9  f\u00e1cil, mas admitir que virou a mesa e devem duas serie b \u00e9 dif\u00edcil! "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Drag\u00e3o Feroz"]},
{"texto_comentario": ["Vc tem que olhar pro lixo mesmo, que \u00e9 onde vc vive"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Silvio Souza"]},
{"texto_comentario": ["mulambo me diz como se sente....eliiiiminado outra vez.....o juiz te ajudou ...mas o galo te humilhou...e a favela chora de novo outra vez....."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["PESSOAL, CLICAR EM DENUNCIAR NA PATRICIA VASC\u00c3O, ESSA VASCA\u00cdNA PILANTRA VEM AQUI PARA ZOAR NOSSA P\u00c1GINA, VAMOS EXPULSAR ELA DAQUI, S\u00d3 DENUNCIAR E ELA SER\u00c1 DELETADO !!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Filialdoflamengoemsp"]},
{"texto_comentario": ["HUMILHA\u00c7AO A TA .gremio NA SEGUNDA DIVIS\u00c3O DE 1992 FICOU EM NONO LUGAR COM 22 PONTOS EM 20 JOGOS .E SUBIU PARA A PRIMEIRA DIVIS\u00c3O .ISSO PODE ARNALDO !!!!!!!!!!!!!!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["calma que ainda tem muitos campeonatos brasileiro para disputar , e quando vo\u00e7es cairem a desculpa \u00e9 que o gremio ja foi 2 vezes. kkk"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["TIREM , O , Ramiro do meio campo , e coloquem o Ze roberto como ARTICULADOR, tem t\u00e9cnica e habilidade, atributos que caresemos a ANOS, neste , MEIO CAMPO, assim a bola para de chegar QUADRADA ao ATAQUE ,,,,, NAO precisamos de 3VOLANTE,, O inter vai jogar so com 1VOLANTE--"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["isso tira o z\u00e9 da lateral, e toma gols o jogo inteiro por la. seu idiota"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["HUMILHA\u00c7\u00c3O TOTAL KKKKKKKK QUAL O TIME DO RIO GRANDE DO SUL QUE FICOU DOIS CAMPEONATOS BRASILEIROS NA SEGUNDA DIVIS\u00c3O DEIXO TU ADIVINHAR E GANHA UM DVD PARA ARQUIVAR A CONQUISTA KKKKKKK HUMILHA\u00c7\u00c3O KKKKKKKKK IDOLATRAM O MAZEMBE .PUDERA SE N\u00c3O FOSSE O TAL PODERIAMOS SER BI CAMPE\u00c3O DO MUNDO ENTENDO .E SE N\u00c3O FOSSE O COCO RINTHIANS E OS  RESERVAS ESCALADOS CONTRA O FLAMENGO SERIAMOS PENTA CAMPE\u00d5ES BRASILEIROS ENTENDO .ISSO TAMBEM SERIA HUMILHA\u00c7\u00c3O ."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["Sou maranhense tenho time pra torcer, sou Bol\u00edvia no cora\u00e7\u00e3o e na alma"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Rodrigo Durans"]},
{"texto_comentario": ["Sou maranhense, meu primeiro time \u00e9 o MENG\u00c3O e simpatizo com o Sampaio Correia,  ia\u00ea? Qual o problema? SRN"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Luis Otavio"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkk,, alienados pela m\u00eddia \" A sua casa nunca ser\u00e1 uma mans\u00e3o se voc\u00ea ficar babando pela mans\u00e3o do vizinho,, kkkkkkkkkkkkkkk pensem nisso alienados e parem com essa hipocresia de babar time do sul,,"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Luis Otavio"]},
{"texto_comentario": ["Mais um complexado...rsrsr...vira lata....rsrsrs"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Luis Otavio"]},
{"texto_comentario": ["Sou do Maranh\u00e3o, e  meu primeiro time se chama FLAMENGOOOOOO ! SRN"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["vergonha de ti cara, vergonha.."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["desculpas Miguel Augusto, leia-se Bruno Silva\n"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Jose Fonseca"]},
{"texto_comentario": ["Se o Paysandu for tri-campe\u00e3o brasileiro vai poder pedir m\u00fasica no Fant\u00e1stico?"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fernando Gama"]},
{"texto_comentario": ["Marcos Alexandre t\u00edtulo e t\u00edtulo seu sem divis\u00e3o"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fernando Gama"]},
{"texto_comentario": ["Ent\u00e3o o fluminense e pentacampe\u00e3o 4 t\u00edtulo da serie A e um da serie C  "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fernando Gama"]},
{"texto_comentario": ["Valeu pap\u00e3o, creio que iram conseguir uma simples vit\u00f3ria l\u00e1 no Par\u00e1, parab\u00e9ns voc\u00eas merecem! T\u00edtulo \u00e9 do pap\u00e3o e do de todo norte/nordeste do pa\u00eds, s\u00f3 chorem antis."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Gal0 Maluc0"]},
{"texto_comentario": ["Linda , inteligente e alem de tudo , \u00e9 do SPORTV"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Clayton Santos"]},
{"texto_comentario": ["Voc\u00ea est\u00e1 \u00f3tima, Aurora. Os outros brigam pelo que voc\u00ea. tem de sobra..."], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Junia Falcao"]},
{"texto_comentario": ["Realiza meu sonho gata?"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Jose Junior"]},
{"texto_comentario": ["ENTREI,VI AS FOTOS ,VAZEI....."], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Vitor Martins"]},
{"texto_comentario": ["Ela quer emagrecer o que mais ?  Paranoia de mulher sei n\u00e3o viu !?"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Luan Santos"]},
{"texto_comentario": ["Ela n\u00e3o quer emagrecer ... veja bem a reportagem ... ela quer engordar ..."], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Luan Santos"]},
{"texto_comentario": ["Ah, \u00e9 mesmo !   CALVIN, eu a patroa e as crian\u00e7as.  kkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Luan Santos"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 s\u00f3 o framengu ganhar umas partidinhas que a m\u00eddia j\u00e1 coloca uns penas de pau deles na sele\u00e7\u00e3o... CrenDeusPai!!!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Wagner Amaral"]},
{"texto_comentario": ["Sou colorado e o Dalessandro n\u00e3o jogou nada, deu um passe certo e S\u00d3."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Feliperc"]},
{"texto_comentario": ["eu vejo todo mundo falando cade o FRED?! hahaha\nele pode fazer dez gols em uma partida que ele sempre vai ser lembrado naquela copa \nonde ele parecia um cone!\n"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Douglas Gomes"]},
{"texto_comentario": ["Esse William Rocha \u00e9 o Neymar de peruca !!!!!!!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Diogo Matos"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkk parece mesmo"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Diogo Matos"]},
{"texto_comentario": ["Com certeza o Vasco n\u00e3o ganha nenhuma final do Fla/Juiz. Pelo menos tr\u00eas finais foram ganhas com a ajuda do juiz, afinal: ROUBADO \u00c9 MAIS GOSTOSO, n\u00e9 n\u00e3o?"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Tulio Moraes"]},
{"texto_comentario": ["\"Roubado \u00e9 mais gostoso\"...assim \u00e9 moleza..."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Tulio Moraes"]},
{"texto_comentario": ["HOJE \u00c8 UM DIA INESQUESSIVEL PARA O VASCO,H\u00c0 45 ANOS ATR\u00c0S VASCO LEVOU O MIL\u00c8SIMO GOL DE PEL\u00c8 !!! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Charles Micaela"]},
{"texto_comentario": ["Saudades vasquim, com vcs na s\u00e9ria A eram 6 pontos garantidos"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["C\u00e1ssio Lopes"]},
{"texto_comentario": ["N\u00c3O FOI ASSIM ESSE ANO N\u00c9 ? "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["C\u00e1ssio Lopes"]},
{"texto_comentario": ["NO LUSASGATE, O PROFEX\u00d4 DISSE Q COLOCA O P\u00cdSCADOR DELE NO FOGO PELA MULAMBADA"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Sergio Dias"]},
{"texto_comentario": ["PESSOAL, CLICAR EM DENUNCIAR NO VICINHO, ESSE VASCA\u00cdNO VEM AQUI PARA ZOAR NOSSA P\u00c1GINA, VAMOS EXPULSAR ELE DAQUI, S\u00d3 DENUNCIAR E ELE SER\u00c1 DELETADO !!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Filialdoflamengoemsp"]},
{"texto_comentario": ["nesta filial alem de aula de boiolisse ensina a roubar tambem? igual ao time, tem um monte de flamenguistas mulambados na minha rua que est\u00e3o interessado!!!!!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Filialdoflamengoemsp"]},
{"texto_comentario": ["Pq deve ter visto algum jornal com not\u00edcia do Vice na s\u00e9rie B e lembrou q o FLAMENGO \u00e9 INCA\u00cdVEL...kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Roberto Junior"]},
{"texto_comentario": ["Oi patr\u00edcia vasco ,pelo menos vc olhou para lixo viu a camisa do flamengo l\u00e1, com certeza estava dentro de saco na lixeira. por que a do vasco sempre esteve dentro vaso sanit\u00e1rio . "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Luziel Sousa"]},
{"texto_comentario": ["este Jo\u00e3o de deus \u00e9 tosco "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Edvaldo Afonso"]},
{"texto_comentario": ["penta?  voces nao sao nem tetra! "], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["TETRA SERIAMOS EM 2005 E PENTA QUANDO UM PEQUENO TIME DE PORTO ALEGRE ENTROU EM CAMPO COM RESERVAS LEMBROU !!!!!!!!!!!!! A TA ENT\u00c3O O FREGUES QUE S\u00d2 FALA NAS DERROTAS DO ADVERSARIO ,POIS QUANDO SE ENCONTRAM N\u00c3O DA NEM PARA O CHEIRO HUAHUAHU"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["OLHA AQUI NO J\u00c1 ATE PERDEU A GRA\u00c7A BATER NO GREMIO ..HAHAHAHAHA"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Geovane Reus"]},
{"texto_comentario": ["N\u00e3o entendo como a diretoria do gremio contrata t\u00e3o mal...n\u00e3o temos um meio campo bom, e os que ainda s\u00e3o menos ruim felip\u00e3o n\u00e3o escala certo, z\u00e9 na ala e ruiz no banco? Luan joga e fernandinho no banco? e os volantes? p q tanto volante que n\u00e3o sabe sair jogando? biteco, ramiro e riveros n\u00e3o podem atuar juntos, basta um dessas miseera."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Ewerton Silva"]},
{"texto_comentario": ["uma  pergunta!  porque  eles  podem nos chamar  de gazelas, e nos  n\u00e3o podemos  chama-los  de macaco?  qual  o problema, n\u00e3o  s\u00e3o  dois bichos?"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mach\u00e3o Ros\u00e1rio"]},
{"texto_comentario": ["Sim, tanto que sou colorado, e acho exagero o caso Aranha. Se n\u00e3o aguenta, n\u00e3o vai pro jogo n\u00e9 amigo"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mach\u00e3o Ros\u00e1rio"]},
{"texto_comentario": ["vergonha do maranh\u00e3o, vergonha do Nordeste"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["parab\u00e9ns aos maranhenses essa \u00e9 uma grande oportunidade de ver de perto essa lenda do futebol mundial,o sonho de todo jogador de futebol e o pesadelo de qualquer rival."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Sivaldo Almeida"]},
{"texto_comentario": ["n\u00e3o \u00e9 ironia n\u00e3o cara, o Brasil \u00e9 o pais do futebol e neste Pa\u00eds quem manda \u00e9 o Flamengo, agora vai destilar teu recalque bem longe"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Sivaldo Almeida"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk lenda ,,, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Sivaldo Almeida"]},
{"texto_comentario": ["hoje eu vi dois flamenguistas, mas, quando eu dei a descarga eles sumiram !!!!"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["vlw brother regi\u00f5es norte e nordeste s\u00e3o irm\u00e3s estamos juntos na torcida por Paysandu e crb na segundona ano que vem"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Gal0 Maluc0"]},
{"texto_comentario": ["Wagner Leitzke chora dengosa chora e depois chupa meu leitzke da minha jebapreta trouxagaycornao"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Gal0 Maluc0"]},
{"texto_comentario": ["N\u00e3o sei porque tanto desrespeito com o Maca\u00e9. O Paysandu \u00e9 um grande time do Brasil, j\u00e1 ganhou v\u00e1rios t\u00edtulos importantes, disputou libertadores e esses torcedores ficam desrespeitando o Maca\u00e9! Ambos os times chegaram a\u00ed por m\u00e9ritos, o Maca\u00e9 \u00e9 um time novo, e em poucos anos j\u00e1 est\u00e1 em uma final de s\u00e9rie C, tenho certeza que os torcedores da cidade ir\u00e3o apoir o time na segunda divis\u00e3o ano que vem. Tratem o Maca\u00e9 com mais respeito rapaziada, lembrem-se do que aconteceu com o Fortaleza, futebol \u00e9 resolvido dentro de campo!!! Que ven\u00e7a o melhor!!!!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Cleiton Marques"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 verdade Bruno. E a torcida do maca\u00e9 pode vir a Bel\u00e9m que ser\u00e1 bem recebida pelo povo paraense. Cleition a maior riqueza do Par\u00e1 \u00e9 o povo paraense."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Cleiton Marques"]},
{"texto_comentario": ["Cleiton sou bicolor mas concordo com vc. Infelizmente coment\u00e1rios q extrapolam ocorrem em grande n\u00famero sob qualquer bandeira. \u00c9 uma quest\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7o votos q os torcedores do Maca\u00e9 possam torcer \u00e0 vontade no Mangueir\u00e3o em a um grande jogo! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Cleiton Marques"]},
{"texto_comentario": ["Quando \u00e9 q vamos Ter um GOLEIRO q realmente defenda a meta bicolor? E pensar q o Jo\u00e3o Ricardo q era do Paysandu e saiu de m\u00e3o beijada, est\u00e1 arrebentando no Am\u00e9rica-MG, assim como fez ano passado no Icasa, ano em q o Pap\u00e3o foi rebaixado POR n\u00e3o ter um goleiro! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fiel Manaus"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkk a legenda da foto de baixo \u00e9 de \"autoria\" pr\u00f3pria\nDurante a Copa do Mundo, Autora Bello vai trabalhar durante a madrugada no SporTV (Foto: Arquivo Pessoal)"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Fernando Santos"]},
{"texto_comentario": ["lind\u00edssima, n\u00e3o precisa engordar n\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Fernando Pereira"]},
{"texto_comentario": ["Linda , inteligente e alem de tudo , \u00e9 do SPORTV"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Clayton Santos"]},
{"texto_comentario": ["Voc\u00ea est\u00e1 \u00f3tima, Aurora. Os outros brigam pelo que voc\u00ea. tem de sobra..."], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Junia Falcao"]},
{"texto_comentario": ["Realiza meu sonho gata?"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Jose Junior"]},
{"texto_comentario": ["ENTREI,VI AS FOTOS ,VAZEI....."], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Vitor Martins"]},
{"texto_comentario": ["Ela quer emagrecer o que mais ?  Paranoia de mulher sei n\u00e3o viu !?"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Luan Santos"]},
{"texto_comentario": ["SPFC ... O MAIOR DE TODOS ... O \u00daNICO TRI MUNDIAL DO MUNDO !!!"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]},
{"texto_comentario": ["Milan \u00e9 tetra PSIU SILENCIO :D\n"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]},
{"texto_comentario": ["Golllllllllll do Bragantino"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]},
{"texto_comentario": ["Anderson Pico o novo Roberto Carlos ! ou vai ser ate melhor ! ambidestro,chuta s\u00f3 bomba, bate falta, cruza bem e mto rapido... \u00e9 um jogador completo... e olha que esta gordo."], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Pablo Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Gostaria de saber porque o lateral direito do Inter Claudio Winck, n\u00e3o esta na sele\u00e7\u00e3o do campeonato se a note dele atual \u00e9 de 6.55, bem superior do que as notas dos que est\u00e3o na lateral direito ????\n"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Fabiano Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Esse vasco \u00e9 de onde hein?"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Esm\u00edgol"]},
{"texto_comentario": ["Me digam uma coisa: EU, recentemente estou aqui procurando nos jornais, algumas not\u00edcias sobre a tabela do futebol brasileiro da s\u00e9rie A. Onde os times grandes est\u00e3o jogando atualmente certo? Tem um vasca\u00edno falando mal do Palmeiras e etc...Ent\u00e3o, eu posso saber quando que o vasco jogou alguma partida esse ano contra o Palmeiras esse ano, pra que a gente possa discutir Futebol? Vale lembrar que esse anos ainda n\u00e3o acabou, e o Palmeiras n\u00e3o foi rebaixado pra s\u00e9rie B ainda e o Vasco n\u00e3o est\u00e1 na s\u00e9rie A, portanto, me expliquem, quando vcs jogaram com o Palmeiras em 2014?"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Luis Froes"]},
{"texto_comentario": ["Quero um time, to cansado de pedir e ate agora nada!!!!!\n"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["D\u00e1rio Sequeira"]},
{"texto_comentario": ["Joinville &gt;&gt;\n\t69\nPonte Preta &gt;&gt;\n\t68\nVasco &gt;&gt;\n\t62\n Parab\u00e9ns ao gigante Joinville,time grande tem obriga\u00e7\u00e3o de ser campe\u00e3o na serie B"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Lucas."]},
{"texto_comentario": ["O Joinville j\u00e1 disputou a s\u00e9rie B umas 50 vezes e acho que s\u00f3 agora (talvez) seja campe\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Lucas."]},
{"texto_comentario": ["Presidente do Flamengo, por favor, pelo amor que voc\u00ea tem pela sua fam\u00edlia,mande o Fraco Antonio, Elton e Mugne em bora!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Marcelo Ribeiro"]},
{"texto_comentario": ["4X1"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Max Souza"]},
{"texto_comentario": ["se luxa ficar o flamengo vai ser um time vencedor em 2015.sem luxa vamos brigar pra n\u00e3o cair "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Daladier Silva"]},
{"texto_comentario": ["Duas derrotas certa. Falou em jogar fora todos do Fla fazem corpo mole. "], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Paulo Figueiredo"]},
{"texto_comentario": ["QUANTO MENOS TEMPO NO NORDESTE MELHOR. TEM DE FICAR AQUI NO RIO JUNTO DA GALERA. L\u00c1 \u00c9 TERRA DE ATRAZO E PAUS DE ARARA. SRN."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gon\u00e7alez."]},
{"texto_comentario": ["Carioca assim como Nordestino votaram em peso na Dilma, e vem fala de atraso."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gon\u00e7alez."]},
{"texto_comentario": ["Para evitarmos problemas com quem n\u00e3o entende a hist\u00f3ria desta rivalidade, vamos chamar os co-irm\u00e3os vermelhos de Moranguetes. Resolvido!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mach\u00e3o Ros\u00e1rio"]},
{"texto_comentario": ["Caros colorados sinto muito, mais dessa vez s\u00e3o voc\u00eas que sofrer, s\u00f3 para expressar a confian\u00e7a, digo que o resultado ser\u00e1 4x0 para o Gr\u00eamio"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Everaldo Nicolli"]},
{"texto_comentario": ["Guilherme Ferreira .bom dia,Gui!!!...eu j\u00e1 desisti \u00e0 anos desse trem de ENEM\" rsrs...fiz duas vezes e nada!!! hahaha.....boa prova!...depois me conta se passou rsrs..."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Everaldo Nicolli"]},
{"texto_comentario": ["Isabelli Bom diaaa huahu desistir n\u00e3o poxa huah obrigado!! Segunda feira conto como foi simmm. "], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Everaldo Nicolli"]},
{"texto_comentario": ["GREMIO,, Marcelo, Geromel, Rodolfo, Bressan, Dudu ala pela direita- Fernandinho ala pela esquerda, 2volante = Riveros, Felipe, Ze roberto articulando, na frente Barcos e Luan,**"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["HOJE EU VI UM ABESTADO, DEI DESCARGA E ELE SUMIU, BYE RAFAEL"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Rafael Souza"]},
{"texto_comentario": ["Valor dos ingressos p jogo entre Flamengo x Criciuma\nSetores 1,2,3,5,6 = 60 reais\nSetor 4 = 80 reais\nCadeiras cobertas = 100 reais...\nLembrando q na compra do ingresso do Flamengo vc leva um ingresso do jogo Sampaio x Atle-Go."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["Onde compra ?\n"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["um grupo de 17 mil pessoas v\u00e3o madruga na porta do castel\u00e3o.."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["Sou maranhense e tenho time pra torcer, o flam\u00eddia joga fora do rio pra continuar iludindo os sem times, pois acordaram pra for\u00e7a do nordeste, ano passado a copa do nordeste deu mais audi\u00eancia que o carioquinha "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Adailton Sousa"]},
{"texto_comentario": ["Que dia come\u00e7a a venda dos ingresso:? "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Breno Leite"]},
{"texto_comentario": ["Quando \u00e9 q vamos Ter um GOLEIRO q realmente defenda a meta bicolor? E pensar q o Jo\u00e3o Ricardo q era do Paysandu e saiu de m\u00e3o beijada, est\u00e1 arrebentando no Am\u00e9rica-MG, assim como fez ano passado no Icasa, ano em q o Pap\u00e3o foi rebaixado POR n\u00e3o ter um goleiro!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fiel Manaus"]},
{"texto_comentario": ["Cara, quantos coment\u00e1rios rid\u00edculos, isso \u00e9 futebol, por que tanto preconceito com os moradores da regi\u00e3o que englobam os times? Chamar n\u00f3s paraenses de \u00edndios \u00e9 at\u00e9 um elogio, somos e temos orgulho disso! O preconceito humano \u00e9 realmente desprez\u00edvel, e por favor, n\u00e3o misturem o futebol com a soberba de voc\u00eas, em querer ser superior do que qualquer outro torcedor, independente de regi\u00e3o. Somos todos brasileiros."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Victinho Barra"]},
{"texto_comentario": ["Pedro Henrique KKKKKKKKK sim"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Victinho Barra"]},
{"texto_comentario": ["Diego Cosme valeu parceiro :)"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Victinho Barra"]},
{"texto_comentario": ["NOTA DA DIRETORIA DO PAYSANDU: A torcida do Maca\u00e9 se quiser assistir a final no Mangueir\u00e3o ter\u00e1 que pagar 80 e 160 a entrada!!...."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Ted Maia"]},
{"texto_comentario": ["Nem de gra\u00e7a em casa eles foram, imagina 160 reais a 4000 km de dist\u00e2ncia..kkkkk"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Ted Maia"]},
{"texto_comentario": ["Ela n\u00e3o quer emagrecer ... veja bem a reportagem ... ela quer engordar ..."], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Luan Santos"]},
{"texto_comentario": ["Ah, \u00e9 mesmo !   CALVIN, eu a patroa e as crian\u00e7as.  kkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Luan Santos"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkk a legenda da foto de baixo \u00e9 de \"autoria\" pr\u00f3pria\nDurante a Copa do Mundo, Autora Bello vai trabalhar durante a madrugada no SporTV (Foto: Arquivo Pessoal)"], "titulo_pagina": ["Apresentadora decide mudar h\u00e1bitos para ganhar peso de forma saud\u00e1vel - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/noticia/2014/06/apresentadora-decide-mudar-habitos-para-ganhar-peso-de-forma-saudavel.html", "autor_comentario": ["Fernando Santos"]},
{"texto_comentario": ["essa renca que esta na federa\u00e7\u00e3o brasileira e se apossou dela tem que cair o fora o mais r\u00e1pido o poss\u00edvel. "], "titulo_pagina": ["Agora \"habilitado\", Fittipaldi deve realizar sonho e correr ao lado do neto  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/sp/sorocaba/motor/noticia/2014/11/habilitado-emerson-fittipaldi-deve-realizar-sonho-e-correr-ao-lado-do-neto.html", "autor_comentario": ["Alex Nou"]},
{"texto_comentario": ["Pra mim, esse e Pedro Piquet s\u00e3o os \u00fanicos a conseguirem ser campe\u00f5es da F1 futura."], "titulo_pagina": ["Agora \"habilitado\", Fittipaldi deve realizar sonho e correr ao lado do neto  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/sp/sorocaba/motor/noticia/2014/11/habilitado-emerson-fittipaldi-deve-realizar-sonho-e-correr-ao-lado-do-neto.html", "autor_comentario": ["Andre Brasil"]},
{"texto_comentario": ["essa renca que esta na federa\u00e7\u00e3o brasileira e se apossou dela tem que cair o fora o mais r\u00e1pido o poss\u00edvel. "], "titulo_pagina": ["Agora \"habilitado\", Fittipaldi deve realizar sonho e correr ao lado do neto  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/sp/sorocaba/motor/noticia/2014/11/habilitado-emerson-fittipaldi-deve-realizar-sonho-e-correr-ao-lado-do-neto.html", "autor_comentario": ["Alex Nou"]},
{"texto_comentario": ["e  o egidio ? e o  golacio que  ele  marcou nao  serve de nada?"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Pirurito"]},
{"texto_comentario": [" cade o goulart???"], "titulo_pagina": ["Armand\u00e3o: decisivo, volante Ar\u00e1nguiz marca dois e \u00e9 o craque da rodada#32 | sportv.com "], "link_noticia": "http://sportv.globo.com/site/Trofeu-Armando-Nogueira/noticia/2014/11/armandao-decisivo-volante-aranguiz-marca-dois-e-e-o-craque-da-rodada32.html", "autor_comentario": ["Jhonatan Pires"]},
{"texto_comentario": ["LIXO CHEIRO DE FIM DE FEIRA"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcelo Pereira"]},
{"texto_comentario": ["O Valdivia foi punido por menos que o mau carater guinazu fez, Quero ver o tal Paulo Shimidt o que vai fazer agora se fazer o certo este guinazu encerra a carreira suspenso."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Hamilton Silva"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkk 3 lugar na serie b kkkkkkkkkkkkkkkkkk vascainos tenho pena de vo\u00e7es kkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Carlos Rocha"]},
{"texto_comentario": ["pra voc\u00ea \u00e9 voss\u00eas... time que ganha roubando... ROUBADO \u00c9 MAIS GOSTOSO!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Carlos Rocha"]},
{"texto_comentario": ["Vai aprender a escrever carlos rocha , seu analfabeto mulambo catinguento!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Carlos Rocha"]},
{"texto_comentario": ["Fica com saudade da serie b n\u00e3o vascaindos......final do ano que vem vcs est\u00e3o de volta......"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Andre Araujo"]},
{"texto_comentario": ["N\u00e3o se enganem com esse coment\u00e1rio, esse cara provavelmente n\u00e3o \u00e9 carioca. O nosso pensamento n\u00e3o \u00e9 assim."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gon\u00e7alez."]},
{"texto_comentario": ["Fica Luxa, Fora Bap. Quem for a favor clik no verde."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rubens Junior"]},
{"texto_comentario": ["Gente, me ajudem, para entender o que o Jo\u00e3o Deus escreve, tem que fumar alguma coisa??? To ficando preocupado, acho que ele vai falar que o atentado de 11 setembro, foi mandado pelo Flamengo, acreditando que a Delega\u00e7\u00e3o do Fluminense estaria em uma das torres!!! Ahhh na cabe\u00e7a dele o Flamengo trocou os rem\u00e9dios do Michael Jackson e sumiu com o Elvis."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gustavo Gravesen"]},
{"texto_comentario": ["\u00e9 o desespero...T\u00e1 vendo que o acordo do Flu com a Portuguesa vai ser revelado, da\u00ed o Flu n\u00e3o vai cair, mas sim, despencar....Acho que nem pedindo a ben\u00e7\u00e3o jo\u00e3o de Deus o Flu se salva."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gustavo Gravesen"]},
{"texto_comentario": ["kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Gustavo Gravesen"]},
{"texto_comentario": ["O Flamengo \u00e9 uma na\u00e7\u00e3o. E como tal, o Fla deveria visitar seus torcedores pelo pa\u00eds afora, jogando nos est\u00e1dios que foram feito para a copa. O Fla deveria j\u00e1 colocar em seu calend\u00e1rio C. Brasileiro,quantos jogos iria jogar fora do Rio de Janeiro; locais, datas e contra quem. O objetivo principal \u00e9 fazer crescer, cada vez mais, sua imensa torcida pelo pa\u00eds,principalmente, torcedores mirin que ser\u00e3o os futuros torcedores de amanh\u00e3. O Fla \u00e9 o \u00fanico clube brasileiro que pode se dar ao luxo de jogar em qualquer parte do pa\u00eds e encher os est\u00e1dios. FOR\u00c7A MENG\u00c3O, \u00c9S O MAIOR E O MAIS QUERIDO DA NA\u00c7\u00c3O!"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Idelson Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Futebol nao \u00e9 volei, meu amigo... seria loucura isso!!!! 5-4-1 ate vai, mas prefiro 4-5-1... tanto faz quem, esse time do inter \u00e9 ridiculo..."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["Luis Wobeto  esse ai  escreve s\u00f3 besteira! \u00e9 cholorado "], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["Bora Inter e Gr\u00eamio, Minas Gerais est\u00e1 torcendo em peso para que voc\u00eas se classifiquem para a libertadores e tomem a vaga dos paulistas e cariocas. Sauda\u00e7\u00f5es celestes."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Joao Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["no gremio s\u00e3o poucos jogadores bons Grohe geromel e rodholfo S\u00d3, no inter o Alisson vem bem o meio campo inteiro domina e temos o nilmar entao so lamento pro gremio \n"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Renan Silva"]},
{"texto_comentario": ["O que mudou eu n\u00e3o sei, mas o que continua na mesma \u00e9 o fato do Dalessandro apitar os jogos!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Cind\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Quando e onde ser\u00e1 a venda de ingressos?\n"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Silvio Filho"]},
{"texto_comentario": ["Tambem quero saber,qualquer coisa avisa pf\n"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Silvio Filho"]},
{"texto_comentario": ["Quantos Castel\u00f5es existem? Pq no sert\u00e3o todo est\u00e1dio chama-se Castel\u00e3o??"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Pavezi"]},
{"texto_comentario": ["Nome do est\u00e1dio se chama Gov. Jo\u00e3o Castelo esse insano nunca veio no maranh\u00e3o aqui n\u00e3o existe sert\u00e3o.\n "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Pavezi"]},
{"texto_comentario": ["Seria uma pena se aqui fosse cheio de Floresta"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Pavezi"]},
{"texto_comentario": ["Por que o Flamengo tem que jogar na caixa prego por causa de um acordo entre ferj e a federa\u00e7\u00e3o do Maranh\u00e3o? A ferj deveria se preocupar em tornar o Maracan\u00e3 rent\u00e1vel para os clubes, n\u00e3o em ficar ganhando dinheiro as custas dos clubes. O Flamengo, at\u00e9 quando jogou em Bras\u00edlia, teve que pagar dinheiro para a ferj. Isso \u00e9 rid\u00edculo. Um dos motivos do atraso do futebol brasileiro s\u00e3o essas federa\u00e7\u00f5es estaduais in\u00fateis e que s\u00e3o coisa do in\u00edcio do s\u00e9culo passado. \u00c9 triste ver o Flamengo jogando fora seu mando de campo pra ficar jogando em Bras\u00edlia, Maranh\u00e3o etc."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["RAFAEL BENEVIDES"]},
{"texto_comentario": ["Ted Maia quem vai representar o maca\u00e9 em Bel\u00e9m \u00e9 a torcida do REMORTO SEM DIVIS\u00c3O, por que eles mesmo n\u00e3o tem a paix\u00e3o da FIEL BICOLOR!!!!!!! \n AVANTE PAP\u00c3OOOOOOOOOOO"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Ted Maia"]},
{"texto_comentario": ["AGORA VAMOS FALAR S\u00c9RIO... O FORTALEZA E CRB, entraram em campo nervosos s\u00f3 pode.. cara esse time do maca\u00e9 \u00e9 muito .. muitoooooooooo .. muitoooooooooooooo  ruim mesmo!!!  mesmo em seu est\u00e1dio , empatar com o fortaleza foi uma vit\u00f3ria , assim como o paysandu ontem, mas aqui em Bel\u00e9m se n\u00e3o for 3 x 0 , tranquilamente 2 x 0 \u00e9.."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Markoni Gois"]},
{"texto_comentario": ["O PAP\u00c3O VAI MANDAR ESSE TIVE EMBORA DE BEL\u00c9M \u00c9 DE MACA \u00c9?  avante maior do norte! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Markoni Gois"]},
{"texto_comentario": ["ACREDITO NO TITULO,MAIS SE O TREINADOR TIRAR O ZE ANTONIO , O TIME FICA MAIS LEVE E OFENSIVO......"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Pedro Moreira"]},
{"texto_comentario": ["colocaram o jogo do corinthias e goias so pra enganar a torcida do sem divis\u00e3o, .....a quanto tempo eles nao v\u00e3o no mangueir\u00e3o.....acredito que a torcida nem sabe mais aonde fica o estadio.....\n"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Pedro Moreira"]},
{"texto_comentario": ["Pra mim, esse e Pedro Piquet s\u00e3o os \u00fanicos a conseguirem ser campe\u00f5es da F1 futura."], "titulo_pagina": ["Agora \"habilitado\", Fittipaldi deve realizar sonho e correr ao lado do neto  | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/sp/sorocaba/motor/noticia/2014/11/habilitado-emerson-fittipaldi-deve-realizar-sonho-e-correr-ao-lado-do-neto.html", "autor_comentario": ["Andre Brasil"]},
{"texto_comentario": ["Isso vasc\u00e3o !!! Rumo a VICE lideran\u00e7a.......porque ser campe\u00e3o....n\u00e3o da mais........KKKKKKKKKKKKKKKK !!!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Andre Araujo"]},
{"texto_comentario": ["NOSSA QUE DECEP\u00c7\u00c3O,,NAO SEREMOS CAMPEOES DA SERIE B,,ACABOU COM MEU DIA !!!!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Andre Araujo"]},
{"texto_comentario": ["Ninguem quer ser campe\u00e3o agora n\u00e9 vascaindos ?! N\u00e3o da mais mesmo......mas antes do campeonato come\u00e7ar era.....'n\u00e3o....seremos campe\u00f5es !\" , \"vasc\u00e3o tem que subir campe\u00e3o !!!\"........kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk...........piada esse time....."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Andre Araujo"]},
{"texto_comentario": ["...aqui no nosso Rio tudo \u00e9 engra\u00e7ado,palha\u00e7ada mesmo..e rimos e batemos palmas e elegemos cada coisa...a \u00faltima do ano foi ressuscitar o quase-falecido EuriCOBA no bacalhau brasileiro...."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Ludwig Baviera"]},
{"texto_comentario": ["Quando o Flavice tiver 3 t\u00edtulos Sul-americanos ent\u00e3o podemos conversa na p\u00e1gina o maior do Rio Janeiro o meu VASC\u00c3O."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Alexandre Almeida"]},
{"texto_comentario": ["o castel\u00e3o aqui em s\u00e3o luis vai virar o castelinho de tanto rubro negro, vai ficar pequeno....SRN-MA"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Fernando Borba"]},
{"texto_comentario": ["Eu tenho certeza que se o Castel\u00e3o tivesse capacidade de umas 100 mil pessoas iria lotar completamente. SRN"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Fernando Borba"]},
{"texto_comentario": ["ACIMA DE TUDO RUBRO NEGRO, AMOR MAIOR N\u00c3O TEM IGUAL.................... E A ARCOIRIZADA PIRA NO RECALQUE E NA INVEJA............JAMAIS TER\u00c3O........JAMAIS SER\u00c3O..............SRN"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Simone Souza"]},
{"texto_comentario": ["kkkk \u00c9 de partir o cara\u00e7\u00e3o ver os Antis da forma que o Jo\u00e3o de Deus estar, por que tanta inveja ?? Tambem a culpa \u00e9 do Flamengo de ser t\u00e3o lindo , Veja que o time \u00e9 ruim, n\u00e3o vai ganhar nada no Brasileiro , mas vai colocar mais gente num estadio do que o Galo na final da copa do Brasil, isso fora do seu terriorio em!!. Vai chegar uma que jente vai na g\u00e1vea se suicidar para incriminar o Flamengo."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Samuel Souza"]},
{"texto_comentario": ["screvi ( gente ) com J, a culpa \u00e9 do celular...mas dar para entender kk   se  bem que essa \" GENTE \" que vem comentar , \u00e9 com J mesmo rsrs"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Samuel Souza"]},
{"texto_comentario": ["Eu estava no jogo aqui de Manaus, o est\u00e1dio lotou com 43 mil pessoas e afirmo com certeza que 97% do est\u00e1dio era flamenguista, apenas um bloquinho de cadeiras foi tomado pelos botafoguenses."], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["C\u00e9sar Flafuderoso"]},
{"texto_comentario": ["Pura verdade!!!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Cind\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["Algum dia veremos um \u00e1rbitro macho, que vai enfiar um cart\u00e3o vermelho na cara do voz fina!"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Cind\u00e3o"]},
{"texto_comentario": ["T\u00e3o falando que o gr\u00eamio n\u00e3o sofre gols... cuidado!!!! Olha o D'alessandro!!! kkkk\n"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Mairon Horn"]},
{"texto_comentario": ["TIREM , O , Ramiro do meio campo , e coloquem o Ze roberto como ARTICULADOR, tem t\u00e9cnica e habilidade, atributos que caresemos a ANOS, neste , MEIO CAMPO ,,,,, NAO precisamos de 3VOLANTE,, O inter vai jogar so com 1VOLANTE)(("], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Jilvane Souza"]},
{"texto_comentario": ["Eu admito que eu ia achar gra\u00e7a se a torcida cantasse musica usando a palavra macaco neste gre-nal kk afinal N\u00c2O \u00c8 RACISMO"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Igor Moura"]},
{"texto_comentario": ["olha aqui no sul j\u00e1 perdeu a gra\u00e7a bater no gr\u00eamio! hahahahahahaha"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Cristiano"]},
{"texto_comentario": ["meng\u00e3o no maranhao? \u00e9 um sonho q vou realizar ver o flamengo aki no meu estado \n"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Cesar Filho"]},
{"texto_comentario": ["Legal, isso \u00e9 uma coisa de que n\u00e3o me importo mesmo \u00e9 que se o Sampaio fosse a segunda   maior torcida do Maranh\u00e3o eu s\u00f3 queria que tivesse torcedores assim como eu que realmente amo as cores do meu time, e sim tenho muito do que me ORGULHAR do meu time, al\u00e9m de ser amante do ch\u00e3o nordestino onde me serviu de ber\u00e7o, e aos que torcem pro flamidia me fa\u00e7am um favor, n\u00e3o tor\u00e7am pro SAMPAIO CORREA, o SAMPAIO n\u00e3o precisa de voc\u00eas."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Renato Ribeiro"]},
{"texto_comentario": ["Parab\u00e9ns aos pseudocariocas que ir\u00e3o ao castel\u00e3o prestigiar o seu ''time do cora\u00e7\u00e3o\". \nParab\u00e9ns por, mais uma vez, envergonharem nosso estado.\nSou maranhense e tenho time pra torcer."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Ulisses"]},
{"texto_comentario": ["Edilson J\u00fanior, com seu coment\u00e1rio voc\u00ea \u00e9 um dos que paga pau dos times do sul e assiste ao jogo do Sampaio sentado, legal parab\u00e9ns tu \u00e9 um rid\u00edculo, que contribui ainda mais para o preconceito dos times do  eixo sul "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Ulisses"]},
{"texto_comentario": ["Adalcio Sousa j\u00e1 voc\u00ea foi o pior dos piores as \u00fanicas coisas boa pedrinhas e castel\u00e3o, voc\u00ea mora aonde embaixo da ponte dizer que o castel\u00e3o \u00e9 bom? nunca foi a um est\u00e1dio de verdade vou ao castel\u00e3o pra ver meu tricolor jogar, agora pedrinhas? bom j\u00e1 foi preso algumas vez? voc\u00ea que aquilo l\u00e1 educa algu\u00e9m? deveria estar preso por coment\u00e1rio absurdo que fez  "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jo\u00e3o Ulisses"]},
{"texto_comentario": ["Sou Crici\u00fama de cora\u00e7\u00e3o, Tigre 2xo globo"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Idemir Junior"]},
{"texto_comentario": ["MACA  \u00c9  um tipo de cama que serve pro PAP\u00c3O deitar e rolar..."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Gdamsk"]},
{"texto_comentario": ["Sacanear as torcidas dos outros times faz parte da tradi\u00e7\u00e3o do futebol brasileiro. Mas usar isso pra expressar seus preconceitos regionais \u00e9 de uma idiotice sem tamanho. Sou do Rio e respeito os demais estados desse pa\u00eds."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Nil Xerem"]},
{"texto_comentario": ["Fa\u00e7o parte da maior torcida do mundo, a na\u00e7\u00e3o do meng\u00e3o e estou com o Maca\u00e9 2x0 e vamos trazer esse titulo pro RJ"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Douglas Marques"]},
{"texto_comentario": ["A inveja bate aqui e volta e agente ganha mais um titulo, z\u00e9 man\u00e9 "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Douglas Marques"]},
{"texto_comentario": ["Marcos Feio No teu parece que vai bastante, ja vai metendo  bunda em conversa que n\u00e3o tem nada haver"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Douglas Marques"]},
{"texto_comentario": ["QUE TIMEZINHO RID\u00cdCULO ESSE MACA\u00c9 , T\u00c1 SE ACHANDO GENTE GRANDE !! O PAYSANDU GANHAR DE GOLEADA !! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fabio Alberto"]},
{"texto_comentario": ["show"], "titulo_pagina": ["Fuja das dietas da moda e adote um programa adequado para emagrecer - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/05/fuja-das-dietas-da-moda-e-adote-um-programa-adequado-para-emagrecer.html", "autor_comentario": ["F\u00e1bio Silva"]},
{"texto_comentario": ["Pois \u00e9 n\u00e3o existe formula magica para emagrecer, procurei um cardiologista em seguida uma nutricionista e preparador f\u00edsico e consegui emagrecer com sa\u00fade e uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel aliada ao exerc\u00edcio f\u00edsico me fez me sentir outra pessoa e tudo come\u00e7ou lendo o eu atleta isso foi fundamental pra que eu tivesse uma vida saud\u00e1vel. "], "titulo_pagina": ["Fuja das dietas da moda e adote um programa adequado para emagrecer - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/05/fuja-das-dietas-da-moda-e-adote-um-programa-adequado-para-emagrecer.html", "autor_comentario": ["Edson Silva"]},
{"texto_comentario": ["show"], "titulo_pagina": ["Fuja das dietas da moda e adote um programa adequado para emagrecer - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/05/fuja-das-dietas-da-moda-e-adote-um-programa-adequado-para-emagrecer.html", "autor_comentario": ["F\u00e1bio Silva"]},
{"texto_comentario": ["Pois \u00e9 n\u00e3o existe formula magica para emagrecer, procurei um cardiologista em seguida uma nutricionista e preparador f\u00edsico e consegui emagrecer com sa\u00fade e uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel aliada ao exerc\u00edcio f\u00edsico me fez me sentir outra pessoa e tudo come\u00e7ou lendo o eu atleta isso foi fundamental pra que eu tivesse uma vida saud\u00e1vel. "], "titulo_pagina": ["Fuja das dietas da moda e adote um programa adequado para emagrecer - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/05/fuja-das-dietas-da-moda-e-adote-um-programa-adequado-para-emagrecer.html", "autor_comentario": ["Edson Silva"]},
{"texto_comentario": ["S\u00f3 3? kkkkk O Flamengo tem 1 Libertadores, 1 Mercosul e 2 Super Copa dos Campe\u00f5es da Libertadores. N\u00e3o vou contar com os torneios de fim de semana como os vice\u00ednos contam. N\u00e3o ainda, vice\u00ednos, o Vice da Gama perde pro Flamengo EM TUDO. "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Alexandre Almeida"]},
{"texto_comentario": ["Mulambo lun\u00e1tico, o que voc\u00eas t\u00eam s\u00e3o dois vice campeonatos da supercopa 93 e 95. "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Alexandre Almeida"]},
{"texto_comentario": ["A REDE BOBO VAI ARRUMAR MUITOS FIGURANTES PARA LOTAR O MARACAN\u00c3, POIS ESSE TIME MED\u00cdOCRE N\u00c3O TEM NEM 20 MIL TORCEDORES!!!! SOBERANOS E RUBRO NEGROS NUNCA CAIR\u00c3O, CHUPA TIME DO \"EUMICO SEMANDA\"...\n"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Valcir Silva"]},
{"texto_comentario": ["Acho engra\u00e7ado que os flamerdas, se preocupam tanto com o Vasc\u00e3o que acho at\u00e9 que preferem assistir o jogo do Vasco do que do seu pr\u00f3pio time..."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Valcir Silva"]},
{"texto_comentario": ["Se o vocabul\u00e1rio do Joel utilizado no jogo de ontem for rotina dom\u00e9stica, coitada da fam\u00edlia dele. (s\u00f3 falava palavr\u00e3o) "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Marcos Jimenez"]},
{"texto_comentario": ["Sem zueira !! sou corinthiano e assisti o jogo do Vasco ontem!!  Coitados dos torcedores desse time. Fazia tempo que nao via um time grande com jogadores tao ruins em campo!! Douglas , fabricio , guinazu  Kleber e Rodrigo foram praticamente expulsos dos times que jogavam por dificiencia tecnica ou total descomprometimento e hoje sao idolos no Vasco, sem contar o papai Joel que nao serve mais pra ser tecnico faz tempo e agora voces reelegeram o Eurico pra completar a desgraca !! Que faaaaaseeeeee  !!! hahahahah"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Rafael Neto"]},
{"texto_comentario": ["COM CERTEZA'' FLAMENGO CASAS CHEIA LUCRO PRA TODOS  OS OUTROS  S\u00d3 TEM CASA CHEIA NA CIDADES DE ORIGENS F\u00c1TO"], "titulo_pagina": ["Por menos tempo fora do Rio, Fla viaja na v\u00e9spera para S\u00e3o Lu\u00eds e Manaus | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2014/11/por-menos-tempo-fora-do-rio-fla-viaja-na-vespera-para-sao-luis-e-manaus.html", "autor_comentario": ["Rodrigo Rodrigues"]},
{"texto_comentario": ["O que mudou eu n\u00e3o sei, mas o que continua na mesma \u00e9 o fato do INTER GANHAR OS greNAIS"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Martini"]},
{"texto_comentario": ["4X0, 3X0, 7X1... olha que quando o salto \u00e9 muito alto quebra f\u00e1cil."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Elias Serres"]},
{"texto_comentario": ["Adivinha esta: qual time fez festa antes de viajar at\u00e9 com fogos de artif\u00edcio para comemorar o campeonato mundial por antecipa\u00e7\u00e3o e perdeu para um time do CONGO??? Quem acertar leva um abra\u00e7o do Kidiaba."], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Elias Serres"]},
{"texto_comentario": ["INTER EM 10 greNAIS 7 VIT\u00d2RIAS E TR\u00caS EMPATES .HUAHUAHUA HUMILHA\u00c7\u00c3O TOTAL PRENDINHA GAUD\u00c8RIA MAS N\u00c3O DO INTER. INTER EM 9 ANOS TODOS OS ANOS CAMPE\u00c3O DE ALGUM CAMPEONATO gremio A 14 ANOS S\u00d2 UMA S\u00c9RIE B .ISSO \u00e8 HUMILHA\u00c7\u00c3O .E NEM ESTADIO TEM O BIRREBAIXADO E SE FALAR EM S\u00d2CIOS KKKKKK HUMILA\u00c7\u00c3O TOTAL NEM PRECISA LEMBRAR.KKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Patr\u00e3o Sul"]},
{"texto_comentario": ["INTER VAI BOTAR   4 no gr\u00eamio pq nosso ataque \u00e9 melhor que essa defesa do gremio... Fregues sempre fregues.   "], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Davi Neiva"]},
{"texto_comentario": ["O Gr\u00eamio n\u00e3o sofre gols. O inter vem sofrendo humilha\u00e7\u00f5es como 5x0. Ta na cara que o Gr\u00eamio vai passar o cavalo paraguaio na ultima volta"], "titulo_pagina": ["Efeito Felip\u00e3o, Nilmar e novos times: o que mudou desde o \u00faltimo Gre-Nal | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rs/noticia/2014/11/efeito-felipao-nilmar-e-novos-times-o-que-mudou-desde-o-ultimo-gre-nal.html", "autor_comentario": ["Gauchao Gauderio"]},
{"texto_comentario": ["MUDANDO DE ASSUNTO: OS ADVOGADOS QUE DEFENDEM O FLAMENGO S\u00c3O MUITO FRACOS...OU TROCA DE ADVOGADOS OU TROCA DE DIRETORIA, PELO O AMOR DE DEUS...O GR\u00caMIO DEVE ESSES 13 MILH\u00d5ES DESDE 2000, O EX-PRESIDENTE DO FLAMENGO, EDMUNDO DOS SANTOS SILVA DEVE R$ 18.771.671,73, O AL NASSR DEVE AO FLAMENGO EM 7 MILH\u00d5ES, A PICARETA DA PATR\u00cdCIA AMORIM PODE TER DESVIADO MAIS DE R$ 40 MILH\u00d5ES...E NADA EST\u00c1 SENDO FEITO...ALGUMA COISA T\u00c1 ERRADO NISSO...A DIRETORIA EST\u00c1 HONRANDO OS COMPROMISSOS DO FLAMENGO...MAS EST\u00c1 DEIXANDO OS SEUS DIREITOS DE LADO...S\u00d3 O QUE CITEI...S\u00c3O QUASE 80 MILH\u00d5ES...ACORDA DIRETORIA."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Marlon Machado"]},
{"texto_comentario": ["Vai estudar direito, meu bom."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Marlon Machado"]},
{"texto_comentario": ["ainda fala para os torcedores se associar"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Marlon Machado"]},
{"texto_comentario": ["Acordo da FERJ com Federa\u00e7\u00e3o Maranhaense...como me d\u00e1 nojo quando eu vejo a subservi\u00eancia dos clubes com federa\u00e7\u00f5es!"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Daniel Lopes"]},
{"texto_comentario": ["Uma realidade sou Palmeirense mais esse jogo aqui vai est\u00e1 lotado, totalmente de Flamenguistas essa e a verdade se tiver 300 do Crici\u00fama, s\u00f3 se estiverem vindo de caravana porque do contrario e s\u00f3 Flamengo rs "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Joao Medeiros"]},
{"texto_comentario": ["10x0 NA VOLTA"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bycolor Kingston"]},
{"texto_comentario": ["10x0 NA VOLTA"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bycolor Kingston"]},
{"texto_comentario": ["PAP\u00c3O TRI-CAMPE\u00c3O BRASILEIRO!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bycolor Kingston"]},
{"texto_comentario": ["ESSE \u00c9 DO PAP\u00c3O E NINGUEM TIRA !!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fabio Alberto"]},
{"texto_comentario": ["Esse titulo \u00e9 do Maior do Norte e ningu\u00e9m tira, podem chorar o quanto quiserem. AVANTE PAP\u00c3O ! ! !  "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Yan Bandeira"]},
{"texto_comentario": ["PAYSANBUCHA !!!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Francisco Neto"]},
{"texto_comentario": ["Boa mat\u00e9ria!"], "titulo_pagina": ["Alimentos coloridos oferecem mais nutrientes e um prato bem atrativo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/05/alimentos-coloridos-oferecem-mais-nutrientes-e-um-prato-bem-atrativo.html", "autor_comentario": ["Casemiro Souza"]},
{"texto_comentario": ["d\u00e1 fome ver essas saladas lindas da foto..."], "titulo_pagina": ["Alimentos coloridos oferecem mais nutrientes e um prato bem atrativo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/05/alimentos-coloridos-oferecem-mais-nutrientes-e-um-prato-bem-atrativo.html", "autor_comentario": ["Aline Borges"]},
{"texto_comentario": ["Amei as dicas de alimenta\u00e7\u00e3o\nVou tentar segui-las!"], "titulo_pagina": ["Saiba como manter a dieta e evitar \nos exageros no restaurante a quilo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/11/saiba-como-manter-dieta-e-evitar-os-exageros-no-restaurante-quilo.html", "autor_comentario": ["Nath\u00e1lia Farias"]},
{"texto_comentario": ["hello!!!!"], "titulo_pagina": ["Saiba como manter a dieta e evitar \nos exageros no restaurante a quilo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/11/saiba-como-manter-dieta-e-evitar-os-exageros-no-restaurante-quilo.html", "autor_comentario": ["Nath\u00e1lia Farias"]},
{"texto_comentario": ["Boas dicas de alimenta\u00e7\u00e3o!"], "titulo_pagina": ["Saiba como manter a dieta e evitar \nos exageros no restaurante a quilo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/11/saiba-como-manter-dieta-e-evitar-os-exageros-no-restaurante-quilo.html", "autor_comentario": ["Miguel Junior"]},
{"texto_comentario": ["Amei as dicas de alimenta\u00e7\u00e3o\nVou tentar segui-las!"], "titulo_pagina": ["Saiba como manter a dieta e evitar \nos exageros no restaurante a quilo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/11/saiba-como-manter-dieta-e-evitar-os-exageros-no-restaurante-quilo.html", "autor_comentario": ["Nath\u00e1lia Farias"]},
{"texto_comentario": ["Com todo o respeito, o Joel Santana n\u00e3o tem curr\u00edculo nenhum pra comandar um time como o Vasco. Ele \u00e9 no m\u00e1ximo comandante de time de S\u00e9rie B ou C (tudo bem que o Vasquinho t\u00e1 na s\u00e9rie B, mas j\u00e1 j\u00e1 sobe). \u00c9 um cara mal educado, n\u00e3o sabe conversar, ontem ficou xingando na frente das c\u00e2meras. Desde quando ficar xingando vence jogo? Cara bem esc-r0t0 mesmo. No melhor estilo porteiro e cobrador de \u00f4nibus (com respeito aos humildes e corretos)."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["J Maia"]},
{"texto_comentario": ["Voc\u00ea est\u00e1 bem desatualizado, pois hoje para ser porteiro em condom\u00ednios de luxo exige do porteiro o Ensino M\u00e9dio completo e falar basicamente o ingl\u00eas e o espanhol."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["J Maia"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 que no meu pr\u00e9dio tem um cara bem escr-o-to que fica secando a bun(da) das moradoras que passam, bem nojento. Desculpe generalizar.."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["J Maia"]},
{"texto_comentario": ["CONTRA O ICASA SABADO NO MARACA SER\u00c1 O RECORDE DE PUBLICO EM TODOS OS JOGOS DO BRASILEIRAO ESSE ANO. 80 MIL VASCAINOS !!!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["time?, qual time. Na verdade maranh\u00e3o s\u00f3 se quiser acompanhar a s\u00e9rie D."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jonathan Selzer"]},
{"texto_comentario": ["Tu e retardado ou ta apenas passando temporada em hosp\u00edcio. "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Jonathan Selzer"]},
{"texto_comentario": ["Tem muita gente que tem uma vis\u00e3o regionalista, Nordeste, Sul, Sudeste somos todos Brasil e, como o Flamengo \u00e9 um time de fato brasileiro somos todos um s\u00f3 time e pa\u00eds."], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Moises Freitas"]},
{"texto_comentario": ["O Flamengo \u00e9 do Mundo... Valeu Maranh\u00e3o!!!! SRN CRN 415312"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Urubulino Coimbra"]},
{"texto_comentario": ["Beijinho no ombro, recalcados! NUNCA SER\u00c3O UMA NA\u00c7\u00c3O!!! Sou Flamenguista do RJ e sinto um ORGULHO IMENSO do povo Nordestino tb vestir vermelho e preto! Ali\u00e1s, Norte, Nordeste, Sul, Sudeste e Centro Oeste. O BR \u00e9 Flamengo, o Flamengo \u00e9 BR!!! Na\u00e7\u00e3o imbat\u00edvel de 40 milh\u00f5es... os ANTIS PIRAM MESMO!!! Isso aqui \u00e9 FLAMENGO, CARAS!!! "], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Daniel Tavares"]},
{"texto_comentario": ["QUE DIA VAI COME\u00c7AR A VENDA DE INGRESSOS?????????????"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Lucas Ara\u00fajo"]},
{"texto_comentario": ["CHICOBICHAkkkkkkkkkkkkkkkk"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Francisco Neto"]},
{"texto_comentario": ["Que vacilo tomar um gol rid\u00edculo desse Yago Pikachu e empatar em casa... meo, pelo amor... Agora \u00e9 ganhar l\u00e1 em Bel\u00e9m e trazer esse t\u00edtulo. Paysandu 0x1 Maca\u00e9 no jogo da volta. Vamos, Alvianil!! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Igor Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["cara vamo ver o jogo em bel\u00e9m pra falarmos alguma coisa, o Paysandu \u00e9 time de massa de historia coisa que o maca\u00e9 ainda n\u00e3o tem vomos respeitar o Paysandu todos sabem que no mangueir\u00e3o o bicho pega."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Igor Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["Igor Oliveira cornogayotario. FATO"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Igor Oliveira"]},
{"texto_comentario": ["O Maca\u00e9 vai  fazer o papinha chorar igual o Boca Juniors fez em 2003. "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bruno Silva"]},
{"texto_comentario": ["Boa mat\u00e9ria!"], "titulo_pagina": ["Alimentos coloridos oferecem mais nutrientes e um prato bem atrativo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/05/alimentos-coloridos-oferecem-mais-nutrientes-e-um-prato-bem-atrativo.html", "autor_comentario": ["Casemiro Souza"]},
{"texto_comentario": ["d\u00e1 fome ver essas saladas lindas da foto..."], "titulo_pagina": ["Alimentos coloridos oferecem mais nutrientes e um prato bem atrativo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/05/alimentos-coloridos-oferecem-mais-nutrientes-e-um-prato-bem-atrativo.html", "autor_comentario": ["Aline Borges"]},
{"texto_comentario": ["hello!!!!"], "titulo_pagina": ["Saiba como manter a dieta e evitar \nos exageros no restaurante a quilo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/11/saiba-como-manter-dieta-e-evitar-os-exageros-no-restaurante-quilo.html", "autor_comentario": ["Nath\u00e1lia Farias"]},
{"texto_comentario": ["Boas dicas de alimenta\u00e7\u00e3o!"], "titulo_pagina": ["Saiba como manter a dieta e evitar \nos exageros no restaurante a quilo - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2013/11/saiba-como-manter-dieta-e-evitar-os-exageros-no-restaurante-quilo.html", "autor_comentario": ["Miguel Junior"]},
{"texto_comentario": ["Sim, mas quantas vezes pode consumir por semana? Na mat\u00e9ria n\u00e3o tem essa informa\u00e7\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Op\u00e7\u00f5es de sandu\u00edches saud\u00e1veis para substituir uma refei\u00e7\u00e3o - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/04/opcoes-de-sanduiches-saudaveis-para-substituir-uma-refeicao.html", "autor_comentario": ["Laiane Albuquerque"]},
{"texto_comentario": ["A REDE BOBO VAI TER QUE ARRUMAR MUITOS FIGURANTES, TIME MED\u00cdOCRE QUE N\u00c3O TEM NEM 20 MIL TORCEDORES, KKKKKKK SOBERANO E RUBRO NEGROS NUNCA CAIR\u00c3O!!!!!! CHUPA \"\nEUMICO SEMANDA\""], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["S\u00d3 40 MIL NA SEMIFINAL E 50 MILS VASCAINOS FORAM SBADO... VERGONHA MULAMBO"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do Vasco: Joel impublic\u00e1vel e pilhado em noite de erros grotescos | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/2014/11/pacotao-do-vasco-joel-impublicavel-e-pilhado-em-noite-de-erros-grotescos.html", "autor_comentario": ["Joao Correa"]},
{"texto_comentario": ["SOU MARANHENSE E S\u00d3 TOR\u00c7O PRO MENG\u00c3O O RESTO \u00c9 S\u00d3 SIMPATIA. N\u00c3O PELA GLOBO,MAS PELA HIST\u00d3RIA E A TORCIDA LINDA QUE ESSE CLUBE POSSUI. H\u00c1 ALGUM MAL NISSO?POSSO PERDER ALGO DE RELEV\u00c2NCIA NA VIDA EM N\u00c3O TORCER PRA TIMES LOCAIS?  SEM MIMIMI!!!!!"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Pedro Paulo"]},
{"texto_comentario": ["sou catarinense e s\u00f3 tor\u00e7o pelo Mengao! SRN!!"], "titulo_pagina": ["CBF altera Flamengo x Crici\u00fama para o Castel\u00e3o, em S\u00e3o Lu\u00eds | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/ma/noticia/2014/11/cbf-altera-flamengo-x-criciuma-para-o-castelao-em-sao-luis.html", "autor_comentario": ["Pedro Paulo"]},
{"texto_comentario": ["VCS, N\u00c3O TEM ESTADIO, N\u00c3O TEM TIME E MUITO MENOS TORCIDA KKKKK O PREFEITO QUE DEU DE ESMOLA CINCO MIL INGRESSOS PRA TORCIDA LOCAL KKKKKKK TINHA MAIS TORCEDORES DO PAISANDU KKKKKK AGORA VC VAI VER OQ \u00c9 TORCIDA NO PROXIMO SABADO "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bruno Silva"]},
{"texto_comentario": ["Jose Fonseca. Seu trouxa, o Moarcyz\u00e3o \u00e9 do Maca\u00e9 Esporte, e \u00e9 bem mais lindo do que aquela v\u00e1rzea do Curuzu."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Bruno Silva"]},
{"texto_comentario": ["Esses secadores s\u00e3o hil\u00e1rios, o time deles mora em KIT-NET, quarto sem divis\u00e3o e a elei\u00e7\u00e3o deles tem um tal de ZECA, fazendo um PIR\u00c3O danado e ainda ficam se achando.KKKKKKKKKK"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Mota Branco"]},
{"texto_comentario": ["desculpas Miguel Augusto, leia-se Bruno Silva\n"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Jose Fonseca"]},
{"texto_comentario": ["Se o Paysandu for tri-campe\u00e3o brasileiro vai poder pedir m\u00fasica no Fant\u00e1stico?"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fernando Gama"]},
{"texto_comentario": ["Marcos Alexandre t\u00edtulo e t\u00edtulo seu sem divis\u00e3o"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fernando Gama"]},
{"texto_comentario": ["Sim, mas quantas vezes pode consumir por semana. Na mat\u00e9ria n\u00e3o tem essa informa\u00e7\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Op\u00e7\u00f5es de sandu\u00edches saud\u00e1veis para substituir uma refei\u00e7\u00e3o - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/04/opcoes-de-sanduiches-saudaveis-para-substituir-uma-refeicao.html", "autor_comentario": ["Laiane Albuquerque"]},
{"texto_comentario": ["Sempre falo isso pra minha m\u00e3e mas ela nunca acredita. Vou mostrar essa reportagem pra ela!"], "titulo_pagina": ["Op\u00e7\u00f5es de sandu\u00edches saud\u00e1veis para substituir uma refei\u00e7\u00e3o - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/04/opcoes-de-sanduiches-saudaveis-para-substituir-uma-refeicao.html", "autor_comentario": ["Morena D."]},
{"texto_comentario": ["Sim, mas quantas vezes pode consumir por semana? Na mat\u00e9ria n\u00e3o tem essa informa\u00e7\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Op\u00e7\u00f5es de sandu\u00edches saud\u00e1veis para substituir uma refei\u00e7\u00e3o - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/04/opcoes-de-sanduiches-saudaveis-para-substituir-uma-refeicao.html", "autor_comentario": ["Laiane Albuquerque"]},
{"texto_comentario": ["Sim, mas quantas vezes pode consumir por semana. Na mat\u00e9ria n\u00e3o tem essa informa\u00e7\u00e3o."], "titulo_pagina": ["Op\u00e7\u00f5es de sandu\u00edches saud\u00e1veis para substituir uma refei\u00e7\u00e3o - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/04/opcoes-de-sanduiches-saudaveis-para-substituir-uma-refeicao.html", "autor_comentario": ["Laiane Albuquerque"]},
{"texto_comentario": ["Sempre falo isso pra minha m\u00e3e mas ela nunca acredita. Vou mostrar essa reportagem pra ela!"], "titulo_pagina": ["Op\u00e7\u00f5es de sandu\u00edches saud\u00e1veis para substituir uma refei\u00e7\u00e3o - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/04/opcoes-de-sanduiches-saudaveis-para-substituir-uma-refeicao.html", "autor_comentario": ["Morena D."]},
{"texto_comentario": ["Claudio Pagodinho \u00e9 Sele\u00e7\u00e3o !!! CP7"], "titulo_pagina": ["Pagodinho coloca Madureira na roda, e Boavista vence primeiro jogo da semi | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pagodinho-coloca-madureira-na-roda-e-boavista-vence-primeiro-jogo-da-semi.html", "autor_comentario": ["Lucas Martins"]},
{"texto_comentario": ["Ent\u00e3o o fluminense e pentacampe\u00e3o 4 t\u00edtulo da serie A e um da serie C  "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fernando Gama"]},
{"texto_comentario": ["Valeu pap\u00e3o, creio que iram conseguir uma simples vit\u00f3ria l\u00e1 no Par\u00e1, parab\u00e9ns voc\u00eas merecem! T\u00edtulo \u00e9 do pap\u00e3o e do de todo norte/nordeste do pa\u00eds, s\u00f3 chorem antis."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Gal0 Maluc0"]},
{"texto_comentario": ["vlw brother regi\u00f5es norte e nordeste s\u00e3o irm\u00e3s estamos juntos na torcida por Paysandu e crb na segundona ano que vem"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Gal0 Maluc0"]},
{"texto_comentario": ["Wagner Leitzke chora dengosa chora e depois chupa meu leitzke da minha jebapreta trouxagaycornao"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Gal0 Maluc0"]},
{"texto_comentario": ["N\u00e3o sei porque tanto desrespeito com o Maca\u00e9. O Paysandu \u00e9 um grande time do Brasil, j\u00e1 ganhou v\u00e1rios t\u00edtulos importantes, disputou libertadores e esses torcedores ficam desrespeitando o Maca\u00e9! Ambos os times chegaram a\u00ed por m\u00e9ritos, o Maca\u00e9 \u00e9 um time novo, e em poucos anos j\u00e1 est\u00e1 em uma final de s\u00e9rie C, tenho certeza que os torcedores da cidade ir\u00e3o apoir o time na segunda divis\u00e3o ano que vem. Tratem o Maca\u00e9 com mais respeito rapaziada, lembrem-se do que aconteceu com o Fortaleza, futebol \u00e9 resolvido dentro de campo!!! Que ven\u00e7a o melhor!!!!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Cleiton Marques"]},
{"texto_comentario": ["Claudio Pagodinho \u00e9 Sele\u00e7\u00e3o !!! CP7"], "titulo_pagina": ["Pagodinho coloca Madureira na roda, e Boavista vence primeiro jogo da semi | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pagodinho-coloca-madureira-na-roda-e-boavista-vence-primeiro-jogo-da-semi.html", "autor_comentario": ["Lucas Martins"]},
{"texto_comentario": ["\nEu n\u00e3o sou advogado, muito menos amigo ou conhecido do Maicon.\nN\u00e3o acho que ele seja o melhor volante do Brasil. Ali\u00e1s, t\u00e1 a\u00ed o erro de muitos S\u00e3o Paulinos - acham que o Maicon \u00e9 volante.\nEle n\u00e3o \u00e9 primeiro e nem segundo volante. Ele \u00e9 um MEIA cadenciador, aquele que joga na linha atr\u00e1s dos atacantes, E QUE VEM ATUANDO IMPROVISADO COMO VOLANTE.\nPode ser que ele seja irregular e at\u00e9 concordo. Mas espero que voc\u00eas sejam justos e falem o mesmo a respeito do \u00c1lvaro, Ganso e do Pato quando o assunto for irregularidade.\nConsiderem alguns desses fatos!\nO que vale pra 1, vale pra todos."], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Ednei Costa"]},
{"texto_comentario": ["ESSE TEXTO \u00c9 ALTAMENTE DE INUTILIDADE P\u00daBLICA\nDieta natural cura doen\u00e7as, previne outras, traz felicidade e vigor ao corpo, por isso que o brasileiro tem uma alimenta\u00e7\u00e3o desregulada, os nutricionistas vem aqui defender carnes, leites e ovos que muitas vezes s\u00e3o contaminados por horm\u00f4nios e podem provocar c\u00e2ncer de pr\u00f3stata e de mama.\ninutilidade p\u00fablica esse post, vergonha alheia"], "titulo_pagina": ["Detox n\u00e3o \u00e9 para atletas: nutricionista esclarece mitos sobre a dieta da moda - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/06/detox-nao-e-para-atletas-nutricionista-esclarece-mitos-e-verdades-sobre-dieta-da-moda.html", "autor_comentario": ["Claudio Pessoa"]},
{"texto_comentario": ["prote\u00ednas s\u00e3o necess\u00e1rias e n\u00e3o carne, ovos e leite. Para quem n\u00e3o sabe Soja \u00e9 a maior fonte de prote\u00ednas que existe"], "titulo_pagina": ["Detox n\u00e3o \u00e9 para atletas: nutricionista esclarece mitos sobre a dieta da moda - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/06/detox-nao-e-para-atletas-nutricionista-esclarece-mitos-e-verdades-sobre-dieta-da-moda.html", "autor_comentario": ["Claudio Pessoa"]},
{"texto_comentario": ["Claudio Pessoa ai vc vai comer soja o dia todo ?"], "titulo_pagina": ["Detox n\u00e3o \u00e9 para atletas: nutricionista esclarece mitos sobre a dieta da moda - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/06/detox-nao-e-para-atletas-nutricionista-esclarece-mitos-e-verdades-sobre-dieta-da-moda.html", "autor_comentario": ["Claudio Pessoa"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 verdade Bruno. E a torcida do maca\u00e9 pode vir a Bel\u00e9m que ser\u00e1 bem recebida pelo povo paraense. Cleition a maior riqueza do Par\u00e1 \u00e9 o povo paraense."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Cleiton Marques"]},
{"texto_comentario": ["Cleiton sou bicolor mas concordo com vc. Infelizmente coment\u00e1rios q extrapolam ocorrem em grande n\u00famero sob qualquer bandeira. \u00c9 uma quest\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7o votos q os torcedores do Maca\u00e9 possam torcer \u00e0 vontade no Mangueir\u00e3o em a um grande jogo! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Cleiton Marques"]},
{"texto_comentario": ["Quando \u00e9 q vamos Ter um GOLEIRO q realmente defenda a meta bicolor? E pensar q o Jo\u00e3o Ricardo q era do Paysandu e saiu de m\u00e3o beijada, est\u00e1 arrebentando no Am\u00e9rica-MG, assim como fez ano passado no Icasa, ano em q o Pap\u00e3o foi rebaixado POR n\u00e3o ter um goleiro! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fiel Manaus"]},
{"texto_comentario": ["Quando \u00e9 q vamos Ter um GOLEIRO q realmente defenda a meta bicolor? E pensar q o Jo\u00e3o Ricardo q era do Paysandu e saiu de m\u00e3o beijada, est\u00e1 arrebentando no Am\u00e9rica-MG, assim como fez ano passado no Icasa, ano em q o Pap\u00e3o foi rebaixado POR n\u00e3o ter um goleiro!"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Fiel Manaus"]},
{"texto_comentario": ["Cara, quantos coment\u00e1rios rid\u00edculos, isso \u00e9 futebol, por que tanto preconceito com os moradores da regi\u00e3o que englobam os times? Chamar n\u00f3s paraenses de \u00edndios \u00e9 at\u00e9 um elogio, somos e temos orgulho disso! O preconceito humano \u00e9 realmente desprez\u00edvel, e por favor, n\u00e3o misturem o futebol com a soberba de voc\u00eas, em querer ser superior do que qualquer outro torcedor, independente de regi\u00e3o. Somos todos brasileiros."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Victinho Barra"]},
{"texto_comentario": ["T\u00f4 vendo \u00e9 um monte de modinhas aqui que s\u00f3 poq o Maicon jogou bem ontem j\u00e1 \u00e9 o \"melhor volante do Brasil\" kkkkk  Voc\u00eas t\u00e3o loucos \u00e9 ontem o jogo era f\u00e1cil contra o Atl\u00e9tico-PR um time fraco,Maicon j\u00e1 mostrou v\u00e1rias vezes que s\u00f3 sabe ficar dando toquinhos de lado,n\u00e3o marca e ontem foi um milagre ter feito o gol,ele j\u00e1 t\u00e1 a anos no SPFC e at\u00e9 hoje nunca foi regular \u00e9 uma vez ou outra que ele joga bem o que muito pouco para um jogador do SPFC e para um time que quer conquistar t\u00edtulos.  Mas \u00e9 assim mesmo modinhas aproveitem porque \u00e9 uma vez no ano que o Maicon joga bem."], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Renan Lima"]},
{"texto_comentario": ["MAICON JOGA MUITO TEM MUITA VIS\u00c3O DE JOGO E UM OTIMO PASSE MURICY COLOCA O CARA COMO TITULAR SE QUISER SER CAMPEAO !"], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Peter Alves"]},
{"texto_comentario": ["O Maicon \u00e9 melhor passador do Brasil (volante), n\u00e3o \u00e9 um primor na marca\u00e7\u00e3o, mas compensa na arma\u00e7\u00e3o. E vc torcedor de verdade ( n\u00e3o aquele de videogame) prefere um volante destruidor ou um volante de cria\u00e7\u00e3o. Na sele\u00e7\u00e3o brasileira tava cheia de volantes destruidores, tomou 7 da Alemanha com volantes de bola. "], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Marcos Vinicius"]},
{"texto_comentario": ["A entrada de Maicon e Hudson nesse time corrigiu a sa\u00edda de bola do time e paramos de tomar gols bobos. Se o S\u00e3o Paulo sonha em buscar o titulo, esses 2 tem que ser titulares at\u00e9 o fim do ano."], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Everton Dias"]},
{"texto_comentario": ["MAICON \u00e9 um \u00f3timo jogador muito habilidoso e \u00f3timo toque de bola , corre at\u00e9 que bem no primeiro tempo , mas no segundo tempo de jogo morre  em campo e seu \u00f3timo futebol  morre tbm !!!"], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Vando Araujo"]},
{"texto_comentario": ["CAD\u00ca OS COMENT\u00c1RIOS DOS SEM NO\u00c7\u00c3O AQUI ??????.....CRITICA O CARA AGORA CAMBADA DE SEM NO\u00c7\u00c3O,JOGADOR MUITO \u00daTIL AO S\u00c3O PAULO !!!!!"], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Fabio Ragghianti"]},
{"texto_comentario": ["ESSE TEXTO \u00c9 ALTAMENTE DE INUTILIDADE P\u00daBLICA\nDieta natural cura doen\u00e7as, previne outras, traz felicidade e vigor ao corpo, por isso que o brasileiro tem uma alimenta\u00e7\u00e3o desregulada, os nutricionistas vem aqui defender carnes, leites e ovos que muitas vezes s\u00e3o contaminados por horm\u00f4nios e podem provocar c\u00e2ncer de pr\u00f3stata e de mama.\ninutilidade p\u00fablica esse post, vergonha alheia"], "titulo_pagina": ["Detox n\u00e3o \u00e9 para atletas: nutricionista esclarece mitos sobre a dieta da moda - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/06/detox-nao-e-para-atletas-nutricionista-esclarece-mitos-e-verdades-sobre-dieta-da-moda.html", "autor_comentario": ["Claudio Pessoa"]},
{"texto_comentario": ["prote\u00ednas s\u00e3o necess\u00e1rias e n\u00e3o carne, ovos e leite. Para quem n\u00e3o sabe Soja \u00e9 a maior fonte de prote\u00ednas que existe"], "titulo_pagina": ["Detox n\u00e3o \u00e9 para atletas: nutricionista esclarece mitos sobre a dieta da moda - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/06/detox-nao-e-para-atletas-nutricionista-esclarece-mitos-e-verdades-sobre-dieta-da-moda.html", "autor_comentario": ["Claudio Pessoa"]},
{"texto_comentario": ["Claudio Pessoa ai vc vai comer soja o dia todo ?"], "titulo_pagina": ["Detox n\u00e3o \u00e9 para atletas: nutricionista esclarece mitos sobre a dieta da moda - eu atleta | globoesporte.com"], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/eu-atleta/nutricao/noticia/2014/06/detox-nao-e-para-atletas-nutricionista-esclarece-mitos-e-verdades-sobre-dieta-da-moda.html", "autor_comentario": ["Claudio Pessoa"]},
{"texto_comentario": ["Pedro Henrique KKKKKKKKK sim"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Victinho Barra"]},
{"texto_comentario": ["Diego Cosme valeu parceiro :)"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Victinho Barra"]},
{"texto_comentario": ["NOTA DA DIRETORIA DO PAYSANDU: A torcida do Maca\u00e9 se quiser assistir a final no Mangueir\u00e3o ter\u00e1 que pagar 80 e 160 a entrada!!...."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Ted Maia"]},
{"texto_comentario": ["Nem de gra\u00e7a em casa eles foram, imagina 160 reais a 4000 km de dist\u00e2ncia..kkkkk"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Ted Maia"]},
{"texto_comentario": ["Ted Maia quem vai representar o maca\u00e9 em Bel\u00e9m \u00e9 a torcida do REMORTO SEM DIVIS\u00c3O, por que eles mesmo n\u00e3o tem a paix\u00e3o da FIEL BICOLOR!!!!!!! \n AVANTE PAP\u00c3OOOOOOOOOOO"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Ted Maia"]},
{"texto_comentario": ["AGORA VAMOS FALAR S\u00c9RIO... O FORTALEZA E CRB, entraram em campo nervosos s\u00f3 pode.. cara esse time do maca\u00e9 \u00e9 muito .. muitoooooooooo .. muitoooooooooooooo  ruim mesmo!!!  mesmo em seu est\u00e1dio , empatar com o fortaleza foi uma vit\u00f3ria , assim como o paysandu ontem, mas aqui em Bel\u00e9m se n\u00e3o for 3 x 0 , tranquilamente 2 x 0 \u00e9.."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Markoni Gois"]},
{"texto_comentario": ["\nEu n\u00e3o sou advogado, muito menos amigo ou conhecido do Maicon.\nN\u00e3o acho que ele seja o melhor volante do Brasil. Ali\u00e1s, t\u00e1 a\u00ed o erro de muitos S\u00e3o Paulinos - acham que o Maicon \u00e9 volante.\nEle n\u00e3o \u00e9 primeiro e nem segundo volante. Ele \u00e9 um MEIA cadenciador, aquele que joga na linha atr\u00e1s dos atacantes, E QUE VEM ATUANDO IMPROVISADO COMO VOLANTE.\nPode ser que ele seja irregular e at\u00e9 concordo. Mas espero que voc\u00eas sejam justos e falem o mesmo a respeito do \u00c1lvaro, Ganso e do Pato quando o assunto for irregularidade.\nConsiderem alguns desses fatos!\nO que vale pra 1, vale pra todos."], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Ednei Costa"]},
{"texto_comentario": ["T\u00f4 vendo \u00e9 um monte de modinhas aqui que s\u00f3 poq o Maicon jogou bem ontem j\u00e1 \u00e9 o \"melhor volante do Brasil\" kkkkk  Voc\u00eas t\u00e3o loucos \u00e9 ontem o jogo era f\u00e1cil contra o Atl\u00e9tico-PR um time fraco,Maicon j\u00e1 mostrou v\u00e1rias vezes que s\u00f3 sabe ficar dando toquinhos de lado,n\u00e3o marca e ontem foi um milagre ter feito o gol,ele j\u00e1 t\u00e1 a anos no SPFC e at\u00e9 hoje nunca foi regular \u00e9 uma vez ou outra que ele joga bem o que muito pouco para um jogador do SPFC e para um time que quer conquistar t\u00edtulos.  Mas \u00e9 assim mesmo modinhas aproveitem porque \u00e9 uma vez no ano que o Maicon joga bem."], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Renan Lima"]},
{"texto_comentario": ["MAICON JOGA MUITO TEM MUITA VIS\u00c3O DE JOGO E UM OTIMO PASSE MURICY COLOCA O CARA COMO TITULAR SE QUISER SER CAMPEAO !"], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Peter Alves"]},
{"texto_comentario": ["O Maicon \u00e9 melhor passador do Brasil (volante), n\u00e3o \u00e9 um primor na marca\u00e7\u00e3o, mas compensa na arma\u00e7\u00e3o. E vc torcedor de verdade ( n\u00e3o aquele de videogame) prefere um volante destruidor ou um volante de cria\u00e7\u00e3o. Na sele\u00e7\u00e3o brasileira tava cheia de volantes destruidores, tomou 7 da Alemanha com volantes de bola. "], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Marcos Vinicius"]},
{"texto_comentario": ["A entrada de Maicon e Hudson nesse time corrigiu a sa\u00edda de bola do time e paramos de tomar gols bobos. Se o S\u00e3o Paulo sonha em buscar o titulo, esses 2 tem que ser titulares at\u00e9 o fim do ano."], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Everton Dias"]},
{"texto_comentario": ["O PAP\u00c3O VAI MANDAR ESSE TIVE EMBORA DE BEL\u00c9M \u00c9 DE MACA \u00c9?  avante maior do norte! "], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Markoni Gois"]},
{"texto_comentario": ["ACREDITO NO TITULO,MAIS SE O TREINADOR TIRAR O ZE ANTONIO , O TIME FICA MAIS LEVE E OFENSIVO......"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Pedro Moreira"]},
{"texto_comentario": ["colocaram o jogo do corinthias e goias so pra enganar a torcida do sem divis\u00e3o, .....a quanto tempo eles nao v\u00e3o no mangueir\u00e3o.....acredito que a torcida nem sabe mais aonde fica o estadio.....\n"], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Pedro Moreira"]},
{"texto_comentario": ["MACA  \u00c9  um tipo de cama que serve pro PAP\u00c3O deitar e rolar..."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Gdamsk"]},
{"texto_comentario": ["Sacanear as torcidas dos outros times faz parte da tradi\u00e7\u00e3o do futebol brasileiro. Mas usar isso pra expressar seus preconceitos regionais \u00e9 de uma idiotice sem tamanho. Sou do Rio e respeito os demais estados desse pa\u00eds."], "titulo_pagina": ["Pikachu marca, e Paysandu arranca importante empate com o Maca\u00e9 | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/noticia/2014/11/pikachu-marca-e-paysandu-arranca-importante-empate-com-o-macae.html", "autor_comentario": ["Nil Xerem"]},
{"texto_comentario": ["MAICON \u00e9 um \u00f3timo jogador muito habilidoso e \u00f3timo toque de bola , corre at\u00e9 que bem no primeiro tempo , mas no segundo tempo de jogo morre  em campo e seu \u00f3timo futebol  morre tbm !!!"], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Vando Araujo"]},
{"texto_comentario": ["CAD\u00ca OS COMENT\u00c1RIOS DOS SEM NO\u00c7\u00c3O AQUI ??????.....CRITICA O CARA AGORA CAMBADA DE SEM NO\u00c7\u00c3O,JOGADOR MUITO \u00daTIL AO S\u00c3O PAULO !!!!!"], "titulo_pagina": ["Maicon festeja gola\u00e7o ap\u00f3s per\u00edodo de baixa no clube: \"Nunca desanimei\" | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/maicon-festeja-golaco-apos-periodo-de-baixa-no-clube-nunca-desanimei.html", "autor_comentario": ["Fabio Ragghianti"]},
{"texto_comentario": ["Aten\u00e7\u00e3o, s\u00e3o paulinos, o seu timinho foi rebaixado no paulista de 90 sim, segundo os pr\u00f3prios jogadores Leonardo e Zetti, e tamb\u00e9m o t\u00e9cnico que viria a assumir logo depois (Tel\u00ea Santana). \u00c9 s\u00f3 procurar no youtube. Se os pr\u00f3prios atletas admitem isso....."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["Rafaelcrf81"]},
{"texto_comentario": ["Isabella Oliveira Beijo e me liga!!!! \u00c9 s\u00f3 brincadeira, n\u00e3o se ofenda."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["Rafaelcrf81"]},
{"texto_comentario": ["\u00c9 isso ae Rafael mas tbm falei de mundial e libertadores n\u00e9 ae Tricolor sai na frente n\u00e3o se ofenda se sabe que \u00e9 vdd kkk valeeu td de bom para vc e seu time !"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["Rafaelcrf81"]},
{"texto_comentario": [" quando perguntamos qual o time brasileiro q tem mais titulos, o sao paulo \u00e9 o unico time do brasil q nao precisa nem de falar o nome que todo mundo ja sabe quem \u00e9... incrivel isso nao..."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["Alessandro Pinto"]},
{"texto_comentario": ["Tudo bem que o Pato vem perdendo alguns gols f\u00e1ceis, porem o Kardec n\u00e3o fica atr\u00e1s nas chances perdidas, mas tem uma coisa que eu n\u00e3o entendo, po que todo santo jogo o muricy tem que sacar o Pato?? Parece at\u00e9 persegui\u00e7\u00e3o. O cara \u00e9 sempre o mais participativo e l\u00facido em campo, mas em vez do Muricy tirar o Kardec que mais parece um dois de paus l\u00e1 na frente, inofensivo, tira sempre o Pato, que tem raz\u00e3o em ficar chateado. Tenho certeza que se jogasse sempre os 90 minutos teria pelo menos mais uns 3 gols no campeonato. Acorda Muricy, se for pra tirar um atacante tira a ameba do Kardec!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["B\u00f3ris Sincero"]},
{"texto_comentario": ["O Kardec volta mais e ajuda na marca\u00e7\u00e3o, Pato ta muito mocinha, perdeu v\u00e1rios gols j\u00e1, precisa ter mais for\u00e7a pra chutar pro Gol. "], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["B\u00f3ris Sincero"]},
{"texto_comentario": ["Marcos Holanda, me refiro aos jogadores que sa\u00edram do Palmeiras polemicamente ou ap\u00f3s discuss\u00e3o ou briga com torcida, cartola, clube, algo do g\u00eanero. A primeira sa\u00edda do Kleber n\u00e3o foi por esse motivo. Depois, ele saiu para o Gr\u00eamio e l\u00e1 nunca jogou nada. At\u00e9 hoje n\u00e3o joga, pra ser sincero."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["B\u00f3ris Sincero"]},
{"texto_comentario": ["Minas n\u00e3o vota em A\u00e9cio, mas e da\u00ed quem \u00e9 Minas? L\u00e1 n\u00e3o tem nem Saneamento B\u00e1sico, imagina se teria gente inteligente interessada em mudar o Brasil .... Vamos S\u00e3o Paulo ... A\u00c9CIO 45 ..."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]},
{"texto_comentario": ["Tiago Viana ... Obrigado, mas dispenso torcedores de outros estados. Aqui n\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7ado igual o Flamengo n\u00e3o!"], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]},
{"texto_comentario": ["pelo menos aqui tem agua chora ...."], "titulo_pagina": ["Pacot\u00e3o do S\u00e3o Paulo: gol de Maicon e milagre de Ceni marcam a vit\u00f3ria | globoesporte.com "], "link_noticia": "http://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/2014/10/pacotao-do-sao-paulo-gol-de-maicon-e-milagre-de-ceni-marcam-vitoria.html", "autor_comentario": ["Juju Cacha\u00e7a"]}